190906 太子現場討論

7/9機場更新 求求大家

白衫條友做咩m

支那狗

現場有人話佢拎菜刀

又一個攪事引班差佬過黎清場捉人 次次都係呢招

叫美國制裁埋黨鐵啦

Be water my fd

旺角站極多人

齊上齊落 手足小心
612 721 811 831 903

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Mk站有無狗

湧曬去旺角

#太子
1811 一名白衣男子與b2出口外聚集市民起衝突 其間有人掹刀 場面一度混亂
白衣男子其後身上染有些少血跡 又聲稱有人搶去其銀包

#太子
1814 旺角警署防暴衝出驅逐b1出口外示威者

岩岩見到個白衣人頭爆左
係咪佢有刀？

啱先打到爆缸有冇記者影到?
我淨係睇到佢流晒血搵銀包跟住一路走一路俾人抽水

岩岩隻揪慢動作

#太子
1812 警署二樓曾舉藍旗
咁早

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

又放隻垃圾出嚟引狗清場

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

又用藍絲挑釁引戰捉人

唔比佢過頭七

應該係黑社會嚟

近來都用依招去引發事件再拉人，包括太子831。

小心現場有老解喬裝popo

#太子
1820 高台上有持長槍防暴

1822 已退

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post + 陰謀論 洗版

我「聽講」林鄭答應全部五大訢求，「傳」今晚開記招宣佈
好似係，如果唔係！

多人到過唔到去獻花 小心刀手

小妹想獻花應該去邊度

迫唔入 明天早d

好多學生哥學生妹

唔好又圍狗屋啦

頭先喺深水埗見到有成十架警車往太子方向駛去

你係現場見到先講。唔好無fc就講

大家要安全

仲有冇邊個位可以獻花？好多手足而家先收工

是咪無位獻花了

係旺角站

真係有刀手 出刀前制服左

15分鐘前

開始多人

拎緊花行緊過去

黎緊

入面有狗暴斃?? 有白車

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

法師呢？
道士呢？

想問聽日有集會嗎？

又有狗扮暈呀？

聽日有測試機場交通

頭先有個白衫佬懷疑揸刀，俾人打到爆缸，啲狗護送佢入狗屋

推

狗屋入面見到有狗扮蒙面示威者，apple live

18:35 有救護員進入旺角警署
#i-cable

呢個頭先出黎救個白衫佬已經係咁

太子站要人

#油麻地
1836 已關閉部份入閘機
觀塘線月台非常擠迫

頭7都清小心d喎

黨鐵緊係要由我地班“乘客”黎收佢皮啦

仲有咩車可以到

Push

立場妹妹直播話無gear 有冇人可以去比佢

太子封咗站行去邊都大把車

屌 大陸仔

屌佢老母狗閪班畜生只係識閃，閃乜撚

即時
青衣線/機場快線明日起全封
TVB另有廣播

旺角同油麻地站情況有無人知？

而家應該去mk 過太子定去暴大好

千期唔好掉大量雞蛋 好臭架 依加又咁熱佢地要企成晚 好陰公架！！成身蛋汁......

我投太子一票

打電話比佢？

太子

唔該大家發夢唔只小心狗車
政府工程車都要小心
我朋友講D狗借左工程車喬裝
車上面一埋狗
Fact Check 就 FC 唔到嫁啦
口頭講
大家小心

有無位獻花 就到

同問

大家小心

有呀

太子要人

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

揸刀人士留低既資料

which exit ?

太子啦
又無故封站

1845 #太子 #旺角警署 #太子站
太子站外已放置不少花圈。
#蘋果

推！

推到大家集中圍太子
太子係一條人命 凱悅係一隻狗結婚
日後仲有狗會結婚 但人命同cctv只有呢個時機 希望大家可以prioritize

塞撚爆旺油佢

關暴大咩事？？

講啦

有位，sip入去擺低左

Which exit

黨鐵中環去荃灣方向有空車
會唔會又運狗去太子站

我覺得你買塊大塊既鏡仲撚正

有冇鞠躬同超渡儀式

依家現場乜環境

放工撚一齊玩
愈迫愈好

暴大有手足賀牙蛇結婚

係時候

一齊去旺角站

平時呢個時邊會空車

激光轉發器

無耐前係暴大離開
太子見啦，狗結婚關我撚事咩

地鐵路過太子 月台好銀多狗

旺角行過去

一定唔可以比班警狗玩走

#太子
1855 旺角警署內警察再次開咪 內容大概為「請於B1出口外的市民立即散開」

recognized

如果冇死人點解警狗唔出嚟澄清

澄清左 不過信唔過 要CCTV

點解未block路？

有冇手足講下咩事

講左兩次語言偽術沒人死，不過沒人信

旺角見有好多手足行單

站內？

係🌚

好多車塞死左，差少少，未望到狗屋
收到風今晚有阿蛇結婚
如果沙田塞死左啲賓客入唔到場咪仆街

有鬼都冇用，迫。

同831 事件 有關既 地鐵站cctv 會唔會有死角
即係 某d位影唔到

推！叫佢地走

佢話有啲被示威者打爛左
而家未拎出嚟真任鳩佢噏

咩叫行單？

咁撚鍾意封站，有無手足加嘢上去封住個站？

旺荃月台唔迫，向中同上落迫到地裂

好一陣食日本野先

屌你老母, 黑警用光學武器

全撚部遊客去機鐵線排隊

旺向荃月台唔太迫

咁又係
條片有冇做手腳 都係佢up……………

應該 係單拖

出緊旺角東站去花墟買花再過去

行緊
我估

冇事就慢慢先算嘞。

手足唔好落戀戰
唔好落單

唔好衝動 唔好圍狗屋啊
靜默哀悼

利申定先：無圖

其實我諗左好耐，到底點講先好！
因為始終冇圖好難說服人！
但講左，可能有人同我睇到同一樣野

話說931到901個陣，大家都知太子封左站成日啦！
相信有人都會去左機場個邊行街。
咁個日我去機場行完街之後就專登係荃灣黨鐵坐去睇太子內部啦！
但經過個陣見到有4個黑衫嘅人係太子內部似係搵緊野咁！
唔知有冇巴絲睇到我睇到嘅野！

轉場遮打集會啦

琴日行過間好鍾意嘅餐廳比啲鐵鍊單車鏈鎖住左食唔到

d狗轉左策略？
點解咁耐都未出煙
咁忍得？

警署門口有黑警持槍

好明顯證物緊要d啦 太子點都急切過遮打下話
想去遮打未去 但我唔會叫人轉場囉

其實而家有咩主要target?純圍狗屋要求交代？

不過搞間餐廳啲黑社會都出唔到黎

等緊新貨

多人？

+頭七悼念

目標係黨鐵

深水埗見到有狗坐緊私家車 唔知想點

多到...

其實邊個會想去罪犯嘅婚宴

好快又結過

防暴蒙面
睇黎清算日子近了

年年都有今日

頭7都清咪撚玩啦

記住目標係逼港鐵交出CVTV同悼念義士 唔係發洩撚狗

事實

屌你係喎諗起最初圍狗屋佢地深夜清場清到傻

係 記住悼念手足啊
唔係聽日新聞又只係一日普通嘅圍狗屋
make唔到noise㗎

黑警話搵政府
唔好圍狗屋

隻狗咩級？可以講咁多嘢？

如果有人躲水碼底掉汽油彈入去點算？
全部黑警壯身火海？

點解會有人同班狗溝通 仲要咁軟弱

個女仔唔好嘈住先啦
比個差佬講落去

叫一哥出黎

yes

Push ar

梗係 仲無得捉添

睇佢地出醜都好呀

屌，做咩呀，佢代表警隊咩

未進化晒

雖然有班警察弱智仔姐 但都應該feel到就黎比人當condom掉啦

被掉樽腐蝕性液體都死

屌

ppush

狗開始驚啦，同市民溝通

想食日本嘢啊

還我真相

笑撚死
仲話如果黑警有問題
一哥會處理

封埋其他站丫笨

睇到尋日太子同寶琳站既教訓
近要小心藍絲臥底背後捉人，遠要搵人睇住小心後門同埋七人鬼車接近

講多一萬次唔好浪費時間同藍絲罵戰，速戰速決就走人唔好比藍絲拖廷時間call狗人地每次五分鐘就到，人少就散唔好落單參考尋日南亞友同埋九龍灣巴士果單，唔好再犯相同既錯誤

感化班狗狗

同警察講良知

蘋果live見手足同黑狗講道理，聽到打冷陣

快啲

呢個真

通渠水果類，示威者週街都買到

暫發現有2架警車在警署外

一面傾緊，另一面準備射槍

蘆葦蔥：

傾傾下舉槍

開槍了 旺警門口準備開槍

狗改不了食屎

一面講道理
另一面就開槍

係唔係tg用晒
返唔切貨

各位手足要小心

同班差佬有咩好講姐
冇委任證
室內放催眠彈
射first aid 眼
北區醫院濫用私刑
新屋嶺不人道對待
亂拉bu學生會會長
大把野數...
逐樣問佢

出TG啦, 扮咩理性對話

基本野啦

睇唔到front,係咪舉旗？

講道理
似訓左三個月 岩岩醒

橙旗

狗乸好撚惡呀

殺人犯!!!!!!!!

呢隻母狗把聲好難聽

咪係囉，嘥口水

有無睇錯 三日都係同一隻槍手狗？

殺咗人仲咁串嘴

阻你地少少時間 簽名

典型共產黨

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

點解又圍警署呀屌

黑警無一個係無辜

其實圍警署有乜撚嘢用

點解無人用喇叭不斷宣讀黑警罪行？

岩呀，你地去左暴大婚禮未呀咁

太子依家點

圍太子站

旺角B出口大量粉紅衫
睇路

洩憤，屌夠識走都冇咩問題既

你射啦 作狀完未姐

依家多唔多人？

其實掉雞尾酒班狗一鑊熟

去緊

正解 火燒連環船

藍旗！

記住悼念手足啊
唔係聽日新聞又只係一日普通嘅圍狗屋
make唔到noise㗎

快啲拎過黎
我剩係拎左扎白花去

又留守做乜？

聽到一下槍聲

快

現場後面小心會頂住前面走唔到

其實伸個龜頭出黎係咩玩法

企遠D 睇住班狗發癲
企散D 小心衝出黎走唔到

1、2、1、2、1、2、1、2

放心，一直叫人企鬆啲

唔明點解次次一定正門俾佢任射，後門、側門、⋯無人圍，
其實佢地最怕你地掉野入去，
範圍又大，難守
隨時磚頭傷及警車，車最怕車底著火，火燒連環船，

唔好玩死守

如果依家出要帶gear？

又係傘陣...

太子站隔離就係旺角狗屋 一多人就會變咗圍狗屋架啦 仲要舉哂槍 係人都嬲

企鬆少少

咁都唔掉入去密集地形 證明之前出酒全部都係鬼

有私家車受損 就唔存在暴動罪

屌你老味，又唔舉𣄃就射

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

橙旗已經成為常態

班差佬今時今刻依然覺得自己冇做錯，等清算日既時候唔好屌鬼

個頭話唔會驅散
依頭就開槍

傻左咩，同班狗講道理
佢地眼中上司咪係道理囉

乜都冇做都橙

聽到兒歌

舉咗兩次

而家出黎洗唔洗gear？

有籍口搞法事都要變成與警對峙

黑旗

三四次喇

今晚好多戰線,又太子又遮打花園又凱悅酒店又上水

有班警察 毅進仔～
人又廢 又要威！

做法事都驅散
得唔得架

就到 零裝得個口罩

黑旗了

其實如果18區有戰線，班狗應該會唔夠人

弱智毅進仔又出黎喇

開左槍

遲啲黑警拎轆賓周出來扯

班仆街開咗幾多槍

開槍

831果次你仲會覺唔夠人? 佢地有老解無限警力

又橙旗

黑警死全家

推！！！！！

太子一定要

悼念，不圍啊
新聞咪唔出 掉念
又無左集會新聞
明唔明

有籍口搞法事都要變成與警對峙
明明可以大道理上電視比其他人知道8.31太子有死亡個案
咁on9 點抗爭

Ok

橙旗AGAIN

因為圍警署被暴太on9了

雷射筆=開槍

再舉橙旗

和平示威都開槍
唔講以為有人燒狗屋呀

癲雞返左了
最低武力已經係子彈 屌你老母

唔講以為掉炸彈

大家記得係悼念手足

冇晒TG存貨啦? 平時一早掉左幾十個

有冇逃走跳線
其本上而家企哂係太子道西，人潮尾係砵蘭街交界
預計人潮會由太子道西向大角咀方向走
有冇疏散路線

咁快橙
放工過緊去
完全0 gear 返工look

和平悼念 和平悼念 和平悼念

首歌今次係咩版本

邊個話黑狗呢幾日收斂咗？

記得不送頭！

發緊溪錢 大家冇忘記手足

狗乸好燥

照睇應該落左order盡量唔好放
如果唔係set哂rb搞到佢要驅散都唔用

D響咹有節奏

搵人提下佢地唔好搞咩傘陣無任何意義，只不過比人當活靶黎射
傘陣遮埋自已視線降底應對危險既警覺性，退翻落聯合廣場安全位置啦

依家郁d就開槍 咩料呀

危險呀

雞尾酒飲得未

笑撚死 啲響安好撚正

有冇太子手足打算走遮打花園集會?

屌，岩岩乜柒都冇做，散下溪錢，隻狗已經早洩

又來呢啲呀，一定要出來先可以講野？

你又上過前線未呀 ？

遲下係咪要斷手斷腳先有資格講嘢呀？

依家唔想你地圍，係怕有人受傷呀
又要捉鬼呀？

有速龍來唔好撚調頭走呀，記得打到佢縮返入警署呀

#太子
1949 正門防暴未上豬咀

pighk 露哂底啦
一起就知咩事

不被捕就可以

班狗造有人掉磚 CLS

冇落gear冇衝突過，佢地就開槍，邊度由我地話事

巴打 太子好多人等你救 快啲出嚟

僅記不被捕！

on9 唔怪得咁多人屌冷氣軍師
狗開槍，先佔路呀柒頭

block啦

求大家小心

做啲低成本，高效率既野

塞下機場好嗎？

和平悼念

你係連登講佢地都睇唔到架啦

啱

不如抬幾個紙紮公仔去太子站

之前SSP狂擲, 冇人都擲

收工過緊去 零裝係唔係唔黎好D

依家班差佬係唔係都搞到你非法集會咁呀 根本想獻花都比佢整撚到要對峙咁

去緊太子 得個垃圾口罩

咁近人權法仲要現場見幾多外國記者 仲掉咁多?

831金鐘都放咗好多

求救

口罩都冇

和平悼念呀 勿忘初衷

做咩
其實無圍過警署
大家都係黎獻花
不過班黑警覺得係圍警署

過緊黎

現場有幾多人?

再嘈就好似8.5黃大仙咁熄街燈射9死晒你地

好多人無裝

多人就企鬆d

咁撚遠仲有大水馬仲話有人掉雜物

其實係機會

今日madam唔叫你地夜啦返屋企訓嘅

無裝咪岩囉 又唔係勇武活動
如果你全場有裝又唔係要衝圍來做乜？

悼念 和平野 你估係班狗 亂咁黎咩

目測至少有800 至1500

過左頭七就散水和小心安全.

離狗屋最少200米就安全啲，起碼出畜龍會走到，何況今日目標唔係狗屋

都話會變左圍狗屋

點解會變左圍狗屋架

鬼叫間狗屋係地鐵站隔離

總之多啲人又近警署
佢地就覺得係衝擊架啦
成班都係紙紮公仔

都on99
夠膽咪將個水馬擺埋出馬路囉
（順手塞埋車就多得佢唔少）
驚撚到咁

叫手足企疏少少，尤其和理非要後啲

其實我地撚狗都係可以悼念一環黎 作多幾首歌等佢地走得開心d 光復之時我地先為佢地起個烈士庵正式哀悼佢地

都話係獻花
個警署係正上面
搞到好似圍警署咁

#太子
1955 太子防暴上咗豬咀

話人掟磚
屌你又莫需有

旺角站保安扮客戶服務員

成個群眾都係街坊look，其他dress code只會更容易比狗trace

Tg

現場企疏d呀

唔好埋狗屋，唔好畀傳媒影到有手足行近狗屋，咁就顯得班狗冇人都開槍，又幫我哋上子彈

D Gear 越黎越少, 街坊look
又圍狗屋..

咩站出安全

點解rthk32 會mute咗㗎.？俾人投訴？

叫手足企疏少少，尤其和理非要再後啲

各位巴絲要小心
班撚樣賤警唔係人黎

好多人下

公眾頻道 粗口唔出街
應該

多粗口掛

企散d

再唔係就轉場去遮打
反正今日大把都輕裝純燒衣求CCTV

暴徒衣著

上面話做咩圍警署真係好on9
諗住去太子站獻花悼念
太子站閂閘 人又千幾人迫晒係地面
太子站又係狗屋隔離
自然變成咁

西裝係唔係？

應該至少有2000

#太子
根據過往經驗 防暴速龍多於彌敦道及西洋菜南街追捕示威者
逃離者不宜從呢兩路直線行走

而於彌敦道山東街轉角位
示威者曾兩次成功反擊防暴

#逃生路線 ：
朗豪坊方向（彌敦道以西）
洗衣街（西洋菜南街以東）

唔好送頭啊！

過萬

已經到左 黑衫口罩

殺人政權，香港人要抗爭到底

佢唔山站既話根本就唔會咁多人

封果陣唔係話轉場咩
對峙一定又有人比人拉..

依家做咩都無得圍, 包括琴晚坑口

要報仇一定快閃HIT AND RUN, 記者同狗都未到就私了左先

點解又變左set防線

嗌緊警察殺人犯

要set防線就set晒係警署出入口

唔好圍狗屋

現場食花生還食，唔該企散少少，前線手足萬一要走都有位走到

唔好又係條街到set 等狗衝埋黎

大家小心呀

現場需唔需要gear？頭盔個D

警狗明顯唔敢再亂射
應該係收到order

求求 大家 快散
要最焦

願榮光歸香港

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

向花墟、moko 個邊走，
就會入九龍塘，全部豪宅。
出tg的話

小心太子站內有防暴出嚟

這是代價問題
每個人參加都會出現代價問題
問題只係由誰付出
假若有無衝擊都要付出，最少，淋病無辦法每次出現都要不斷話暴力
沒有所謂暴力，出師無名，等睇全世界全民歸邊。
當然保護自已及其他人是重中之重
一百個係咪射足一百、拉足一百？
9.1機場撒退點解唔一次拉晒？

2004 荔枝角月台 往荃灣車頭 有4隻狗

好驚今晚

都唔知捱唔捱到去8點半

暴徒衣著搞到我大聲咗出聲

唔好再死守呀屌

睇黎香港人權與民主法案前唔會射既傳言係真

寧願鎖閘好過開閘

求下你地聚焦返記住悼念手足啊
唔係聽日新聞又只係一日普通嘅圍狗屋
make唔到noise㗎

mix 音樂

Set個目標做完就散啦
再拖一定會流血

要散啦
要扮慘， 要真相
唔要守 路 圍警署

仲有冇獻花機會

唉

一手即時現場
青衣站&機鐵青衣城大堂
三十隻機場特狗+青衣影子控制中心盾狗
現場疑似有反恐特勤隊
iws保安，青衣城客服，港鐵站服員著晒螢光反光衣

大家唔好被捕呀

官方認證架喎，佢地前排干預美國內部事務，叫人唔好立法

#太子
2005 現場手足大嗌「生要見人 死要見屍」

次次連登都好多post話唔圍狗屋唔同佢地對峙 但每次一係現場大家都好似好自然就圍同對峙咁

不如轉場過遮打 仲有排玩嫁手足 無必要死守

今日有大量外國記者，亦有好多人參與，只要冇鬼掟燃燒彈，佢開槍應該會比平日圍轟動好多
不過我建議可以搵啲人做下悼念儀式搏鏡頭

唔好又企定定等人打啊

又退化返死守送頭

油麻地站冇野 好通順

朗豪坊有狗? facr check?

因為連登全部冷氣軍師 講完

散溪錢， 壽衣， 道教 儀式
就散

頭先有無開過槍?

十隻捉龍足到十件呢班無GEAR

Now tv 聽到大聲公

其實冇必要整防線
不過班狗開左槍都要保險D

因為成個站任佢屌

記得有個巴打叫人去青衣。。。

同意
散完溪錢就走喇

好多手足冇gear🤦‍♂️

果d 叫唔好圍既撚屌，麻煩屌少陣，
真心街坊市民多，其實未必個個知係獻花
麻煩，建設性小小
一係疏散路線，一係幫手放料

Set目標做完就走啦

叫人去送頭

其實成日企定定係度比人打有咩意義

狗頭有mon post

#太子
2008 示威者破壞地鐵站b1出口閘門

小心包抄

搜喺遠處花圃吧

送頭族

有，冇𣄃

插

爆太子閘做乜 入邊有狗㗎

好奇想知，強行爆入已封閉既太子站做乜？有乜意義？

我估想入控制室

你諗返71啦咁仲問呢D問題

頭先架城巴做咩 冇開聲聽

屌...有無中人?

落去問

咁係的確每次圍都好易出事 提出唔好圍都係出於擔心 又唔係全部都冷氣軍師嘅...

冇人知

晚晚圍完又點 係到送頭

仲拎唔拎gear出
定跟大隊零裝

狗屋太子道西巴士已駛走，狗屋同示威者屏障已消失，狗可直接射擊太子道西手足 from 立場

手足小心啦

巴士走埋,TG放題開始

個背包好顯眼

71 果陣POPO 好多野未解鎖

811/831 之後有卧底, 有卧底真槍, 有私家車載狗

企疏少少啦，巴士駛走咗，速龍可以直接跑出嚟咬人

唔係已經講左話會保留831 cctv喇咩？

唔好拆閘，應該用鐡鏈鎖住，唔俾黑狗由呢度衝出黎。

太子彌敦道入口有狗車

得返部796C未走到

企疏d

落去做乜，一陣好易俾狗圍返轉頭走唔甩

要準備散

如果埋到狗屋門口的話

阻住左架巴士

無錯

其實係 鎖撚晒d出口佢

搞巴士咁仆街

現場嘅大家小心啦

2004，界限街/長沙灣道交界，開始有警察封快線，引南下車往界限街離開。 #現場情況

安全至上

2013 #太子 #黨鐵 職員叫「去青衣控制室，唔好搞我哋好冇？」

裡面冇地鐵冇得走，唔好入地鐵站好d喎。一間趕走記者又唔知會點

企梳d

2012，有狗界限街彌敦道交界落雪糕筒封路

其實佢無錯wor

想衝入太子站做咩

點解要搞巴士既？

巴士一走就團滅

青衣孤島

搞巴士做乜呀

邊個卡巴士

單擋

入地鐵站係自殺，完全無意義wor大佬

我同意呀

手足小心
遮打安全啲

咁轉唔轉場去青衣？？

咪撚拆閘啦
俾個出口班狗上黎做乜鳩

但青衣係孤島

咪撚嘈啦
冇撚左巴士對面咪射撚啲手足囉

車牌689巴士

搞巴士做乜春

唔好拆閘，應該用鐵鏈鎖住，唔俾黑狗由呢度衝出黎。

我都覺

去青衣
之後點走

有巴士係到安全

講真走得就走啦，唔想前線又送頭

2012，界限街彌敦道交界落雪糕筒。 #現場情況

Apple live，有人有gear，咁帶唔帶出

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

唔好送頭

手足小心

巴士擋視線, 對家一突進就割草咁割

依邊散未過遮打囉 點解死守

一係攻一係走囉 守黎做乜搞巴士同挾持有乜分別

2018 開始唔俾車入彌敦道

最後一部巴士撤緊

唔好拆閘啦！

唔好陣地啦好嘛

好彩巴士啲人唔係深藍，如果唔係又歷史重演

今日9成都無GEAR, 佢地要足幾十個根本有無巴士都一樣

巴士只係擋子彈

不受傷不被捕
不受傷不被捕
不受傷不被捕

禽晚好似無事發生
宗教集會為何要開槍？政府仲要柒出國際比子彈侵侵？？

迫轉入界限街

九巴好多藍絲架

新巴先正常

唔好落單

屌你班仆街 放走架巴士啦 頂住冇用嫁

不被捕！

依家放工仲出唔出好？
利申：出黎要一個鐘

閘已拆

啱收工，現場大概幾多人，

小心 爆左 之後 有黨鐵 送狗過去

太子站 已衝

唔好落去…………死梗架喎

入去做乜春呀

出 有排都未散

閘已爛

小心太子站內有狗

入去又比人打

下面實好多狗
落去做乜撚

咪入呀大佬
死場黎呀

入閘

小心喬裝者煽動

總之好彩啦，頭先見幾個阿伯落車冇吵，如果又吵真係唔知會點

獻花咋 攞cctv

唔好去呀 小心 黨鐵送狗呀

唔好落去呀

困獸鬥 不入為妙

小心有狗呀

屌 衝入去俾人圍捕？

唔好送頭啊 要講幾多次

中陷阱

拆閘做咩呀on9

小心暗室取命！
除非！！！！

做乜爆閘 你應該鎖撚住佢

做完個紀念
講文宣
好走啦

上返去

入閘
形同密室

因住有埋伏

快閃好啦

走啦

落去做咩
又無車

外面好多街坊

入黨鐵做咩
又拎唔到CCTV
又難走
建議可考慮現場情況作出其他行動

困獸鬥。
請君入甕。
唔好入去呀。

咪撚落去 等班鬼自己入去

完全諗唔明點解爆完要入去 lol

禽晚好似無事發生？？
宗教集會為何要開槍？政府仲要柒出國際比子彈侵侵？？

屌落去做乜

好彩叫得住

唔好入呀

唔好入青衣

1.青衣城宜家勁多狗
2.青衣真係冇路走

利申：青衣絲

落去好大獲喎 圍捕真係100%走唔撚到

得個幾十人有裝，仲要好多女仔，想玩守陣地
叫完悼念完走人算
利申已走

一落去 一陣即刻成隊速龍衝上黎就笑撚咗

每次連登同現場情況都勁唔同

入去做乜鳩
拆兩塊板出黎又做咩

斥閘班人係咪鬼？
啲手套唔似手足

鎖返佢 一陣 黨鐵送狗過黎

我覺得班狗準備清場,手足街坊睇路

太子站封左

集中討論太子....唔好spin哂去沙田

等等狗鐵運popp過去玩突襲就出事啦
唔好落去啊

自己判斷 小心鬼帶風向

拉番啲手足出黎呀 睇水呀

攻城？

做乜野
太子冇車走

密室全黑警！！
除非你！！！

現場情緒好高漲
連登次次都涼冷氣

梗係唔係
汽總果班藍到痴線

唔好入太子站

認真唔好入去
唔係怕黑警，只係怕人多得一個出入口

唔好落太子站呀

又捉鬼

有無台影到入面咩情況？

一手，青衣剛剛一大隊狗行咗入青衣城停車埸

前幾日 拆就最好 總知 各位小心 黨鐵送狗過黎

出黎鎖番佢

千其唔好中招 入站 係包抄

月台冇人

係咪已經出緊黎？

大家冇受過軍訓，戰場上都情緒主導。

無GEAR好走

睇黎要攻

旺角站安唔安全?

01有

入去未棧比狗圍

2022 深水埗狗署一架狗車往太子方向

最怕係入左去 想攞既資料
一陣又話示威者入過去現場唔可以當證據

有冇去控制室？

自己諗下點解到依一刻都冇tg冇狗出黎啦

請作個人判斷
咪撚有班人入自己就入
入去=死路

現在進去
就係俾機會popo
而家搞車站 變相幫佢哋洗曬證據
不能被怒火蒙蔽雙眼

旺角暫時安全，市民人來人往

有都走啦，你副ironman 甲咩
人唔夠

入地鐵做咩呀！！
小心控制室又好似8.31咁早就藏身其中

邊個未有錢既

出
返
地
鐵
站

有GEAR 勇武先要走

勇武拉一個少一個 好快無哂

不如記者入去影月台
可能起梗壇作法超渡

冇gear既唔好企前面食花生啦

企咁密前線手足比你累死，和理非係要出黎聲援，但一定要有個諗法就係 點都唔會阻礙前線

其實係藍絲刀手搞事、防暴出黎開槍先會咁
因為有防暴先行唔到去地鐵B1出口搞悼念
不嬲唔出防暴傷害平民就天下太平

黑警開始挑釁，小心，唔好行埋狗屋

今晚咁緊張嚇走哂和理非，我覺得如果有幾萬人在太子站獻花靜坐反而個畫面會好睇d

2026太子道西開始封路

冇啦啦開咗一槍 仲屈人掉磚

其實播緊咩歌
有無片

黑警開始挑釁
黑警開始挑釁
黑警開始挑釁

你d仆街成能搞到其他人送頭

小心攻到入站俾黨鐵有借口，話CCTV錄影帶全遭破壞

8:24pm
觀塘線月台無人 平靜

推。

有隻警察毅進仔

唔好入去青衣，入面係沒任何escape route

唔好入黨鐵plz

無入呀
得幾個記者落去

依家有人開始拆磚

搞到咁緊張和理非唔敢出來

你d仆街毅進隊

唔好送頭 唔好對待 唔好戀戰

不受傷 ! 不被捕 !

其實CCTV SAVE究竟係邊到

data center！

只能講
萬事小心
自己執生

唔好送頭 唔好對待 唔好陣地

#太子
2030 #讀者報料 現時荃灣線全線服務嚴重受阻

唔好入站，我唔想要追究多個9.6事件

青衣囉
都話狗鐵既命脈就係青衣

2025 #太子 有黑衫耳機 狗混入左人群度 始創外

而家咩環境

推推

仲要玩幾多年set rb，你快散去打爆啲民賤聯辦事處仲好

青衣? 定九龍灣

狗屋正門黑警舉槍

data centre 喺邊

唔洗諗住搶，研究下it嘢先

唔會俾大家衝入去拎到
亦唔會圍到俾

大家小心

藍屍 黨鐵 黑警 林鄭
必須清算

青衣, 問題只係你地敢唔敢過去

有狗車係何文田黎緊

上兩句係咩
記招係到亂咁兜
極知失禮?

青衣站廿隻狗，小心

架車停咗係油麻地好耐

舉左好耐

唔怪得知依家咁多狗係青衣圍住個控制室

黑警不舉

就算成部server成舊鐵放係你面前, 你都係唔會拎到段片
仲諗住入去搶個D人仲細咩, 用下腦啦

不受傷不被捕

2樓舉槍

仲要幫佢清哂啲banner
仲好過set rb

洗腦大聲公呢招好work

小心太子站有狗賊伏兵城下

其實使乜打爆啲交通燈？用膠紙封住佢都冇function啦, 唔好破壞啲對佢哋嚟講不痛不癢嘅嘢啦

有手足唔見左藍色格仔斜咩袋，幫手留意下

我都係咁諗

.

冷靜呀大家
唔好比狗搵位入..

青衣係死緊
根本沒得走，只要包炒三條橋就被人捉走哂

清banner真係仲有用

超多人，撤退了
希望後面和理非
都可以自覺上番行人路/撤退
你要明白，後面唔撤，前線都唔會撤
為左黎緊兩日既活動，大家早啲撤先

#太子
2034 旺角警署後門 酒吧街 出緊大量狗車

push this

又拆交通燈做乜鳩

自已打開道閘比狗賊有路可上
小心太子站有狗賊伏兵城下

真 清曬啲垃圾banner會好有幫助

今日唔好送頭，等明日機塲後日美國領事館

火炭去九龍/沙田方向有5，6架狗車

青衣, 九龍灣, 荃灣都有server
你點知佢放邊其實

塞狗鐵唔俾佢運狗

所以都唔知做乜
你要增加管治成本同make noise，比你block 到條路幾粒鐘，清完無事發生
你拆辦事處，掉議員落垃圾筒，搞監警會office 咩都好先好啲，大家已對set rb 麻木，無咩noise

UP8006 喺後門出
銀色七人車

錢七

剛收工，仲可唔可以過黎

啱啱經過往荃灣方向月台 唔見有人

獻完花啦，後面和理非好散緊啲啦
先達重有車走，好快啲走緊一堆先

有無人知搞9交通燈做咩野

自已打開道閘比狗賊有路可上
小心太子站控制室有狗賊伏兵城下

呢幾日無非必要都會係大圍捕，唔放tear gas，因為驚人權法，上面落左order唔可以高調鎮壓

大家一定要向後退！ 向後退。
前排既人走唔到！！！！

部機冇加密就一定入到
尤其係CCTV呢種唔算機密資料 好少會加密埋

NL1123
黑色七人車後門出
載住一家大細

送左花，企左陣都退左。
小心popo增緩，無野做既話自己做下哨兵，留意下街頭街尾。

黎緊2日仲有活動，抖抖先

#太子
2034 旺角警署後門 酒吧街 出緊大量狗車

UP8006 喺後門出
銀色七人車

點解？

唔好送頭，仲爭兩日美國國會就復會

又要送頭
自已打開道閘比狗賊有路可上
小心太子站控制室有狗賊伏兵城下

UP8006 喺後門出
銀色七人車

#太子
2034 旺角警署後門 酒吧街 出緊大量狗車

火炭去九龍/沙田方向有5，6架狗車

慢慢退啊

C人入口有人入左,叫左狗

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

唔好成日俾揸咪狗撚，叫口號就得，唔好俾佢激親自己

又一架後門出
VN8200
銀色七人車
得個司機

呢個係咩意思sorry 巴打睇唔明

黑警做乜鳩
談判專家

VN446
黑色電單車

直播有人話拆閘條友有綠色螢光棒
有無人詢問下該位手足？

記住尋日太子同寶琳站既教訓，永遠留定條退路唔好再亂上巴士
小心搵人睇住後門同埋七人臥底鬼車接近

柒婆撤左之後就行軟唔行硬

後面和理非好退緊一堆/上番行人路
獻花活動完左，入夜包圍活動開始左
唔好再留係現場啦，好散去其他地方走
利申：撤退左

#太子
2041 有人喺B出口燒衣紙

今晚會捉好多人
小心

談判專家處理政治問題

換走狗乸變左狗公之後
scount channel多左好撚多其他地方狗車去緊旺角狗屋嘅消息
好撚陰毒

再唔攻， 狗班齊同伴冇得走

有冇首歌嘅歌詞
聽唔清

火焰即能照亮別人 亦能燒毀一切
不要被怒火蒙蔽雙眼
以靜制動 冷靜判斷 加油🙏🏻

要求偽政府倒台
佢應承

set 完rb 好走喇
整整齊齊去機場去美領

舉左黑旗又唔射依家收歛左
又係到講經屌

攻咩今日便服黎獻花架

9up一堆嘢想拖你時間咋

拖時間咋
同一時間好多地方都有狗車去緊旺角狗屋

C1 出口會有黑警

喬裝狗？

唔好送頭 唔好對待 唔好陣地 唔好戀戰 唔好圍狗竇

鐵路人用語

凡是已經沒用的
都要掉到火裡去

講風涼話,收皮啦佢

香港人被林鄭政府瞞天過海咗一星期，人神共憤啦
郭文貴話英美情報顯示香港死咗7人，

其實太多和理非佢地反而有顧慮唔濫殺

應該最多tg 速龍
水炮車都係低壓顏色水

#太子
2044 警署有恐怖分子開咪發表演講辭 已講咗十分鐘都唔停口

環保劇本
比大家玩下幻彩詠香港 等你地玩創晒個心 士氣好好唔願走
一夜少少就一成堆狗出黎拉人
唉 今晚咁多人唔知又有幾多比人拉

包埋新屋令?

好似落左少少人, 但好快又退左
唔知係咪退曬

屌咪撚輕敵啦
旺角太子咁多次都慘敗呀
佢呢一秒好似用較柔和嘅態度嗌咪出嚟唔等於佢下一秒唔會出嚟捉人架
唔好俾憤怒衝紛頭腦呀

手足街坊唔好聽隻狗講廢話,注意周圍情況

咁吹得？

FC 過以下3單831，咁4人係點？
1. 白泡男 2. 沙田官中姬先生被跳樓 3. 滅魔棍少女，全家被屈謀殺，已上庭

4人可能新屋令？？

唔好信談判專家 佢要嚟拖時間 call 畜聾中，之前幾次都係咁 走啦 be water

凡是沒有用的
都要掉到火裡去

似啦

會唔會講緊自殺果啲手足

隻講野既狗轉移注意力架咋 狗就係狗 記住呀

枕頭

你係咪職員

手足係時候散

一句講哂:CCTV

2040 #太子 西洋菜街有便衣扮示威者

依家出太子咩站咩出口安全？

已開槍

dum波鐘
一邊用槍指人

後門updateAM8429警車
RK3533一個人放工

唔好ON9 自殺唔會入政府數㗎，你自己用腦諗吓

現場一定有鬼 留意住有無燈有無螢光棒 咁多和理非圍觀都唔望下有無鬼不如返屋企

依個談判專家好可疑

剛才見兩個勇武覺得有臥底之嫌

小心有狗包抄

開咩野槍呀

apple話開左

有槍聲

AM7480載住兩個黑警

又出左架狗車

一路9UP 要包圍網了

開左 講野其間開

開完槍叫人冷靜 笑死

布袋彈

自已打開道閘比狗賊有路可上又可以引人落站
小心太子站控制室有狗賊伏兵城下

如果大隊走緊?

走啦又準備增援啦

布袋

係旺角狗屋出咗兩架狗車

布袋彈 射巴士

自推
布袋彈了

一開槍成班人走返去狗屋門囗

又係一邊扮野一邊開槍屌你老母咩真係扮緊野都忍唔撚到手

中巴士

有人掉野咩，亂9射

屌你老母係到鳩up叫人和平d，樓下就開槍

瞄左咁耐射巴士?

佢專登架?

係咪行過黎話你知朗豪坊同九龍城有黑警黎緊？
頭先有條差唔多樣既人咁同我講

2047 門口再開槍射咗去巴士

播歌都射啦

開始有好多唔同版本

唔係話唔信冇死人
但郭文貴d source不嬲好撚流

2044 警署有恐怖分子開咪發表演講辭 已講咗十五分鐘都唔停口
手足保持警覺

掉野真係睇咩同時機

亂掉只係比借口佢拉你

要掉一係就一擊必殺

開左槍 吊你老母

Be water

佢命中率能本事低得過燒山

已有四架衝鋒車喺美孚上緊嚟
手足小心。

#深水埗
2045 深水埗警署速龍落車聚集

走呀

上邊公安黎?
下邊頭Dupdup講經上邊就射射射

屌開始多狗,真係要退

#太子
2049 現場至少發射一枚布袋彈 冇人受傷

玩完走啦

上面隻狗想救火 下面啲狗就放火
香港警察 思覺失調

畜龍coming

即走啦，三分鐘車程就到荔枝角道/太子道。

企巴士前面d人做乜9

你真係覺得佢想救火？

黑警你冇資格講香港人加油

有冇現場手足睇緊TG哨兵/連登
真係開始要走

都ON撚9上面仲扮緊懷柔下面開槍,痴撚線,扮野你就扮好D啦好心

上面隻狗明顯係9up吸引注意
同時scout channel有好多附近狗隻動向
一定係集結緊

聽條友唸經等被圍
佢明顯係到做沙包吸引緊人

3層狗層層唔同玩法痴撚線

隻狗不停講野分散注意力，拖時間部處

小心聲東擊西既mic手同槍手，佢地用過好多次
保持冷靜要警戒其他位置

現場睇到連登嘅手足提提大家要走了

未出嘅人，仲會唔會出

班警犬又發癲

散啦增援黎啦

黑警瘋狂開布袋彈中

好多狗車由西九走廊往太子方向 大家小心

e家先燒衣！！
有無法師、道士出場

自已打開道閘比狗賊有路可上又可以引人落站
小心太子站控制室有狗賊伏兵城下

屋企要人 十點窗邊見

係咪係太子站入面拍緊戲？

散啦

見唔對路
就走

聽日見

黃大仙十分鐘前出咗幾部狗車

星期六日見呀走啦

其實popo同烏克蘭有咩分別

高位狙擊手射人

我開始覺得根本有一班人想自殺所以搏拉有時真係見佢地得幾個人都守

有4架警車大幫到往旺角方向行緊

唔該晒

大量狗車經南昌站向ssp狗屋

防暴再舉槍!!!!
描叫頭部

散水
仲有聽日

D人仲企咁前,係咪真係唔知大把狗連速龍都黎緊

大埔道

現場和理非盡量撤退/上番行人路
前線見到後面無人就會散
你地一日係後面佢地一日都唔會散

問佢係咪警察 唔答就私了

郭文貴你可以唔信，但佢話係美英情報話香港死咗7人喎，法官都信啦

你好撚on9

2050 深水埗狗屋10 警車開出

2051 南昌站向長沙灣道方向，5籠3衝

你地咁撚多人真係散唔撚切

係咪射爆左個播歌大聲公？ 無左歌聲既？

小心POPO又call黨鐵直通車

又散水撚

而家警犬改用拖既策略..

又`俾人引去圍狗屋
真係好戇鳩

聽日機場，後日美領都要人架

Ssp 起碼十多架籠車前往太子進行圍捕工作

#太子
2054 羅家英式講辭暫告一段落
未知警方會否有進一步行動

置身於現場氣氛係唔同喺屋企

係咪已經冇人在太子站內喇?

返屋企啦

大家都唔想有人比人拉

舉橙旗當食飯

Ssp 最少五車去緊

一陣拉十五個係抵撚死

應該就冇

希望大家參巧下

太子站已封，快走啊!!!

一樓再舉布袋彈槍指向市民頭部

聽講有popo喺入面

地理原因，人多自然圍埋狗屋

好正常

img]

推，雖然前線未必睇到

散水撚走啦，不在現場咩都唔知就叫人走

點解要封咗荔枝角道同彌敦道交界呢？keep住有車行可以做路障，如果而家狗由南面攻太子，咁封路就變相幫狗清路……

啱啱走左 留守既手足記住Be water呀 唔好受傷唔好送頭

佩洛西都話香港有人因政暴力而死啦
根本人哋美國情報，世界第一，乜都知，係香港人On撚99 被呃咗7日

千祈唔好走 全部俾人拉晒就最好

散水撚出沒注意

出開槍旗！手足要安全啊

dllm死談判狗

唔撚散都企疏D啊

拎住把槍同人談判

現場驚好多 聽到槍聲 真係好佩服前線 我就淆到退到聯合廣場嗌下口號

佢宜家個目的是拉人
之前先話要拉晒所有人
拖到外圍啲狗反包圍手足拉人

唔好入站內阿, 趕走哂記者就大鑊.
831一次都嫌多.

全部都係目標旺角，全世界有 year 即走。

撚夠就好走, 星期六日都好需要大家

2057 至少3籠向深水埗方向！
各位龍定退路！

有時間見到消息幫手同身邊人講下
嗌左有畜龍黎緊附近無乜反應

要習慣下真係

尖沙咀今晚會唔會有狗

細細聲講句阿sir 睇下有咩反應

現場啲鈴鈴聲係咪叫死者返嚟?

唔撚散都上番行人路
一日馬路咁多人
前線一日都唔會散

乜柒都散水撚
係咪有危險都要死守呀而家？
究竟旺角狗屋有咩吸引力到每次都要喺度磨爛席到班狗發癲出嚟拉人？
而家係撚狗定俾狗撚呀？

我去到好快，不過唔知仲出唔出好

依家個cctv 點，地鐵唔肯扲出黎？

可能美國真係有方法拎到CCTV.

請幫我地還原真相阿

算啦 唔好嬲

大家要記得荃灣一役慘痛嘅經歷

#太子
2058 B出口警署地下層 有人攻擊緊窗戶
有窗口碎裂

打齋

地鐵管道百萬行

做哨兵

十點屋企要人 唔好出

咪就係講緊佢個美英情報source都唔一定可信囉
呢條友放幾多流料啊

各位屋企十點要人啊

機場/美領要人， 出面手足同我安全返屋企

有時好激氣
叫人走又俾人屌冷氣軍師，俾人屌冇出去，好似一次無出就次次都冇出過去咁

811 有卧底車/人之後, 留守已經輸梗

一陣四架七人車經過四邊, 20幾隻速龍

又會大屠殺

唔好出啦 幫大家諗定退路backup

留得青山在 哪怕沒柴燒

同埋再圍都無進展嫁啦

#太子
2101 停車場出催淚水

絲打仲要一個人要小心,

一係去遮打

Ssp大埔道最少七架狗車去緊

絲唔建議

屋企要人

我請左小鳳姐係到standby

諗起當年龍和道

隻狗做乜定左格

準備定撤退路線啦手足

佩洛西都放流料？

其實你分清楚先, 811後popo轉左策略, 叫大家唔好留係ok

811之前好多時留到, 果班先係冷氣軍師, 你唔洗對號入坐

巴呢

講一句散水撚就咁多人引用回覆講咩大家都係唔想比人拉 點點點 但係現場都知無人叫走 咩叫齊上齊落 依班人究竟係唔係現場大家心知肚明

Cid 後門上緊gear
一樓橙旗布袋彈

同意靠始創既後排啲路好窄 難走啊！

黃金往太子方向七架車dklm

#太子
2100 旺角東火車站 落左閘

我覺得話鳩人係散水撚果班係咪鬼，我地冷氣軍師就係見到情況係大圍捕先叫散啦

獲獲都幾十個手足咁樣送，知唔知好撚心痛

坐係屋企就必勝

如果想出去不如去遮打 不反對去到11:59

自己衝量風險

好多狗車 現場人快散

現場手足小心呀

#太子
2100 停車場一隊cid 車場門後有防暴狗，共約50 full gear

遮打或屋企要人

自己覺得危險 頂唔順就散水 小心啲

街坊係度磨就可以，有 Gear 重磨乜嘢呢？

又開

旺角東封站己協助圍捕工作

搞咩春又圍

大佬 唔好日日要自己人擔心好無

岩岩8點50分, 麗閣邨對出荔枝角道,警車後面d私家車有狗換黑衫

黑警重兵太子，大家小心

失控

用坦承既態度同你溝通!!!!!!!下一秒開槍

#太子
2102 警署停車場有警員施放催淚彈TG

手足們 睇路啦

黑警己開多發布袋彈
目標為路過的市民

又黎

返屋企

開槍喇 好走喇
增
有狗增援 黎緊

我的確唔響現場，只係想知點解唔走，你講點解啦

屌，行過都射

狗屋後門酒吧街方向岀防暴

有無人有游鏡多？

2104 太子後門出防暴

#太子
2103 停車場最少兩發胡椒彈

講就好聽 到時咪又係大難臨頭各自飛

#太子
2103 開槍警員冇戴豬咀 唔知對TG有咩生理反應

獲獲都係呢句，手足比人打果時你咪又係坐係屋企開post屌

而家擺明就準備拉人

仆佢個街
岩先係通菜街果邊食完野
上左橋仲諗住行去旺角東坐車走
好彩最尾上左旺角站

手足請派哨兵去四周視察對家軍情，對家backup嚟緊

人地用真槍, 我地只係用雷射筆. 點睇都係我地蝕底
咁樣對峙有咩用

連射三發布袋彈
#apple

班黑警當打緊機？

後防有好多花生友
希望有人會提醒

bean bag黎架話

雷射筆對佢冇影響咁

一邊話我都係香港人我都好傷心,一邊就不停開槍

連發五發布袋彈!!!
記者差d 中槍!!!

所以我咪冇否定死左人既可能性
如果你拎佩洛西做source我冇問題喎
係你一早郭文貴呢d做source 我先話根本唔撚信得過呢條友

好似特登射地下,
似乎真係唔敢打人.
應該真係好驚美國佬.

狗署天台幾部cctv 仲可以轉角度
班狗部署緊，小心

其實開咗10槍以上 見到樓上樓下 仲有一把凸咗出水馬

咁明白我地,你變節先
你老母

行到SKM都見有車

小心警方三面包抄。

鎖左車閘未

聽日入機場大把嘢玩

岩岩果下好大聲

睇路呀手足

睇Live map
深水埗有大量狗車
去緊太子

唉！好多人有一個心態，就係我跑得快過身邊嘅人，狗都未必追到我，咁就會出事。

係咪海綿彈?

屌好似打cold call咁

各位屋企要人啊！

岩岩走左 睇路閃人呀

貼左反光之類既野

自己係牆後水馬後 冇人衝擊都可以狂開槍
cls

星期五已經禁激

我都聽到

燒緊槍?

係咪濾鏡只可以過濾到兩種色光？

有人衝擊???開咩素野槍????????

開槍開到慣哂

認真 冇gear就散水 真係危險
同埋今日原意唔係送花咩 變咗圍警署佔路咩事啊

政府近排放軟左
中共做事就係反反覆覆
入黑後大量5毛吹風都知道今日一定又要送頭

係咁射巴士

當自己snipper?

唔係之前有個post 講唔好圍狗屋原因仲好多正評咩？ 點解連登入面好似有平衡宇宙咁

搭緊車 仲去唔去好

#太子
2107 仍然只有二三十low gear手足喺太子道西彌敦道交界

手足們 請留意tg 小心安全 多謝合作

東站商鋪落閘
狗署防暴怒發多發布袋彈

有人衝擊???開乜撚野槍????????

英雄感掛，如果無比人拉都叫成功，但咁玩落去你懂的

ssp有狗車黎緊呀，準備撤退呀

仲玩雷射筆
係咪on9
呢家好好玩咩
次次玩完都送頭

所以要叫d貌似跑得慢既退先..
唔只顧自己

無丫出左去當做野
鳩做但無心理準備比人拉
又覺自己唔會比人拉
最後送頭姐

一邊講一邊射,屌你啦

黑警扮示威者入地鐵，個頭剷晒青，有冇人做好市民

又係圍到等人清場，班黨衛軍角度真係好似清曱甴咁，生性啲啦唉，以前圍有磚海有輸出，點解而家變玩laser 自high

#太子
2108 再發出多一枚布袋彈

be water永遠係口號

各位屋企要人！！！！

班黑警真係痴撚線
講一套做一套

811 之後, 一架臥底車已經捉哂la

最撚勁唔係自己比人拉
係後排散得太慢前排走唔切比人拉

開咪條撚樣係咪on9
有撚人聽你講野咩
開緊槍啊on9閪

狂開鎗準備出畜生啦，聽日仲有嘢做呀

唔洗 屋企十點要人
天日機場見

玩laser自high真係好撚戇鳩 完全0效益

有冇人知好大聲既係咩槍?咩彈

sniper*

再發布袋彈
前後起碼20發以上

而家仲出做乜鬼，多你一個一陣班人又有藉口唔走

彌敦道窩打老道路口封咗往旺角方向

大概十分鐘前大概五六架狗車經太子道東九龍灣向太子方向出發中

狗係咪冇曬tg? 今日直出布袋彈？

No la 好多狗過緊去
棧送頭

佢係鬼

留力星期日美領吧

小心 bewater

保護自己 唔想有一個受傷

屌你老母 好大聲 見住成粒野飛出去 有煙

狂射

射乜lun射唔停, 完全係冇惻隱之心

射咁多槍冇射到人掛？

開槍果個好撚似大陸狗

遲啲日日都係咁
btw太子嘅人諗下自己有咩可以做多啲，唔係齋企齋屌等狗黎，唔掉野都開槍，咁你知要做咩啦

後排準備散開比前線有位到時走呀

2109 太子正門放題緊

我估美國拎到CCTV條片，或者係英國情報機構拎到

係撚咁射

前線決定

再講一單，早排我係有揸車狂兜過抗爭區域，接仔女放學，同一架裝滿仔女嘅狗車擦身而過，果下真係流貓尿，點解我唔早啲出車同爅揸快啲

忍多兩日就係鄧寇克撤退後嘅D-Day，希望前線睇到

叫後門有狗出緊係冇人理我的

係鳩咁開鎗,痴線

因為連登入面好多都係坐喺自己房度搞字

個賤種一定有報應

各位唔好再問去唔去好
屋企十點要人啊！！！！
天日機場見

一拳打撚死你啦
而家人咁少仆硬街
根本唔係和理非回合
係狗屋外根本多個位置
可以用警車突擊
後面一包你就仆晒街
個撚個焦點放係狗屋門口

D 力留返聽日啦

深水埗警署三架狗車Standby

唔明依班係咩人,明明聽日同後日咪得,圍警局都唔知做咩

條ON9根本一路9UP，講到示威者衝擊緊先開槍

會唔會根本cctv本身就直駁CIA

冇沖擊瘋狂沖擊

#太子
2109 前後開槍十次或以上

小心警方三面支援,要路口監察

住太子附近有咩可以幫手？

火魔法師呢

前線決定，佢地做乜都唔割，但佢地被捕我會想喊

係咁講現場混亂所以就可以尻射

非法集結 開槍

希望係美國扲到，開會果陣扲出黎

呢個時候散去其他地方啦

留意呀手足

#太子
2110 警方羅家英式：香港人要幫香港人
#人唔笑

屌你磚海都冇

叫人走

想開槍

美國拎到一定偷偷地放出黎

屌你老母

隻狗真係好撚煩

驚美國佬怕局勢失控唔敢公開

隻手遮天?
721咪係囉

shotgun得7-8 粒彈

話自己冇隻手遮天，笑死唔笑死

防暴好似準備出嚟
#apple

屌你啦日日都要上去既咩
就算現場嗌都好跟本唔係次次叫人走都有人跟
好多諗住見到防暴出黎先走,但次次都有人走唔切
你有上前線就唔會講呢D垃圾

rthk32影住上咗gas mask，tg應該好快出

夜晚撚狗節目，其實只適合街坊裝，唔啱 full gear。

安慰自己既說話黎姐

佢地頭盔都冇爆頭會死架

好似出緊嚟想打咁嘅款喎

冇錯 次次見到有人被捕就好心up
見到811/新屋嶺/831相關消息更唔開心

所以各位唔好再問依家去唔去好
屋企十點要人啊！！！！
天日機場見

無咗呀

水馬後上緊豬嘴

係就對狗屋放火魔法
放完就即閃
圍黎做咩??

聽條揸咪狗講既野真係好mind blowing
完全比人洗曬腦覺得自己好正義

上豬嘴

上煙 mask?

防暴上gear

上豬咀

教佢地走

開動巴士要唔要鎖匙？

都冇人理佢唐憎咁

有可能～稜鏡計劃（英語：PRISM）是一項由美國國家安全局自2007年開始實施的絕密級網絡 ... 許可的監聽對象包括任何在美國以外地區使用參與計劃公司服務的客戶

黑警剛上防毒面具

速龍都唔洗出

係咁鍊槍法 dklm

睇直播有個戴眼鏡舉槍既
(唔知係咪你講E個)
個肚腩叉住曬係個欄杆度
真心咩

港鐵身在支營心在美

大聲啲勸手足走！前線手足係肯聽人講！係中排啲手足唔肯走！

只要前線肯退，中後線就肯走！

唔好怕比人話你係散水撚！

快！現場狗帶緊豬咀了！

利申：係現場做過散水撚，但手足肯聽我講

準備tg

#太子
2112 水馬內防暴上豬咀

TG放題準備

班狗開左幾十槍，街坊零防真係要小心

深水埗往太子9架警車去緊

即時！

上緊面罩頭盔
Live

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

狗帶豬咀了

走 TG了

用出動大量警車既消息+拖時間
凶走哂非前線
人少先落手

我估黑警應該係判左大部份真勇武已經捉哂
所以行動降溫左少少

今日應該捉廿個交數
目標係威嚇居多

齊上齊落最安全
要互相cover
唔一齊留or唔一齊走都危險

依家現場冇乜GEAR 一射中頭會死好擔心

咪就係。

穿gear湧出嚟㗎喇

#太子
2112 狗遊會50防暴出動

我係咪睇緊倒帶
橙旗-->黑旗

？

2113 #太子
警方上gear 舉黑旗

有冇逃生路線

屋企十點要人啊！！！！
天日機場見

#太子
2112 狗屋防暴上豬嘴

晚晚撚狗都比人撚番轉頭

唔好俾狗扇動

推呀

街坊裝 行開小小變路人

一開始已經係撚咁講有人掟磚 溪錢我就見到就一大堆

其係係度等咩?

放tg 味得囉

係咁開槍 想殺人？

封ＬＣＫ道！

冇辦法㗎喇一定要靠大家去考警察之後 搵曬啲證據出嚟

2分鐘前 有近百隻狗經過遊樂會！去緊太子站！

警犬屌你老母

但眾議院院長有冇權睇片

唔好送頭 唔好對待 唔好陣地 唔好戀戰 唔好圍狗竇
大圍捕喇

有狗車嚟包啦又！

live push!

大量警車荔枝角道嚟緊

大家小心啲

極危險！

隻狗好煩膠

上左豬咀門口揸警條柚冇得用防激光眼鏡

準備退啦

狗狗上豬咀啦

自推！

汽油彈直接扔入去

推！！！

佢都冇當我哋嘅人

黑狗見無乜 full gear，佢哋唔會開咁多槍，就好似早兩、三晚咁。

開路俾６架去太子

手足小心啊

個mc真係煩撚到

咪有post講過唔好圍狗屋囉
點解次次都比人帶風向圍狗屋
圍狗屋都算啦又唔肯走等比人圍

佢好似同樓下夾唔撚到咁 樓下瘋狂開槍 上面瘋狂鳩up

現場真係冇人睇哨兵TG?
咁多狗出緊黎

九龍站有狗 危險

好多警車黎緊

太子白楊街有七八架警車入緊

唐憎咁

#太子
2111 二十警車深水埗警署出發去太子

push

走啦屌
係咪7日後又幫你聲援呀

次次圍警局
都唔醒目D
人地增援緊 都唔願走 留守一陣又走唔到

似你

真係好撚煩 cls

有冇發現狗仔唔放tg
係咪用哂

零裝反而我冇咁擔心. 因為一開催淚彈就一定會散.

有裝者反而會頂住, 咁之後一定出速龍拉人

深水埗往太子9架狗車去緊

60 狗遊樂會過緊來

屌佢班仆街
上面條撚樣扮游說
下面開槍開到放題咁
佢老味

今日係頭七，只係狗屋咁岩係隔離

引戰狗

現在睇落未必有人睇tg, 仲企到咁前

諗定退路

冇再封
只係開路６架去太子
其中一架白色龍車 全唔響號

跟住上ig話好嬲 然後翻工

要求tg放題

2115 九龍城衙前圍道巴士死火 龍尾嘉林邊道繼續向後塞 散水請小心

走喇，好嗎？

其實有針係狗隊仲要好高職位

真係好撚煩

６架去太子
其中一架白色龍車 全唔響號

走啦好多狗車黎緊

走呀 留返聽日

魔法師登場未？

出黑旗
係咪想入新屋嶺俾狗打？

唔止，係附近食緊飯見到

要散水，狗包圍網已成

花園街近界限街交界有好多狗

走啦，又圍捕

手足 明天仲有活動

如果有人播毅進仔反擊就好

要魔法師

咪係玩夠聽日玩春袋啦

#太子
2116 遊樂會100防暴去到界限街 酒吧街/西洋菜南街 交界

岩岩係深水埗食飯 走果陣經過狗屋 最少7架狗車去嘉頓方向 應該係去太子 手足小心

手足，求下你哋快啲走！

咁都唔得？開左幾十槍

好多狗黎緊，快走

好危險 走先好無 唔想再見有有人中槍 求下你地

防暴出左

小心九龍站

深水埗大量狗車去緊太子

屌對峙夠未啊

走啦好嗎

深水步有6,7部狗車去緊太子方向

唔好送頭 唔好對待 唔好陣地 唔好戀戰 唔好圍狗竇
大圍捕喇 大圍捕喇 大圍捕喇

唉！撚到無哂警覺性。

係時候散水
不被捕

界限街好多狗車

唔通係莊定賢

太子俱樂部大量犬，九龍灣好多犬車去緊旺角方向，大家小心

手足走啦

唔好再有手足出事啊

d狗差不多到 準備撚

好意思講人在做天在看

有冇現場手足叫佢地bewater
仲有好多集會要人

#太子
2116 遊樂會警員已推進至界限街

負評我既人唔該,咁做有咩意思
只叫口號,等人清場捉你

啲狗開始包圍啦，快啲準備撤退呀

前線小心

深水埗好多架狗車嚟緊

太易煽動

走呀 唔好送頭

唔好出啦
留力聽日同後日

準備走喇

bewater 唔洗係咁叫人走

如果前線巴勇到同狗死過就梗係可以留
但事實咁耐以黎都係一見狗就轉身跑
然後捉一堆gear前線

有2架狗車係深水埗去緊太子

大量狗車駛過楓樹街球場往太子！

互相尊重
法治精神

深水埗六七架警車去緊太子

好啦 返去休息下先 之後再算
唔好俾狗圍，長期戰

警察遊樂會有少量防暴出緊黎

be water
有狗嚟緊

818界限街 防暴小分隊 9隻狗

出左防暴快閃啦

全部ＳＥＴ唔響

全世界要跑啦。

已有警察落地行動中，唔好擺陣，佢地隨時行動。
後方要即走！

尖咀大量狗落地鐵
21:18

走啦一陣又比人拉

其實連登都有共識唔圍狗屋
真係好無謂
甚至邊度都唔圍得, 一有記者到即係黑警好快清場

811 之後只能夠快閃hit and run

尖沙咀海防道大量狗車同便衣係私家車

防暴落樓

重兵黎緊啦，真係要撤啦，留到最後一秒走唔切架

九龍灣車廠出咗直通車

遊樂會出車，係一定要散或者退後！

唔好戀戰就ok

搵人叫前線散，
次次俾鬼帶
有獨立思考 好無

聽日 無人提港島集會 喇

中後排真係會覺得冇咁快打到黎唔使走咁快
食多陣花生先
到出事個陣就走唔切㗎啦！乖啦聽話啦！

係，全世界望同一方向，後面完全唔理發生咩事。

現場既唔該叫大家快走
四面八方都有狗車黎緊
今日多人過前幾日禁多
係咪又想見到女仔比狗咬？
快d走
快d走
快d走

今日係要831 cctv 呀，最後今日

Be Water

防暴喺通菜街
D40道254號
240-254
時間9點15
啱啱仲有兩架豬籠車行過
停低咗去街尾大批防暴落咗車

走未

尖咀大量狗落地鐵
21:18
５～１０min到太子！

Be water啊手足

大量警犬包圍太子

散喇, 有裝快走

連頭盔都無就走啦

圍完又唔掉下野，佢係入面涼冷氣笑緊你咋

我唔係散水撚

不過真係唔值得留係度

走呀

眾議院院長唔駛睇片啦，有人報局俾佢知香港個情況。
總之香港人真係on撚99, 俾政府呃咗7日都唔知，你哋睇返會唔會特別嬲，覺得自己好蠢呢？

警察真係失心瘋

拎住支槍指住人講溝通

好多架狗車深水埗方向嚟緊

重遮閪咩，即刻全部人返屋企

已
到界限街

見到一衝一籠
馬頭涌一轉就大直路mk 同太子

留力聽日

咪係lo!

根本已經要走！！！！！

佢地係500米內出防暴，已經要走

be water

現場其實要人幫前線叫後面散開.

前線淨係望前面, 可能唔知後面一堆人, 根本冇退路.
反而仲覺得後面安全.

仲遮乜撚野陣
走人啦
陣間比人包就死

最撚慘係成個星期都係用同一個打法送頭

不被捕 不被捕

屌 又唔走。。

現場9成5無裝
玩咩...

門口隻開槍狗，有冇影到number?

倒油諗住整火牆？

布袋彈放題之夜

Sor鳩，未出
但有專車畀popo用

同林鄭一樣

幾時出左共識?咩post?
其實有人肯出咪支持下,
試著說be water
不要說走啦

我直接d，林鄭要全拉，你只要做到每次出黎都零被捕，對佢的傷害仲大過扑十個黑警既頭

自己諗啦

係,

咁係咪都犯法比人捉返去強姦
點解唔捉隻MTR 狗做肉盾呢?

成班係度留守真係比人濫暴濫射

今晚係悼念，勿戀戰

四面八方都狗車黎緊做乜呀，快啲散呀

落街講 貼街招 po facebook ig都好過係連登講 好多人唔睇連登

防暴企哂係度

拖時間...

好啦好啦啲防暴狗出晒嚟企
冇人傷
Set咗roadblock
可以退啦手足們

#太子
2118 界限街近深水埗 過百防暴 落哂車

未見狗喎

快撚啲走

尖咀有狗咪上地鐵

周邊路口準備沖出黎， 手足小心啦

防暴出咗路面
#apple

同訓係地下等被捕一撚樣

Rthk 近距射

9點20分
西洋菜北街229189號
229-189

你search 返啦
搵狗屋真係最差示威

30隻防暴喺遊樂會隔離條街個位落狗車

#油麻地
2119 油麻地D 出口對出彌敦道往旺角狗已封路

出左防暴 即係要圍捕

玩撚完

係咪 想死， 屋企人被要脅
見防暴已太遲

不圍狗屋無人理

散

有無人頭先見到now，
有一位疑似手足人士伏左喺電線箱

汝洲內砵蘭街有防暴狗落車

酒吧街好撚多狗小心d

因為有人希望比狗拉比狗咬

又開搶 散左先

做咩又縮返入去

散啦！

遮陣散喇
界限街以北重防

掉轉諗 冇係跑得快d既

撚完了狗啦 大家平安回家好嗎

仲唔走

射左tg

TG

1手 深水埗出車去緊太子 多過十架有龍車

屌散啊手足

走啦大家
聽日再同佢玩過唔好守

走啦be water

尖沙咀廿幾個防暴搭地鐵去緊旺角

如果連命都可以唔要, 就唔好留守la

搵日有機會就攻
唔一定對狗, 你可以對mtr狗, 可以對廢老藍絲

總之唔好圍狗屋咁傻仔

酒吧街黎料

呢班偽勇武比人捉晒都係一件好事
打又唔打得 又要冇腦 累埋隊友同岩岩班和理非

快啲撤呀，同我聽日早少少出機場呀屌

散啦要

次撚次都唔肯走
都出到黎仲遮陣,有時間遮陣不如快快手退
6月頭遮陣都可能仲有用
而家9月頭啦

而家散水唔同以前一上車就等於成功，早些走多些緩衝時間

GEAR已上 撚完狗啦 散啦屌

有時唔係好明圍埋做咩 又唔係打 係到守又比入邊d狗笑 完全冇影響

未拉十幾個 都唔會肯走

散呀 ssp有10架去緊

走去坐船過遮打

有冇魔法師

講完包緊又唔柒聽走人 咁要哨兵把撚咩

零裝快走唔該...講完d 人無反應

利申已跳閘閃

搵唔到
最差又點?都係同路人,支持下.
總係會進步既

2120石硤尾 1架狗車，車上有防暴

方便佢地開槍

痴撚線 上面聖經 下面TG

一邊扮親切一邊出防暴射布袋射tg
真係好嘔心

出tg

係時間走啦，對家full gear呀

小心聲東擊西包抄，尋日用過鬼車捉左南亞人喇

個mc 好撚煩

恭喜曬一陣俾人拉嘅勇企

今晚我會開post 宣布香港人係曱甴，完全同曱甴一樣鑊鑊等人趕等人拍嘅習性，以前會磚海而家淨係用激光曱甴鬚了嚟了去，戇鳩到仆街，明明今日focus 係要求831真相，今晚又俾人濫捕又有暴力畫面然後又spin 咗去黨衛軍暴力，有冇撚腦？

利申，放低花企咗陣走了

撒退要小心，

太子往旺角東方向安全，靠花墟行，啲狗斷估唔會搞酒店

搵人幫推

根本係佔中既另一種玩法

快d走，散啦！

同一個位 防暴警車放題
total50個速龍！！！

深水埗大埔道再有增援

走啦 兩邊方向都有狗車黎緊太子

其實可以由上向下開既咩?

重玩乜𨳊滅煙呢？快撚啲走啦！

散既唔好坐鐵

人地有幾千字分析你自己睇la

狗都傷唔到一隻
我情願你等佢休班圍毆佢

條友好撚煩

香港人 精神 收啦

屌講撚完未 好撚煩

旺角站有消防員同黨鐵職員係到整緊消防喉滅火筒
唔知係咪準備收起

重狗

大包圍緊

唔好戀戰

砵蘭街汝洲街有防暴30狗

速龍咩多10kg都跑得贏大速份人...

佐敦有一隊藍衫20人左右去緊太子
係對面車箱影唔到

痴撚線 精神分裂

扮咩香港人啦垃圾

佢收聲啦屌

黑警up咩撚

唔得 佢係要咁射 可以點

笑撚死我 , 依兩三日啲傻鳩黑狗開大聲公講經

防暴向前推進
#I-Cable

D 手足咁忍得既

好煩呀條友

應該係對住佢嗰班恐怖分子同武裝份子講

講經咩 又拖延時間

講野果個係談判專家？

個MC其實係咪同緊佢班狗狗講

全線有狗

DJ Sir

聽到好煩

講到口臭 進步下
不圍狗屋 累人被捉
明知有鬼

推 快散

SHUT THE FUCK UP LA

叫咪果個

唔係後退呀，係散呀，重兵黎緊呀！

最暴力咪你地囉屌

錄音機嚟

冇撚得救..

你老母啦
唔通見人送頭又鼓勵佢咩
你真心定假膠呀
用下腦啦

談判專家咁既質素?

大隊就到，散水，急，換衫

拉咗社工姐姐後冇人同佢鬥大聲

一路叫人走一路出狗

唔好聽

佢拖緊時間

企哂係度

同中共一樣, 調返轉黎講

講咪條友好撚煩食屎啦

個黑警令我諗起月光寶盒羅家英
煩撚到嘔

尖沙咀站好多黑警 準備上車

快啲散啦

自己喪鬧自己做乜嘢玩法

好多兵來緊，快d走

走呀大家..

射眼都得啦

有咩唔得

仆街揸咪隻狗收聲啦

佢係咪當今日係6月9號?
仲有人信你呀?

屌你老母收聲得唔得

收皮啦警犬
好撚噁心呀

個可能係停一停先加,希望炒車

TGIG?

黨鐵變在黑警專車

叫咪嗰個做緊社工姐姐嘅角色

推呀推

隻狗鳩吠完未呀

一個禮拜內重複多次同一方法被捕
進步你老味咩
成班正一豬閪糯米雞黎

好彩行走咗 唔使再聽條垃圾講嘢

唉， 攪左成日， 最後等人地拖夠狗做野， 又重複loop

防暴
彌敦道北向南推進
#apple

又有畜龍

冇人認同你呀MC狗

ＴＳＴ

而家啲狗鳩UP挑釁手足留

真係好撚嘈 渣咪嗰隻狗

我無帶gear 走緊
唔好阻住前線散

真

如果你都唔驚, 點解唔比平時去mtr 圍果幾隻狗
圍狗屋又攻唔入去, 等比人拉, 性價比係最差

太子唔停 唔知坐去邊

Mon緊post?

0925 tst 有20-30防暴車頭

太子往旺角東方向安全，靠花墟行，啲狗斷估唔會搞酒店

到Moko換衫

已經推進緊向太子警署

手足要平安啊

寄然終歸都要走
何必一定要等人包抄先走
如果鐘意送頭就無你辦法

走呀 好多狗

佢話停就停

一路友善同你傾一路砰砰砰砰砰砰砰砰砰

跑啦！畜龍又快放三百米㗎啦

STFU啦警犬

屌 又出彈

好撚多狗

散啦 彌敦道好多狗黎緊

走啦唔好對待啦

最慘係冇咁多時間同人手再進步呀

手足們小心 大量警犬係尖沙咀站準備上車

佢地推進緊，快d走

快d走

唔好聽 佢拖緊時間 快走

大圍捕既勢都仲唔走？

手足 走啦

D狗講呢D說話咪更加剌激人
無資格講

大家都隱藏身份做暴力行為？

走啦手足

有市民喎但係

想打快閃

請盡快移動

不流血不被捕

建議唔好搭地鐵走

推！！

好撚多狗
手足走啊

傍晚到而家果幾個鐘都攻唔到就要走

Shk

最前面散緊果班快少少，前線會走唔切

幾乎肯定佢地講野果陣有人會拍低，根住就出段話咩差佬講得好果啲垃圾文，唔係做比我地睇架

2125 tst

快走 重狗

隻狗吠到我冇再睇 好撚煩

真

勇武拉一個少一個

就黎無哂人la

和理非永遠唔會變勇武

又做運兵車

齊上齊落 後日一齊中環見

走緊啦

利申：現在走左

快快快

出左畜龍 快d鬆人

今日好大機會又捉一批人

煩L過羅家英

２１２５ ＴＳＴ

無路障, 又對峙慢慢退.....................熟悉既劇本.....................

啲狗今日打溫和牌係咩玩法

手足小心！

聽日機場

盡快移動

九龍灣車廠POPO專車已出

夠鐘閃人 不被捕！

分化同扮好人

快散

不嬲都係架啦，佢地係恰鳩我地善良咋

現場既唔該叫大家快走
四面八方都有狗車黎緊
今日多人過前幾日禁多
係咪又想見到女仔比狗咬？
不流血 不受傷 不被捕
快d走
快d走
快d走

點解次次都要班狗岀先走

明天入機場仲好啦

速龍係後面上緊！

屌你老母班狗

架不載客列車淨係載佢哋

兩邊一齊夾緊

瘋狂開槍都溫和

加密無意思

你係咪on9㗎
党鐵就係向平民停太子站方便狗坐鐵增援

呢D就係所謂既談判專家?
馬尼拉訓練出黎?
如果有個人係揸槍既，第一個肯定射低你。講野有挑釁性，否定人既身份，有你講冇人講，咁既談判質素炒撚左佢啦

拎撚住支槍好撚威咁
恐怖份子

睇其他台

好溫和咩？

旺角東火車有無關

冇溫和過啊 佢上面講 下面瘋狂開槍 平行世界

含淚推

賤撚到

中後排快呀屌

前線決定唔走

大量狗係 d出口附近

全世界要走呀

走啦 附近d人提下手足 拜託

實係冇睇直播

其實佢地最快半個鍾，就可以有成二百人到！
根本留半個鍾就要走

隻揸咪狗講撚完經未

一邊扮溫和一邊開槍射鳩人，噁心

暫時冇

正五百狗以上

2125 test

有D女仔仲企得咁前, 冇裝, 得個黑色口罩

可能旺角站出黎㗎

留太耐, 應該後面班花生友累前線
所以我都話係時候唔駛理後面直接散, 家下又唔係遊行

真係唔明留守做靶有咩意思 又唔係掉野還拖

加埋尖沙咀既popo係圍捕

狂開布袋

溫和咁挑釁

好多狗

真係唔鬧唔得 ，而家男姦女殺又有鬼，各自有意識走，
叫你去 哭喪真相 呀完就散

架車開撚左 小心啊

佢係加左個佢有佢講的旁述姐,佢係到尻UP下面一直開槍

散哂? 無比人拉?

走啦
不被捕啊

回應市民同年輕人

鳥4散。 要快

又係度散步

照打，然後話你出現係咁既地方就預左

驚左美國佬.

散啦唔好比人拉

Be water 啦 唔好戀戰

大圍捕 小心

聽日機場呀

走阿 屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

都話人權法，上面有order唔好做得太難睇only

MTR狗車啱啱經過佐敦站

由7月講到而家， 好撚厭

咪就係用黎昆人囉

扮到幾溫和但實際瘋狂射人

咁樣先最惡毒

閃人

求下大家散

612基金唔夠用 。。。你地就咪係呢d位無謂被捕

小心啊，見到有好多手足上左天橋

前線決定被捕人數

沒錯！家下係打仗！！！

快d走

21:29架車開撚左喇 手足們小心

小心 be water

第一日喺支那占領下香港咩？

圍警局已經不智
仲留守
咪再比D鬼 帶風向

用嚟 下次四點鐘交功課

其實d狗係比cctv睇

正解

一個地方唔可以留多過30分鐘

根本就係要共識

忽被捕 平安回返到屋企啊

安咩全 後面有人就安全
唔打地戰 好耐

好明顯佢哋近兩日收歛咗,會唔會係做戲比監警會外援或某其他人睇?

不反擊，就散啦，成班女企咁前

上次太子拉左好多街方

豬到咁

仲推緊水馬set防線

就快唔洗睇直播都知發生咩事

可唔可以唔好有人比人拉
聽日見啦好嗎

利申:冷氣軍師

砵蘭街有狗

把聲扮溫和

今日tg都未出就射無限槍, 明明嚴重過平時10倍

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

可唔可以入嚟聽下我講，屌搞乜會退化㗎

d狗仲敢行去天橋底？

瘋狂開槍喎 溫和？

屌佢老味 開咪條撚樣
見到香港人打香港人又於心可忍呢 呢啲說話都講得出

旺角要人

成日柴娃娃燒野， 鳩叫， 對家一㩒制就四散🤦‍♀️

#太子
2131 速龍向天橋人士舉槍

係啲狗開始唔射tg 一黎就布袋

頭先望到車牌RP5974 RF6439都係狗用車

小心尖咀班防暴旺角落車啊 有冇人係旺角站內啊

大家聽日要做遊客後日仲要this way sir架

今日咪俾人拉呀

你出去表演下一夫當關好冇？

唔好守啦有speed dog呀

把聲扮溫和

今日tg都未出就射無限槍, 明明嚴重過平時10倍
係啲狗開始唔射tg 一黎就布袋

請勿戀戰

今晚黑警重新定義咩叫談判:
一邊開槍一邊開咪

有冇手足被捕？

冇黑衫叫句dllm都比人射 是咪on9

可以轉去深水埗

快啲落天橋，唔好俾佢封出口呀

活動只係30 分鐘

留番個人
聽日機場
後日美領啊

比逃走路線

退完又留?

小心快閃比狗咬

今時今日, 我覺得勇武真係要走先

勇武人手唔多, 但佢地做到野, 適合快閃

留守咩人都唔應該, 但唱下歌屌下狗可以比街坊做, 不過一出黑旗都要醒水

推 架車開走左喇 手足們睇路 be water 聽日再黎

一手
太子往旺角東方向安全，靠花墟行，啲狗斷估唔會搞酒店

到Moko換衫

小心圍捕

BE WATER 玩夠就走

不轉場！

留番個人
聽日機場

絕對尊重前線勇武手足 但睇到又好撚心up好唔抵

仲對待。
唉做咩對待啦
唔好比鬼帶風向

一開始出人推咪得囉

岩岩開槍係洩憤？

比藍屍中共睇架咋 仆街

不過外國唔係盲

唔好留啦，散啦

又搞乜

監警個鬼佬早幾日到香港

Shk場

學識be water啦屌 守閪呀？

大家快啲走，聽日一個都唔可以少

撚夠就走, 星期六日需要你

跑啦唔好行啦

但d人唔肯聽，係都要屌冷氣軍師

防暴不停退進同開槍

64屠城都係一路出坦克碌豬一路搵條友懶係平靜理性咁講野

有無諗過萬一有一次比人一網打盡
後果會點

小心SHK

走呀 返屋企

係咪好似無人被拉?

應該除裝慢慢小路走去, 成堆人一齊驚死人唔知你係邊咩. 小心42c 事件

推啊 一個都不能少

咪再俾對手排陣得唔得

唔好再”等”拉得唔得

應該未

what is this

未散呀

GOOD COP BAD COP外國玩得勁過你班公安啦
想做戲比人睇

agger
勇武嘅經驗同技巧好重要

快啲走 睇圖好多狗車 不被捕
今晚出唔到黎 後日一齊戰 不被捕啊

開左槍都叫收歛

無哂勇武真係唔洗再玩,
和理非連打爆地鐵個閘都唔會做
呢世做順民

和理非一定要保護勇武

唔好搭地鐵呀

#太子
2133 天橋最少一發催淚彈

突發
旺角準備關站

平時都係臥底掉

求下你地真係唔好再無謂咁送頭啦
你地被捕受苦 我地睇到都好撚心up好撚心痛架屌

有冇人跟蹤佢地

你係咪有斯德哥爾摩症候群
開左唔知有無二、三十槍，無警告就亂射普通平民喎

頭先喺太子警署現場最後一齊退啱啱返到屋企

行快D喇...佢地陣間就跑過去

快啲過馬路呀，唔好塞住呀

YU7496
其中一架狗私家車

絕不轉場 ，返屋企

唔走正on9 都話檢討post冇用

九龍灣岩岩見到兩豬一衝去緊太子

勿逗留

直接入西鐵站廁所換衫又得，已到紅磡

岩岩都話MK都call左狗

都係果句, 811之前可以睇清況留守, 唔好比人包就得

但811之後留守一定死, 臥底人, 卧底車, 真槍

檢討完下次咪又磨爛蓆

有重要資訊 麻煩開新post
將重點寫曬係標題到

仲出唔出好

好多速龍快走啦
包抄啦

警告
而家狗會一路追到捉到你先停

要走嘅就一路跑到最近巴士站跳上車先叫安全

唔好搭鐵啦

#太子
2135 有20防暴從旺中上橋去火車方向

今晚太子有無速龍？
睇直播好似唔覺有

出黎送頭?

有

人多咪唔係送囉
咁撚心痛點解唔落場？

好撚多

睇cable

散水撚冷氣軍師咪咁多爹啦
現在有自己決定

唔好喇
聽日出機場好過啦

人地又冇話出邊度

一係搶攻一係走，又做最差嘅選擇？

安全離開啊手足

請唔好搭mtr

次次都咁講
次次都成班人比人拉

已放棄

講撚左兩個月圍狗屋冇撚用，但係都要圍

前線共識係留守到被捕

2134
太子月台內有40左右防暴

佢地等增援渣唔好對待啦

終歸都係要撒離
何不早幾分鐘走
係要比人包抄送頭先安樂

叫唔郁架喇 自己be water啦

2124，尖沙咀MTR有防暴落。 #現場情況

超多 目測50個

利申 人在太子

用地面散,不要搭地鐵

邊撚到溫和

黨鐵而家即係狗車

留力聽日機場
撚完狗好走啦
要分散走 唔好一大班人一齊搭同一架車

今晚死守有咩意義

要湊數呀

人多唔送係咩理論？

出口會鎖
想撘地鐵係附近就盡快，遠既就唔好去

人多齋企到就有用你覺得？
勸下都要比你屌？

20分鐘前沿着花墟行返旺角安全

仲拎竹做乜呀，散啦

渣咪嗰個好撚串

已經九月都仲係磨難蓆
檢討完都唔會be water
又要睇住被狗捉

不受傷 不被捕

你就咪分化啦
近排策略性散水已經無咩人屌冷氣軍師

冷氣軍師係6月已經叫人走果d

打少左隻字 係扮溫和

頭先係現場 啲狗推進緊
大家萬事小心
唔好搭鐵 係地面走

係前線叫又比人wfc

只可街坊裝圍，唱𨳊歌。

散晒？冇鏡頭影到
呢個時候實係換街坊裝撚狗啦

只係想知有冇捉到人

NOW 都見到有 企係綠衫後面/ 隔離

聆聽市民意見呀

again

少數有gear手足小心，速龍目標，而且唔留情一定見血先收手

大家唔好屌好唔好
唔係個個即時睇到消息

前線決定但我呢個老野每次見到咁都好有無力感

係屋企睇live最有用

走啦 聽日繼續

係，坐係冷氣房講係好容易
你捉呀? 一陣捉又有班人話失民心, 乜乜柒柒，捉mtr狗 你認為狗鐵班高層會care

你睇番三個月咁多次勇武
事前吹行曬雞 有埋和理非參與先守到
而家晚晚幾十幾百人有咩意義

可向九龍醫院走
亞皆老街安全

又嚟, 死都留守

咪臭係，留住條命長期抗爭有乜錯，唔通坐十碌再出黎抗爭咩

所以news 真係好重要

如果快閃打狗, 但無人影到, 就唔會有人覺得暴力
相反,
你mtr 圍個廢老, 無郁過手, 都比人覺得你好暴力

散左未，立場睇唔到示威者果邊

最好就換裝行到油麻地先入狗鐵

我覺得真前線已經走晒

所以班仆街好柒奸，製造片段俾4點鐘用

警告：唔好搭地鐵轉場，各個站都有大量防暴等緊大家！

除咗走乜都唔識

又企晒係nathan road?

要走既巴打們立即去火車站自行轉車
旺角黨鐵已封

再講一次 冷氣軍師唔好亂叫人散

D女義士快走

好撚多防暴 一陣女女女真係唔知點算

發表下都得罪你 咁你有咩高見？

請盡快離開

覺唔覺今晚班狗好克制 真驅散
第一次見速龍唔跑

有d 真冷氣軍師好中意分化

策略性散水 =/= 冷氣軍師

分化撚先係冷氣軍師

今日有鬼前線咩，我覺得個個都新手

9:30 既旺角
換裝行街街都無問題啦

大佬仲有成堆full gear 博拉咩
人地衝你係走到先呀

乜gear都無果班似新手多

未散 睇有線

2140 黃大仙兩架狗車

認真包緊 要走好快走

Rthk影住旺角站TOP商場出口 目測仲有一堆前線

唔好去九龍站 有2架狗車泊左係到

渣mic 果條狗 好撚多廢話

100米真係唔夠，賈拉開

你明知依家得一百幾十人仲走去圍係為乜？

葵芳有多架狗車出動

如果現場嘅選擇係最好就唔會次次咁慘烈

有火。。。

仲未 仲燒緊垃圾桶

守？未見過守到

聆聽緊市民意見呀

開咗幾十槍

守到聽朝就贏

求下你地快啲走

劉江華著火

見到起左個火.

快撚d 移動 打左咁多場都冇進步。。。

要包抄啦 TST 防暴呀

腥港係一個有歷史既地方

宜家得太子封左??

集體呃OT

個藍衫大陸佬好撚嘈

如果無落場就唔比講既咁個連登可以摺埋佢啦 用下腦啦

黃大仙果次都叫守到一段時間
但而家晚晚比狗撚真係無咩意義

講真有大量增援唔通留係度等死咩，淨坐48個鐘梗係可以留，但班仆街而家會打尻死人嘅你留係度等做沙包咩

你地比太子條友走.算！

現在發現好多便衣

走啦。唔好再留啦

火系魔法師出現 火高至少2米幾 灰煙 好旺好猛

走喇
唔好好似灣仔咁

走, 包抄呀

敵進我退啊

個火都燒得幾快

811 之後守, 一定輸

臥底狗, 卧底車, 真槍

老西都守呀臭西警

邊個live?

起左火之後就走啦

起火最危險
次次望住個火望到比消防救熄
之後就比狗圍捕

cable?

上次玩完火就比人捉哂

呢個大家都明, 之前連登有高質分析po
只可以留30min, 唔好圍狗屋

返屋企！返屋企！

仲係個火盆度燒，我唔知好嬲定好笑

mk太子都有戰線？

屌好撚多

黨鐵資訊
而家太子站有三四十隻狗係月台

但依家起火好似無咩用
班狗又唔係衝緊

女義士唔該即刻離開！

燒左野咪咁
燒岩野就唔係咁樣

咁搞遲早俾7婆話齋拉2千人

現在發現好多便衣，前線睇路

rthk 成班等緊開飯

個火風向好似唔岩wo

so many臥底狗

起左火 似 信號

手足要走啦

起火可掩護撤退，唔好哂咗

有空檔就走啦各位手足
守完又散唔切就畀班黑警打撚到仆直

唔好掛住睇火呀！！！

走喇 推緊

唔係煲湯咪晌度睇火呀!!!

條友通街妖！ 你哋玩和里非？

小心呀 防暴中大量內地狗

快手快腳走啦

後面包抄呀

起火就係撒退既防線

上次燒完唔撚走

屌周圍都有狗向太子推進 大圍捕呀走啦
唔洗再比人拉入去打

走啦，好擔心你地

唔走真係無機會走

火係防線 唔好好似上次咁..

好撚多街坊行過 cls

燒左阿婆車紙樣有咩用

唔係執左一大輪咩？

信號已放，準備送頭放題

經老尖走

小心有便衣偷襲，盡快撤

火系都出埋
俾曬機會你地走
快散 明天仲要人

走啦，警力多到三個拉一個都仲得呀

佢地會call消防,大把時間走.

如果佢地肯走既話

女義士請離開

你老母開曬陣 叫平靜

通菜街 尖沙咀地鐵站 有防暴

你老母見到幾隻狗扮人一陣實有收獲

831夠大火 之後咪望到比狗圍
快手走啦

遲d又上連登開post話無機會走

火用落死物梗係冇用啦

9月7 機場見
9月8 美領見
Fight for autonomy
Fight for real autonomy
Freedom from fear
對外宣佈 這是一場香港自治權運動

又有同志們？

又圍火打飛機

咁和理非玩左三十年又咩心態？勇武一路等緊更多人加入，全民勇武有幾十萬人肯開拖果日就係香港贏果日。

有線係救火定加油?

燒紙皮

前線無理由唔知被包圍

用錯地方
豬都要燒先好食

起完火好走啦

永遠都有啲仆街出嚟整熄啲火

咪整啲19火防線啦，又冇用又會影響到居民

個個掛住望
唔願走 以為去左野火會咁

小心在場25 仔

佐敦安全
暫時冇狗

快走呀 幾條街都有狗

一條路有火先有用

mk 四面都入得黎

signal

2145見到有狗車係藍田去緊旺角

玩完火就好走啦,立場見到D人仲企係到

頭先始創樂多狗入左黎
睇路

大家尊重下前線想坐監既決心。。。

蓋清又抽 雖然駁唔到

又有街坊屌

警方正在驅散旺角警署一帶示威者
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

今日（九月六日）晚上約八時三十分，一批示威者集結在旺角警署附近一帶馬路，部分人手持攻擊性武器。附近亦有人掘出路面磚頭，並向警署方向投擲硬物。暴力示威者亦拆毁路邊的欄杆及交通燈，用鐳射光線照射在場警務人員。情況急劇惡化，警方正在作出驅散行動，不排除使用催淚煙。

警方呼籲在場人士盡快離開，切勿衝擊警方防線。市民切勿前往有關地區。附近的居民應留在室內，如有需要可以關上窗戶。

完
2019年9月6日（星期五）
香港時間21時35分

小心又比大陸狗引開呀

個個一見到火就迷撚咗咁唔願走

而家開嘉年華呀，企係度on99等拉

條藍衫肥佬似飲大兩杯

我都親眼見到

東亞個邊清rb啦拎OT執垃圾啦快啲走

支持死守下被捕

sad but true

黑警尖沙咀上左黨鐵啦
仲唔走？

邊條柒頭救火

坐監都後話, 如果五大訴求成功

但比人強姦, 打到斷手斷腳, 補唔返

起完火又救火嘅意義係咩？

小心有便衣混咗入人羣呀

屌 個個人都有佢地作用 嘈咩姐 各有各做姐
槍口對外啊
前線睇到source的話 佢地決定又點 被捕都係佢地認為值先會留

槍口一致對外好不

真心笑左

走啦、走啦、走啦

鬼

隻秋囉

救火條友 咁大隻 犬黎？

佢玩隻抽！ 你哋無法

次次都係咁

其他人救架

一手西鐵情況
太子往旺角東方向安全，靠花墟行，啲狗斷估唔會搞酒店

到Moko/西鐵站換衫

利申：已到南昌

立場又有大陸人搞事

快啲走 今週打國際線 唔好勇武住 唔係今週 唔好比人拉

鬼你老母

又有左膠

隻揪! 隻揪!

搞左好耐啦

放完火就要退啦

沒強烈譴責既

發現好多，喬裝飛虎都有，數量唔清

一起左火附近拉到既又可以charge暴動

仲唔走真係想去新屋嶺？

曬時間救火

換裝啊記住

救火

走咪得 其他手足都走哂

一係唔好理
一係帶佢埋安全冇ＣＣＴＶ地方

TST 包抄呀~~~~ 睇住呀

係咁話佢矮

好多人慢慢行緊bo

支援又到
起完唔走畀人打到仆直

差佬保護佢！ 你地真係no guts

其實有死士開車衝去防暴合點？

睇住你地比人拉都唔割，
支持前線決定

救你老母臭西火呀
死左膠死全家

屌 點解到家下仲有咁多散步撚 叫晒快D走 仲慢慢行 冇D危機意識

唔好搭黨鐵走啊 同唔好比記者跟

D姨姨同記者屌走左佢地

唔好撚on9喇
人地9月9復會 係咪要直至法案通過嘅兩個月期間都唔可以勇武

全部人唔好搭地鐵走呀！

On99救乜撚野火 滅火筒都唔識用

旺角天橋位封死哂

狗屋開緊問答大會

去屋企定去新屋嶺自己揀呀

油麻地站走啦手足

舖頭都關哂門, 留低都唔會再有更大收鑊架喇.
反而仲可能有手足被捕

散未

負皮都要出句聲
前線各位
你地燒咗阿婆執咗成日嘅紙皮（可能係佢地一兩日嘅生活費啦⋯）
仲有，可唔可以留返阿婆架車仔（紙皮燒咗可以執過，車仔燒咗可能要執好多日先夠買返一個轆）

放完火好走啦,仲睇

屌跑走啊！！！！！！！

散步撤退特色黎

等緊呢一日

但香港打柒廢老都唔敢, d 狗無gear 果陣又唔打,
仲有好遠既路先到呢日

佢地會比返錢D婆婆

總之其他手足最好散開少少走

呢個狗量去做一個包圍網你話無武警真係唔信

劇本預備

坐監事少，有命坐監先講

膠 咩事都冇開10幾槍

個個一見到火就迷撚咗咁唔願走

而家開嘉年華呀？企係度on99等拉？

藍衫眼鏡手足好型

火係玩場緊急signal 要跑

搵阿婆出嚟賠錢送車

今次真係駁唔到

好驚呀！ 走呀！

屌5000人都無唔好講多人啦

好明顯係冇咩人知

分秒必爭呀 有機會就閃喇

今晚tvb 就會cut 段廣播好似好好人咁
同埋示威者放火

唔會影開槍

唔洗影相
要睇睇ＴＶ

咪走頭啊

ＳＳＰ再有車落

防暴已到亞皆老街

走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

見到相砵蘭街有包抄

咪送頭啊

前線自己決定 佢地有智慧 計好晒所有先決定今晚通宵守街

成班防暴直接兜過個火行

係最前面果班走快啲呀，塞住後面果班呀

個火冇撚用

狗怕火架嘛

今晚捉左係縱火啊 走啊

快d 走啦！

西街果班係咪示威者黎
係到散步

唔好送頭啊手足

後日美領

街坊又返返狗屋門口

呢幾個先醒呀 無晒人返去攻兩波
但要識走

咁撚不負責任既野都講得出

今日班狗睇落唔同左

朗豪商店宣布商店關門

灣仔都做到嘅，但個個畀個火迷著咗唔肯走

d 火根本阻唔到

戇鳩到 救唔撚到火成個垃圾桶推跌之後仲大火 比隔離啲紙皮繼續燒

今日狗狗放軟手腳！因為默克爾係中國仲睇緊直播！但各位手足都要小心一啲。

真, 速龍都無話全力跑

舖頭閂晒門啦
可以返屋企食飯啦

上次灣仔個火就做左防線
但d人仲唔識走 掛住睇

過癮一晚換既代價係五年量刑起 為左係個火堆睇熱鬧 成世人咁就玩完

今日未食藥咁 唔上電

朗豪坊商店宣布十點關門

求下大家走啦
明日機場
後日美領館都要人架

班狗火都唔識救

企定定唔跑唔郁既速龍

應該係好撚怕人權法

浪費時間整啲垃圾路障，做乜鳩

都話人權港淆底要做樣，9/9之後會變返原形

紙皮唔值錢 你講個車2蚊都無啊, 點食幾日

有速龍背有啲掛青色,有人啲掛紅色,有啲咩都無
係咪用嚟分摺被狗？

警方旺角驅散行動
＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

激進暴力示威者今日（九月六日）晚上在旺角亞皆老街和西洋菜南街交界肆意縱火焚燒雜物，危害在場人士的人身安全。警方將使用相應武力驅散，警告示威者立即停止違法行為及離去。

警方提醒附近一帶市民留意最新情況，如有需要，盡量留在室內安全地方，並關好窗戶。

完
2019年9月6日（星期五）
香港時間21時52分

收左ORDER要輕手啦

係為9/8做準備 我講到明係今週only

屌你 有個唔知邊個影相

又出速龍

好明顯有分別, 平時一嚟就追人扑同拉人

根本上最低成本（身體受傷嘅機會嚟講），最大效益係咁樣做

只不過就一定會俾人track到囉（除非係失車）

你既心態係合理， 都值得理解。
不過， 時機始終最重要。

匈牙利人在1958年出軍火攪革命， 都打敗唔到蘇聯
反而蘇聯（分裂前）係1989年至1990年既示威， 基本上全和理非。但當年既示威者都坦言和理非未必有用， 佢地只係好彩撞正好時機。

尊重前線

走呀手足

大陸撚?

扮野呃緊印象分啫，唔好信咯

未食春藥

狗頸無保護！ 可以食狗肉

瘋狂射布袋彈都係放軟手腳

遊客同啲火合照

重新返黎🤔 我行通菜街返黎😂

有手足傷左

太子又番尼

屋企要人！屋企要人呀！

好多仲係朗豪坊對出個條大馬路

winter on fire睇d唔睇d既結果

中國咩台睇直播

市民: 你唔好咁樣打香港人
速龍: okok

立埸岩岩講

有排傾, 快極都可能都要一頭半個月先通過, 9/9唔係死線. 持續會比特衰政府巨大壓力.

痴線

千古之迷...

咩菇咩菇fire

Tvb 影到有個男仔受傷

做樣

痴撚線

立場訪問個姐姐好慘.

「老細都冇叫我地閂門」

立場影緊真美味

佢心諗
咪撚煩啦

講咩都係OKOK嫁啦
而家先知驚識怕死 遲撚左啦

我之前同一個post都有講過絕對尊重前線手足決定 係條友自己岀黎盲屌

走喇

係咪美國白宮直播緊

苦瓜乾面

隻腳中左橡膠子彈

速龍應機, 好神奇呀

今日無gear要走先 對唔住大家
頭先換衫除低口罩見到真係四面八方都有狗 小心 好似被包圍

無落呀

而唔係淨係叫人 行開呀

就快過香港人權法

有車衝 佢一定開實彈

用co2救紙火？

隻狗拎地下支藍色滅火筒救燒紙皮火、救條毛咩

我都明係做樣, 但屌你
一早就要咁啦
大家夾份做鳩政府咪算

原來仲有藍色

做戲做全套~

班狗係度玩火

呢個好有可能

佢要入你暴動洗撚睇有冇火咩

你一班人還手打架都告得架啦

call消防啦

有個女人叫辛苦晒呀sir

個垃圾桶入面裝乜？

仲ROAD咩BLOCK啊

淆底啦班狗唔怕比人清算咩

又著番

夠薑救已經好好啦

FAIL

閃 唔好送頭

踢開D紙再噴啦 屌你真係唔識架

極醜惡

呀婆出嚟鬧冇咗車紙皮

火🔥

滅火筒都得 咁condom都得啦

黑警唔識救火

救到火未呀

而家先識驚 遲撚左幾耐
而家人都死埋先識驚 有撚用咩

笑到仆街 救極都唔熄

用腳滅火 咁condom都得啦

救唔熄

平時屌撚左,
一係打 一係就阻差辦公啦

手足換衫留意有無cam，頭先提左幾個手足先知有cam

條女好撚嘈...

佢做樣意思係
口裡說ok
手拎住支槍隊住你

救火就叫消防啦onlun9

狗屋射左幾十槍呀屌你老味
印象分？你地係到講緊笑？

好細支

偽進仔救火

中三畢業既腦袋，你覺得佢地會明
我屋企果兩個廢老都唔會明啦

人權法其實關藍衫狗班低等生物咩事？

火三角都唔識

噴極唔熄

廢撚到

出水炮車啦

太子咁多人無咩做，沙田果邊又無人

佢地係唔係唔太識用滅火筒

你不如攞condom

我無權左右各位決定但請大家記住仲有聽日!!!!!!

啊sir你好細枝呀

學人做消防
出水砲車啦垃圾

連滅火筒都係過期

頭先01直拎播個阿伯
記者唔可以係後生嘅

白痴，用水劑呀

笑撚死我 滅火

新歇後語：
差佬救火.......冇撚用！

傻閪差狗救咁細火都唔識

女:呀SIR你咁那細支你袋返屋企啦

ok 認住你扑

旺角果邊好似全街都CAM

水泡車

火都唔識救...

心諗 點解唔熄架

call消防啦 垃圾偽進犬

市民 : 做戲做全套啦

救火都搞到咁柒

所以話d 差佬呢

連基本野都唔識.. 踢開d野再噴啦

屌 笑到仆街

破地獄呀？

Yes好多手足無留意

唔好曬時間，set曬野好閃

玩波子

喂 咪戀戰呀 仲有97春袋98美領架 除非你係街坊

滅個火都搞咁耐 毅進仔果然名不虛傳

笑死

10個防暴飛身入去擋氧氣咪熄囉

其實係咪手足特登放地下撚狗用

其實唔關,係關上頭事,上頭為左自保就會推班細既死

警察而家第一次警告!!! 個火要熄!!!! 如果唔係拘捕你!

越黎越膠

仲燒緊

諗起極醜惡條片

On 9 仔唔識救火

又著翻
call消防啦垃圾

走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

小心廢佬扮街坊

用在幾多支先滅到火

滅火筒常識都冇

咩火咁勁

入面咁撚熱 噴出面救閪到咩

滅未啊

旺角好多cam，之前仲有天眼，本黎打算捉高空擲物個時整

毅進仔好撚廢

黨鐵香港巡迴演唱會去到邊一站？

阿SIR火都唔識救

班花生友小心呀 ...

救火都唔識

關係法一嚟班狗連掃街都無得撈

同一點噴耐d啦 on9

上頭落order者，你估佢地會有咁多錢驚俾美國凍結咩

會凍結班仆街高官資產
不理香港定中國
趕走蝗學生
你估班高官會第一時間搵邊個祭旗
就係mon緊post嘅皇軍

重溫下 所以唔出奇

走喇 唔好唱

自己小心呀好多廢老幫手捉人

有個阿伯出來吋你地

2158 太子站出左五架警車 去深水埗方向

係咁出煙就知救唔熄啦

個枝其實係咪胡椒水劑黎

咪set 啲無用嘅road block 喇
同埋後面花生友唔好再累前線, 女義士快退!!

救火都要呃ot?
噴耐啲 得唔得 噴兩下轉身走

笑死 望住搞咁耐都滅唔到

笑死
呀sir你好細支呀

踩火可以剪落去星爺月光寶盒果到

係囉

吱兩野就熄曬咩屌

走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

已經開始收網啦
小心廢佬扮街坊

thx
藍衫毅進狗係唔係都比人清算

wa 仲set過rb
係正大街 大直路

唔好忘記77果晚
另一批POPO由窩打老道果邊包抄過來

今日真係克警WO, 0距離唱歌都無事

咪set 啲無用嘅road block 喇

魚革2.0

改變咗作風。

發泡膠set road block係咩事

都無警察唱咩呀，走啦

其實而家等緊乜呢

一定要追究警察濫權濫捕, 徹底追查831

立場: 你同呢個示威有冇關系架
(係人地鋪頭訓低阻住人收鋪既呀叔: 無)
立場頭也不回 即走唔洗講野

上到現場其實真係唔多願走

個撚個毫無防備
一拉就仆街

辛苦了
唔好覺得對唔住大家 保護自己 bw water先係最重要

笑左立場個live
一聽到唔關示威事即走

又要咁岩7婆唔係香港

事到如今

真呀，制裁力度勁既話
實會嘔D狗仔出黎扮公正
不過班狗唔會明自己係condom

有防毒面具果d唔黎噴
搵兩個無面具既黎噴 噴一陣滅火筒入面d野就攻落自己塊面到 焗住行開唔噴 跟住又著返

SET RB

上左車快速推進啦

我就係奇怪點解完得咁突然

因為德國總理訪華同美國關係法
而家擺明轉咗玩法,克制咗,會用談判專家,
同埋會用藍絲撩興你再警察執法
所以我地都要諗吓係未都要轉玩法

我地關心手足多D, 唔好理佢喇

iCable 手足向消防歡呼

走啦,SET完RB仲敲乜鳩

噴完仲大火
天才

真係唔係現埸
佢地見到d 咩開晒遮陣

講真明知喺旺區
一定有花生友
要自己應變
眼觀四周
無人幫到你

果邊係咪邦哥?
我睇緊昇哥

蘋果影到超多警車

好快會變

你同呢個示威有冇關係㗎

WOWOWO

都係個句，一開始咁樣，大家做下樣邊會有呢D咁既事
邊個唔知你打份工姐 一開波又唔係屌鳩你

依家先扮野係冇用嫁喇

消防救大火了

Worrying!
How many have been arrested?

旺角站有廢老鎅人

後街set有咩用
彌敦有無set

其實克警早就要咁啦
射下槍射下落巴士度仲好
係要下下射頭想攞人命, 真心仆街

錫下手足春袋

今日真係好奇怪，已經3個月，突然[克制]到底發生咩事

唔好燒發泡膠箱 會出事架！
搶火無人控制到 唔好亂黎

講真, 黨鐵係唔撚抵可憐
一定要第一個清算

正呀！金鋪食屎啦屌你老母！

有無live，有無人受傷？

要所有爆曬

🇺🇸

嘉年華咩，唔好呀

now 太子狗高位舉槍

美國開會喇

直接走啦仲哂時間拆鐵馬

火法師出黎俾你地走 走啦好無

留人聽日同後日啊
散到咁開啲狗一追就走唔到
趁有街坊 快啲閃 唔好搭黨鐵

辛苦捱到就係差幾日呀

seem none

好波到

now 太子狗高位舉槍
now 太子狗高位舉槍
now 太子狗高位舉槍

入夜，犬開始會癲狗症發作

正呀

人權法
同5個專家黎左睇

德國總理訪華同美國關係法

我地都要諗吓係未要轉玩法

速龍拉住個gip 係咩玩法?

大家打地鐵站嘅時候
唔好忘記做文宣繼續向國際解釋
以免共產黨乘機造fake news

早幾日有人講點拆呢部機。
今日就學以致用了，強。

要走啦屌

德國總統去大陸上唔到網？唔好玩啦！

相信手足

點解仲唔封站

roadblock唔block埋行人路有咩用

ＷＥＬＬ ＤＯＮＥ
香港市民致意

走啦！！
忍多幾日！！
美國復會！

Long push lihkg

轉埸去拆第個站好過啦
唔好死守啦

調返轉諗咪要狗失控打人

走啦
旺角畜龍收緊隊 返太子方向

屌 無啦啦射布袋彈落架巴士度都叫克制咩 d狗未用盡陰招炸

pushhhhhhhh

國際人權專家

起火ing

三個月都未知要一眼關七？經常望住身後有咩人呀

有啲人真係要練下跑...做多啲運動 我見有啲人跑兩步就chur哂氣

阿婆D紙皮濕過水架, 點燒呀

無啦, 其實佢地心裡面都好想扑人既, 不過收曬ORDER放輕手腳

班狗官真係驚左老美

新之城果邊叫阿sir收隊?

無補捕咪夠，本身堆血債已經好多啦

返太子定向旺角進呀

谷住道氣

我都相信現場 只係希望佢地用盡每分每秒唔好發呆

警監會

射布袋彈，無射tg個畫面咁勁！畫面上射咗都唔知。

消算日快到

認同，時機運氣一定佔大部份，其實我只係睇唔起d人係網上嘲笑勇武派蠢/送頭。

你覺得人佔路磨爛蓆係傻仔，咁你係咪有咩高見先？仲問人咩心態？人地用緊條命博去維持個抗爭熱度，最醒一定係坐係屋企睇直播啦，勇武派邊夠你醒。

清

咁撚乖既

冇狗追點解要燒既

#太子
2202 太子弼街落西洋菜街 約60防暴加便衣 前進

之前證據太多，唔通你呢幾日收火
美國佬就當上兩個月既野睇唔到咩

地鐵單野唔敢再咁狼姐
旺角又多平民又多記者

散水！

Good!

畜龍啲頭盔做乜變曬做單車盔戰術盔冇曬貨？

好似冇旗手下開左槍

克制，係扮出黎
G20之前都強克制，完左就係血色七八月
唔好鬆懈啦屌

拆站開始上手
不如瘋狂轉場拆站

有放軟左咩

收隊 返緊太子 快走

想問點解啲狗由太子去左mk 利申無追6點後發生嘅事

射左幾十槍都話克制你班人係咪傻撚左？

佢地係10秒內，不停全自動掃射

ＳＳＰ一狗車響號界限出太子

真

人地組織緊攻勢,放軟?

旺角人口密度咁高唔好玩咁大火
上面好多人住

仲有撕紙狗

走啦, 大把狗

正

小心TST，好走啦遲早都要散

太子又多人返

班狗扮克制?

做下樣都要
類似我買你怕咁解
不過，美國要圍堵中國既策略
會唔會因為你克制幾日就停手
咪玩啦

視乎狗力有幾多再諗

推進係慢左，正常依家已經拉左人

啱，真係唔好鬆懈同輕敵，鏡頭前克制但唔代表唔捉你，一比狗捉到再送去新屋嶺就玩撚完

快閃先做到野

根據經驗，現在似係部署包抄多於放軟

利申已走

旺角警署d狗撕緊紙

收order 姐 不用洗白

旺角站

講真, 狗都就黎多過人
行快兩步啦

好賤 真係冇人性

立場哥哥話旺角站有狗 快啲走

街坊頂一頂先

唔想再有人被自殺

提醒係可以
但係最好比前線手足自行決定啦

佢地係而家先識驚
你估今日下就
謝狗同肛狗去左邊?

岩呀，分分鐘set road block狗鐵站伏你
無記者，點樣打9你都得

啲狗又撕紙

[size=5散啦 啲狗唔推係等緊包圍網咋
好危險 走啦
屋企要人啊][/size=5]

直接叫埋殺人犯

小心呀大家

要玩火都唔好整到上次灣仔咁！！
上面好多人住！！！

咁少事咪提啦

打完人之後話ok

你好撚煩

啲狗扔啲花落地

叫殺人犯好過黑社會

放火小心傷無辜

《香港人權民主法案》 必須立刻通過

燒著發泡膠就好笑

黑社會出嚟拆黨鐵啲花

其實擺到明身有屎

夜啲又咪捉落單亂咁拉
唔好話我燈
啲狗邊到忍到

要玩火都唔好整到上次灣仔咁大火！！
上面好多人住！！！

射左幾十槍都話克制你班人係咪傻撚左？

又變到雨革咁呀？畜龍唔撚衝過黎拉你就克制？講句okok就制？

去世既手足見到你班撚樣咁樣會點諗？

又火魔法 最後又未call消防

其實燒來做乜 燒緊又唔係要走 啲狗又未衝到

世界各國 搵人睇住幾個月啦
唔係以為人地睇唔到呀

燒著 我先會笑

扮克制

想洗底

俾人屌唔叫咪唔舉旗好似去左平衡時空咁

班狗忽然克制咁多
又唔跑又唔打

好撚弔詭
睇黎831死左人之後落左order

戰爭中輕視敵人真係大忌黎，上得前線一定要預自己行步路都會死先至安全

靈堂都搞
等天收

會唔會漏電？小心喎，手足

個少少火 阿婆燒衣仲大火啦

幫推

俾signal犬犬大大力打

夜d等真行街既少d,犬就會濫捕

但係冇畫面直播呢！
現在畫面只係見到啲popo 比示威者迫到後退！
全部都係港共的好戲

唔停旺角

侵侵：你覺唔覺班差佬啲招式好熟口面
彭斯：咪我地成日玩開嘅bad cop good cop

已走 在場手足都唔該慢慢散 殺人犯聯同黨鐵大包圍既就無得走

尋晚坑口站已經知道狗改不了吃屎

殯儀館燒衣仲大火, 咁細火就咪鬼燒

又 campfire ....

啲人只係帶個口罩

佢地係驚既就唔會攪啦

大家快走！

邊境警區

pish

磚？

唔好等到11點半 佢地轉更！！！！！

一開始大家識水小小，隊鳩政府咪冇事
你估我地真係想流咁多血既咩屌你老母

燒火係走，唔係守

走喇 唔洗看住D火

小心啊 留命劣幣驅逐良幣

大家快走

又變送頭迎火會

唔洗加大個火啦 放左就走啦

記唔記得今日點解變左圍狗屋
因為有人係太子地鐵站跪
要求831CCTV 然後越來越多人聚集
黨鐵好快就報警 太子隨即封站
我覺得我地揸中春袋
佢地好撚怕831太子站真相俾人揭發

巡迴ＣＯＮＣＥＲＴ呀

order就可能落左要克制
前線啲弱智點會聽你冷氣高層講
到12點又亂打加暗角鳩拉鳩砌

玩火玩上癮
真係貪玩咁放

旺角...此地不宜欠留

又慢慢退....

上次灣仔銅鑼灣就係咁

冇架喇，太子站有人死真係唔洗再fc 既fact 黎

唉.....

火魔法師出黎幫大家 大家醒水好走喇

堆火係咁爆炸

雖然話中秋來近者, 都唔洗煲臘架

應該系唔想比人系9。10日前被人屌

#旺角
2209 花園街，西洋菜南街交界 防暴briefing中

唔好亂玩火呀

放火好走啦bb

好徹底 我鍾意

大家快走啊！

旺角封站
去留自決

亞皆老街先達打後全部安全
巴士/小巴都有返

唔好燒發保膠

中秋就到啦

旺角飛咗站？

放完火走la

做rb 又要話人貪玩

#旺角
2212 亞皆老街警員冇上車 步行往砵蘭街設防

封左啦

依家街坊裝落安唔安全

旺角封站

不停旺角

睇到就嬲
不如拎埋半磅雞翼黎燒？

火好有內鬼feel，同上次一樣

旺角站已封

多中學生冇計

巡迴ＣＯＮＣＥＲＴ去到邊？

Er sir 爆左 畜龍 頭盔個no 可以搵佢到佢係邊個

旺角站應該封咗 朗豪坊閂哂門

大佬做火法師就唔好淨係帶個手術口罩啦

#旺角
2210 旺角道天橋 約30防暴駐守

周生生應該驚燒到佢的店

放又唔走，不如唔好放

旺角站準備封
要走要快

火勢開始大

偷呀婆紙皮可恥

旺角嘅 快啲走啦

係
岩岩經過

昇哥：佢地應該好少係西九龍執法

大家留意吓放火D人嘅身型 (唔係指之後玩火嗰D)

閃啦喂唔好望住人個火呀

今晚出新界北警察 同邊境警察既?

走啦豬閪

係唔係火防線定營火會先，火防線就係點火後撒退，營火會就等細火後被捕

著撚曬啦！

油麻地安全

依家街坊裝保唔到命
最多唔會俾人告非法集結咁解

冇地鐵啦

消防到左了

仲唔撚走
放完火班人留係度睇??

中秋果晚應該仲撚激烈

咁大火消防得個筒仔難d喎

用2支滅火筒炸, 消防員: 廢到

襯消防救火好走啦

太子 旺角封站
準備收網
睇路快走

放火又唔走咪即係變嘉年華，迎火會

魚蛋嗰次放得嚟會攻，唔係齋企

走啊bb

放完就走

走啦，封站啦

大家返屋企！

立場都識講為開心咁放
你玩火掉狗我唔割
亂咁放完又唔係走

安全 有街坊圍觀

叫光復香港個女仔把聲聽到人好唏噓.

放完火魔法就走啦

圍警署 對峙 傘陣 放火 1212 散步退 被拉 呢個星期loop過幾多次 be water 走啦

香港消防好快到。咁高效率

旺角D閘機比人爆晒緊係封啦

次次消防救完火狗就捉人
Be water

唔驚畀人打

呢頭救緊火, 果頭又係咁掟野入去...

咁人地係救火

放乜鳩火

唔好咁講，人地中學生都上前線，佢地想架，班大人唔上有尻計呀？

陸路散水搵位換衫先坐車走呀

走啊！

咁咩站落好

咁即係名乎其實送頭
同埋佢地絕對有能力唔打傷你而拘捕你,
拉番去先打,或者插贓嫁禍,
但就算唔打你,唔插贓,比人告都唔抵
我傾向睇吓美國咩環境先,啲段時候用少少踩界既和平活動纏住佢就夠,

又爆左?

be water!!!!! 走啊！

buy左time，快D走

昇哥笑鳩班狗冇隊型

成個旺角都係街坊 無需要急
每個人嗌走既尺度都唔一樣 自己判斷得啦
睇住d街坊隔兩個街口都要跑

不被捕呀

烏克蘭放係因為退無可退 要放火守大本營

守水塘都要出黎

出水炮車啦屌

消防就真係做番本分啦,所以冇人屌消防

太子係度做咩?

放完唔走做乜鳩

咁小心安全

on9,真金不怕洪爐火，怕條撚呀

封咗

2215旺角花園街街市兩旁車路
無狗車暫時安全

#旺角
2215 旺角東天橋狗已撤

飛雲

今日做咩係咁玩火

今晚POPO有D唔尋常

走啦屌你老母
聽日 機場呀 缺人呀

有街坊都照拉

最開始個陣反抗一定冇咁激烈 要拉走根本極容易
班ON9 POPO自己唔收手

旺角站已封 請去油麻地

應該用水炮車又唔用

SET RB 姐

今日少過一百個當你贏...

我已經唔睇狗招
唔知佢有冇出席

唔好覺得D狗唔咬人唔走啦唉

我覺得外國人可能會諗, 燒雜物做乜

記住做步兵散咗先搭公共交通工具

要走既防暴出都走
淨返果d少量鐘意打防戰，大部分以為食花生犬就唔會拉佢

前線我睇應該走晒

放完學太攰， 頭先瞓著咗 家陣好內疚

你又講得咁喎。

不過都有玉器，99金，銀，珠寶。。。。。

消防救完火，防暴就衝

個5個海外專家睇緊live 上層肯定落order咪亂黎啦

消防

重唔散?
咪抱住食花生心態啦，小心退路被圍捕

又準備拉人了

走啊各位手足，旺角封站觀塘線已經飛左旺角站啦

燒咩好？
燒山？
燒豬？

油麻地最近都要用A口

真係走啦，咪送頭，聽日機場壓測呀，咪撚遲到

係

遵守服裝承諾

玩火真係唔係咁好睇

其實唔尋常左幾晚,拉人唔再圍揪,得一兩個禁住一個,唔再打頭膝頭撞頸,太子逾睇逾似

準備入機場啦咁多位手足

太子唔危 旺角重狗

美國人權法係咪30000隻狗都列入名單？

都係果句, 睇返咁多次, 都唔似係為左製造空間走 lor..

現場9成人帶醫學口罩
真心放tg就照拉

旺角邊個位置

d 狗而家唔打人係玩公關
由得手足破壞 到時就會有堆人賴
大家小心呀

9月9美國復會將近

趁宜家走啦 安全返去

傻啦
高處開槍已經犯晒例

唔覺有咩問題

根本只係街上燒衣/營火會, RB喎, 笑死人咩

今日差佬異常克制，好似有Ｄ野！

經民聯？
芬姐可能係現場ma

唔好坐狗鐵走

想唔亂黎，咁大家坐埋一齊傾下721 811 831 發生乜撚野事囉
就係克制一兩日有撚用

其實好多對警察嘅行動都仲停留係形式上

黑警存在已經犯左好多野

5個海外專家睇緊live 上層肯定落order咪亂黎啦

唔怪得頭盔冇得掛電筒睇直播對眼舒服好多

突然衝

趁宜家走！！

其實都射左好飛子彈

今日無拉

popo 而家玩公關呀
扮克制呀

唔好傻啦 個5個所謂專家肯定嚴格咁簡過黎幫自己架啦

默克爾在支那。

你咁講有d 侮辱前線既感覺

唔夠美麗？

克你老母咩
開左20幾槍呀
你食呀

強烈懷疑放火喺卧底做

Mk就一定係
果班真係無乜諗點解要咁做
但起碼人數都keep到都係靠佢地

我唔介意你玩火,

尊重前線,你冇上過唔知係收唔到信息,係即時傾出黎
612星火仲有大把錢唔怕
唔夠我地會再捐

好好睇wor

算把啦 癲咗成兩三個月嗰一兩日有咩用，同埋班狗eq咁低，激兩激咪又原形畢露

9月9號近了

旺角手足 油麻地未封快啲走

所以你明點解咁克制

[member]又篤芬姐出嚟[ /member]

wa 立埸都影到幾撚多人仲係街

不過應拉唔拉就真係奇上奇

消防一救完火 就推進

岩呀 好似2014年咁 拎部手機開下電筒唱下歌 係佔領地做下功課咁就最好睇

其實現家都唔知可以點走, 黨鐵同巴士都有危險.

又隔mon 捉鬼

個乜鳩阿權社工
晚晚都係到

油麻地 旺角危險

如果係勇武做，冇理由咁多次都燒唔到狗

潔癖撚做乜都話唔好睇架喇，我淨係覺得唔夠大火就唔好睇

旺角基本full house

朗豪後面街市 黑旗

俾消防員救火真係好市民

搵個公園除裝之後咩都得啦

之前上頭叫打得狼死啲 依家嚇到瀨屎驚法案過 做緊樣呱

而家先玩呢d抹黑就太遲啦
所以淋病俾共狗屌我信嫁 屌佢唔識一早玩抹黑嘛

自己找下，恆生 渣打，周生生

"幼稚園而家應該無學生"?
咁d煙會吹入去架嘛

點都唔夠你條柒頭死嘅時候好睇

今晚黑警最注重係做斯紙狗。即係話已可將太子站重新命名為(太子殺人塲)

彌敦道多人到

黑旗
#立場

消防趕人總有效率過狗

做戲比德國睇

最好唔好燒發泡膠啦，好毒

我估都係，驚有乜差錯攪到習生唔識答

柒婆都縮
佢地仲黎多次無人補倒佢地

政府自己搞死經濟

其實覺得應該襯佢地克制緊，集中搞搞輸精管狗鐵

又自己封自己,柒夠未

就係太多污糟野，所以先唔傾得呀
612爆眼去到721元朗佢地已經太核突
一跪就實好撚黑暗
中聯辦騎劫班狗指揮權
武警混編
同黑社會合作
上面落ORDER狂暴化打示威者
無論班狗同港共甚至支那都無可能會想冒風險去俾人查

前線決定 今日好有秩序分得好散 唔洗擔心

見走左好多

rthk now 仲有大量手足係太子

正是。

又一個火
起黎真係為左走人?
你有狗衝緊掉一打雞尾酒我無問題
無目的無作用性起火做乜

入廁所換衫好過la

mk咁多市民
入一入西洋菜街行返出黎鬼知你示威過咩

agree

俾意見係可以, 但嘲笑9尻義士係絕不可取

不過過左今日又可能回復舊觀

#旺角
2221 亞皆老街 黑旗

又整營火會, 前線柒夠未

出左彈

9至10係最多人

真係痴撚線唔講以為佢地俾我地打

放完火又唔走？

朗豪後面出左teargas

洗唔洗咁屌？

幼稚園都TG? 弱智？

唔好再講前線決定,前線嘅決定次次都搞到好多人被拉
唔好再放火即閃聽日入機場後日去美領

你唔係覺得啲高層真係控制唔到班散仔呀
係呢幾個月放任佢哋啫 要佢哋企班散仔邊敢坐

nowtv 壞左, 時間係21:10緊

今日有無人被拉？

"而家無人架啦嘛"

我唔明玩火點解咁興奮，個火旺唔旺同有冇心革命唔覺有關

on9

今日popo異常克制 好恐怖

狗改不了吃屎 放軟永遠係假象 只會更重手

其實係 有咩扮街坊圍觀就得 今日大部分人都唔係黑衫

你係到講無人會聽到 你咪落現場講囉

係
前線成日都唔撚走
送頭

一撚定打到仆街

我好開心 唔知點解

真心唔建議再放火
破壞死物唔緊要
但係火係可以殺人㗎
玻璃太熱會爆，啲煙有毒會死人

你係要走而家換裝換衫周圍散水搭車都走左啦，buy time?

人地外國啲情報科一早有晒資料啦
依家先來扮克制做下戲 真係搵鬼信咩

香港人真係知書識禮
唔習慣
今次真係包容下喇

放完火緊係散, 仲圍住個火叫,等送頭咩

要令大家習慣火

火化果陣最好睇

#公眾安全情報
旺角街市外施放催淚彈

好大火

我想睇得好過癮
但現場咁樣會死

火係防線 全世界示威都會放
我地算好慢la

有線咩事

成堆真心膠俾人引曬去玩火

放放下慣左就又會升級架啦放多d就岩架啦

咁我哋咁樣做，系咪不利？

真係未習慣

有手足扔狗車野 班狗今日都唔拉

不割席 加油

講緊幾千粒催淚煙？

cable 咩事

今次放火有啲無謂

十點半啦
新界北唔知係係唔識路去左大角咀

唔會
外國成個事件唔會單一因為有冇火咁睇

....你去前線叫班狗唔好用布袋彈未
你係佢地面前我覺得佢會聽你講 去啦
連和理非都冇問題既時間 係要有9up

不如建議黑警唔好放tg先啦

收皮啦左膠

開果欄戰線

光頭佬俾人打到起瘤

係囉放火嘅用易唔係就係set障礙方便走咩放完之後仲唔走係咩玩法

聽日點會放心小朋友翻學
班狗連小朋友都搞

外國用火係整防線, 香港用火係做營火會

#旺角
2227 新世紀廣場去旺角東天橋落閘

咁算唔算教條式抗爭 停留係形式上嘅行動

之前街坊ＳＳＰ都冇
冇一定 要小心

唔緊要
有人唔LIKE就答臥底放既

最慘佢哋放完唔撤離呢

今晚根本就為放而放

哦

班狗真係好驚畀人清算

唔會太大分別.

但佢地轉左手法. 寧願打民意戰.

點解唔叫得口號

有人大叫捉鬼

個白衫丫伯係咁掟雜物去堆火度

你去叫班狗唔好射頭先啦

外國幾乎次次示威都放火
根本唔會當咩一回事

不如落場睇下先 太子旺角其實相對易走 可以唔洗散水住

yes,又話做乜都唔割，但前線一做少少野就吹晒風想分化咁，明眼人一睇就知咩事

都仲係玩守

咩都得
唔好燒發泡膠，好毒

唔好再鬧前線

知唔知點解差佬成功

因為佢地唔割席

前線手足

做法不完美

可接受

可改善

支持前線

會癲

咪撚傻啦 幾日扮下野就可以蓋過晒對上3個月既野咩
傻閪黑警

可能因為已經見慣佢哋開槍

fire is shield

有條中佬俾人打到爆缸

正解

事實證明好多人重係玩玩吓嘅心態

D車

我都建議放完火即走

成班睇埋消防救火先走

你咁叻上前線教下人點為之唔柒lo

ok既, 其實狗到消防未到
好多時狗都會停低, buy到少少time既

唔可以慣呀

所以講番人哋放嘅原因 希望大家可以更好地掌握放火嘅時機

個shield 係留黎比你走既

旺角站cctv已被暴徒破壞，沒有了

放嚟bbq咩放完火set障礙就好閃啦

外國成個事件睇
唔會單一次＂有火喎＂咁睇問題

企散啲

擺明係殺左人
上面知到班狗癲
所以唔敢放狗咬人

都係, 好似幾次消防出勤, d 狗就會唔郁

其實睇過消防幾快到埸同滅到火
真係放完即走

你去外國叫人唔好燒車胎囉

just watch the world burning

仲布咁多手足係前線

個個都咁講咪同以往一樣
檢討完都要改先得㗎

外國燒埋舖添啦

旺角東站直情有人開咗職員通道個門 閘跳都唔洗跳

紅衫個隻係唔係狗

反正捉到縱火都終身, 不如一人一個雞尾酒

個光頭佬個頭起左兩棟樓

其實而家有咩打算？頭先離開左現場

太子班狗好唔克制

如果唔係有支那
香港人洗咁？

現場既唔該叫大家快走
四面八方都有狗車黎緊
今日多人過前幾日禁多
係咪又想見到女仔比狗咬？

不 割 蓆

殊 途 同 歸

食豆腐都會哽死，唔好食丫笨

瘋狂拆站

d 閘爆哂, 好爽

啲閘機

我係咪日日要去暈十八區叫前線走阿
我係現場勸個陣又洗唔洗話你知??

放火用黎撤退但放完唔走係咩玩法?
熄咗又放除咗玩鳩消防仲有咩效果?

咪撚再玩火得唔得?
燒到無辜嘅人或民居真係可以冚家剷

個問題係,次次一放完火,就你眼望我眼咁等消防救,然後就loop過從頭對峙過

佢地真係自己攞黎

爆左未？死左未？
我話你聽太子就死左喇

旺角站做得好好

理性d諗
放幾大火都好
但無傷到市民身體 無傷到市民財產
完全無問題

錄影機呀？
有server架ma

因為中秋煲蠟比正苦ban 左好耐，黎緊中秋要喚醒番香港人既記憶

放個火已經又自己驚左先
而家對家都唔再煲我地出火啦

一入去就進入自動爆破系統。

有無屯元天街坊, 襯依家無咩狗 去坐下輕鐵

今日咁樣都有班撚樣話班狗克制，真心無野好講過兩日係咪要讚班狗？

戰爭片入面 防禦工事係用黎阻敵人前進 之後就反攻/走佬.....

其實唔使去晒18區架，拿 教你 去狗總門口叫班狗唔好用出布袋彈 TG就ok架啦，柒頭

咪中計不送人頭
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

已經開始收網啦
小心廢佬扮街坊

啲人係咪散晒?
好似冇live影到

放火唔係慣唔慣嘅問題
係你燒到唔關事嘅人個運動可以即收皮
呢樣野唔玩得,遲早瀨野

D POPO 出晒去MK

做多錯多，到左今日先有小小明不過肯定過兩日又唔記得

以後邊區有事就果幾個狗站都爆哂

應該可以打埋連住閘機條油壓泵

香港人真係一流
優質國民

你支那試下比人放火丫
笨！

#旺角
2233 洗衣街 對面花墟過百狗standby

聽日入機場撚狗

今晚點收科好。。。現場好high

想問有無手足被捕？

手足大嗌尖沙咀有狗

原來你就係個班左膠撚樣，放心
見到你一定打柒你

外國工兵整完就走啦, 香港個班整完係度留守觀看,當裝置藝術咩

頭先太子果班已經唔記得啦
係咁叫人過黎

仲有冇live影到手足?

d 狗今晚唔撚做野 屌佢

唔好HIGH到收唔到

係呀係呀 黑警打唔關事既人 拉唔關事野人 佢地收皮未?

黨鐵杯外圍賽有冇邊隊入圍呀？

因住包抄

rthk 同立埸

燒死你先囉

唔係 rthk 有線 立場都影緊

不流血不被捕
聽日機場要見到哂大家
小心啲

其實班狗玩左3個月硬功 都係時後試軟功
隨時真係會有D不可預期既作用 小心

應該散曬去旺東，油麻地？

佢地如果又拖到好夜先走既話就唔夠普通人掩護, 又帶住裝一搜袋就被捕.
雖然未必被落案. 但48個鐘同抄左身份證都好大代價.

#太子
2231 太子 約20防暴由彌敦道往通菜街方向

開槍多過tg點唔做野

啲狗射爆市民眼 咁又死左全家未？3毛 風向唔係咁帶架

唔明點解放完要走 放完即刻要走係咩概念

Set障礙係為左整防線 如果燒車軚個d真係整得好 班狗根本衝唔到埋黎 淨係可以兩邊互相遠攻
但係火防線整得唔上唔落 整一邊唔整一邊 咁樣人地衝過黎吹一吹都熄 所以先變成防唔到又有手足比狗咬

快d走

拖住狗個條撚樣我屌你老母呀
仆街自私精死矮撚

成日無目的又叫人玩火，想點？陪你投名狀？

班差佬唔沖好撚鬼

慢慢散d去油麻地，旺角東走
旺角住既街坊留多陣啦

岩架啦, 以後一有行動就順手爆哂附近黨鐵站所有閘機同CCTV, 有時間就爆埋月台幕門

重裝請換輕裝, 盡快!

林鄭係咪用今晚出緊急法

有冇手足俾狗咬？

呢方面真係要再慢慢教，始終火魔法都唔係解鎖左好耐

細出口裝左好撚多新ＣＣＴＶ呀屌

我地既支持者同差佬既支持者唔同, 差佬既支持者根本冇道德底線.

我地好多和理非都唔希望傷及平民.

狗賊又放軟手腳
睇黎又準備好演員再接再厲

rthk mk街坊峰擁而至

佢係廣西，唔通特登搵張建宗頂

邊有傷平民

你人生都冇目的架，你唔去死？

放左咁多次火 今日先講唔好放火

#旺角
2233 銘基書院櫻桃街防暴收裝

人地玩先部署後圍捕, 唔亂衝,將每次行動 被捕人數最大化, 進化緊先真

太子站好多狗唔知車去邊
似等上車

頭先個帖就講緊燒到唔關事既人或者建築, 人地既屋企之類

唔會啦，搵光頭宗頂呢隻鑊即係叫佢放料話自己cancwr 擴散全身者

今晚係全力第一時間撕標語，即係要印多D其它語言貼就方向正確，重要日日對黑警講，唔好俾佢咁好訓

平民第一次受傷：721
平民第二次受傷：831

黑警唔即場捉人 可能同太多人街坊裝有關 鏡頭前影唔好睇
我驚佢地派人跟蹤 散個陣要留意有冇人跟 同情況許可安全先好除罩

如果姐
上星期連登都有共識唔可以傷及無辜
利申唔反對火

往調景嶺方向

講左核彈都唔割 玩火你嘈乜柒

邊個傷平民多啲？btw冇P牌嘅連登ac幾錢？

頭先旺東跳 俾人追 好彩跑走咗

岩呀!!!!!!!

#調景嶺 #太子 2238 太子站向調景嶺方向大批防暴

放火根本好基本 d 左膠真係好煩

由幾時開始叫唔好放火都係左膠?
打柒同路人

最威係你啦

當左去OCAMP

比狗追？

點解禁多巴打叫唔好 叫口號?

邊有燒到？

我唔屌你喇，等其他巴打屌尻你

黃衫人 係cs衝出黎

見好就收

now直播成幾百個街坊屌狗，屌到啲狗退後

太子站有堆狗
應該等緊黨鐵專車

今日班popo 真係行行企企。。食飯幾味

佢主子仲係德國，
一出既話幾百支mic 圍９住佢

所以大家都唔割既原因係我地唔會傷害平民,
如果我地無差別打人, 咁都唔會有咁大既支持.

#太子
2236 太子花園街聖安娜餅店外，有數名市民被防暴stop and search

啱

六七暴動就係咁

唔好意思，由好八月中開始已經係咁，3毛 你落左黎幾耐？

無人同你呢種撚樣係同路人

做咩逼到班黑驚向旺角街市方向 竟然後退

黃衫狗邊捉到
都係做個樣姐
利申岩岩都跳左一樣跑走

想示弱扮聽民意咋

開左10幾槍都行行企企

頭先佢係話如果者.

各位手足企鬆啲啊 如果班狗返攻就無位走

講左做乜都唔割，放個火就係度屌，係人係鬼好撚清楚

引人入？

果班左膠 一係場都冇落過

拖住
黑色 拉布拉多 果條友

街坊果邊 黑旗

邊撚個同你同路人，企開d 啦屌你老母

黑𣄃

街坊都搞

又黑旗

六七係工聯會玩土製菠蘿啊，而家得新鮮菠蘿咋

班狗喺度引走彌敦道啲人

前線可以退場 街坊時間showtime

正苦想臭屎密冚，重緊張過你堆火

#太子
2241太子警署彌敦道位置超過50防暴

聽到有人叫bewater 今日差唔多
但好似無咩人理佢

肯去豪宅區tg 放題未呀?

今日班狗扮克制
大家唔好當贏左
一定要保持警惕啊現場手足

2243 彌敦道黑旗

４狗一龍向ＳＳＰ方向走

連登仔印象流

2241 塘尾道天橋有市民向防暴扔雜物
防暴回應 唔好扔 唔係一槍打死你

班人好HEA,咁簡單俾個單位引到留係度同佢玩
一陣又狗到

黑警克制
有兩個可能性
1. 新劇本
2. 8 3 1 好 撚 大 鑊 所 以 唔 可 以 再 亂 黎
如果係第二個，真係好撚恐怖

個cs咁on9

因住包抄, 聽日後日要人

Free rider最叻係對家未譴責
自己就割定自己先

今日黑警轉死性
睇嚟好驚清選

４狗一龍
響左兩下
太子向ＳＳＰ方向走

屌你老母港共，你哋今晚真係好撚好戲。

邊個台直播有黑旗？

清算

2243 班狗退緊 有狗車係在後

似乎真係驚外圍賽喎

有，義士打狗打藍屍就會唔知係邊度撲出黎擋，義士比人打到仆街就唔知死左去邊喇

NOW

油麻地狗鐵開始好多人

Now

港台 32

任何人一勸佢地唔好做某d野就係三毛係左膠,惡撚到
D火燒到幾層樓咁高玩到民居火燭到時睇下和理非割唔割
核彈都唔割前題係對狗

一後退冇好野

想退一部分
驚打外圍賽

架巴士唔小心入左去？

惡撚到

NOW 防暴舉槍

但道理係一樣

六七暴動燒到唔關事嘅人,攪到民意輸撚哂

今日有無手足被捕？

打緊外圍賽巴打請留意時間喇

now 黑警叫唔好追 實有新劇本

正宗勝利球迷，最鍾意彈出彈入，一見興論唔係企係佢果面又會死死氣歸邊

岩岩經過黃埔果邊都有5架左右9車！
果邊既巴絲小心

NOW 防暴舉槍
即刻比人糧禁返低支槍

冇車backup 學人衝，班差佬想死？

有線都有

真係好撚驚呀，你快啲死全家啦，另外祝你長命百歲，百病纏身

今日好似係要黨鐵交831cctv

死啦 民意轉啦
不如袋住先
美國都唔好過啦
搞壞香港經濟嫁嗎

立場記者好認真分析

2245 狗一路退 一路舉黑旗 岩岩放咗tg

tg

上面想佢地扮克制但根本忍唔到
尋晚坑口忍到唔開槍但忍唔到打街坊

旺角街市 TEARGAS

tg 來了

【文宣鍵戰唔該全面出動,去各大fb page,youtube洗版
解釋返點解要咁做,唔好話民意唔緊要】

你係咪唔撚記得自己講過乜？割之前唔該全面出動啦 師兄

2246 有人向防暴扔竹枝，防暴一度衝前舉槍，手足成功跑走

想送差佬去浩園

屌班仆街放撚完未

民意撚收收皮先啦

隔離隻POPO

昇哥影撚住popo放彈同射椒

頭先有人掟野跟住就即刻放咗彈

出左tg 仲要係向上射 屌你 你話唔係有order都冇人信

玩火玩到和理非割𥱊
唔好淨係睇連登圍爐就以為有二百萬人同你「核彈都唔割」
人係自私嘅，你爆閘，噴油影響唔到人就相安無事
一旦燒到人，佢㸃知幾時會唔會燒埋身？第一件事就割
你估你真係法師想燒邊就邊？

又放題

扑野家gg了

nowtv 2246 彌敦道TG

有記者中左

如果 班狗如果唔咁強硬 如果7婆唔推 咁多如果

now 影個記者中左？

等援軍,黑警都玩敵眾我寡

now 影到個記者未上裝

果d 民意冷氣分化撚先係冷氣軍師

咩事

昇哥：射完上車做乜野

係呀

應該係中 TG

個記者食到正

中tg

唔知 見到有好多人喺文明里個出口走
可能係太子同旺角個站閂咗啫

唔係
係扯左太多狗去太子
已經驚打外圍賽

昇哥又要爆SEED

又係街市出面爆煙

認同

唔傷害平民係咪我地既底線先?

新界既手足~~

果欄

昇哥串班狗係咪冇車上

咁惡不如你捉返一兩個無辜平民燒一燒先啦
民意唔重要丫麻

班POPO 無車上

屌班狗唔見曬嘅

記住呢排唔好係旺角街市買催淚彈菜同魚啦

油麻地少見到黑衫look
陣間喺深水埗唔出閘幫大家睇下咩環境

apple呢排唔知做咩 成日行街都冇影到重點

#3233
月野兔兔
黎條仆街叫唔好走即係話你一定要

走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

所以香港咪唔配有民主囉，都係做返港豬等人屠算

玩左成個月 割未？
我屌你老母呀
次次未撚完就成班又話咁又話咁
第2日民意又唔轉又潛哂水

其實仲喺度坳放唔放火系魔法根本係嘥氣

總之一句講晒
放核彈都係政府既錯

2019年頭半年我完全唔覺得香港有咩問題
你個仆街政府搞啲咁既嘢出嚟就搞到成班人癡撚晒線

喂唔好話放火啦
明知啲黑警會開槍
都有咁多人上街
成班人都已經痴咗線啦
周街人斬人啦
係咁有人跳樓啦
放火又算得係啲咩啊

我唔係話放火好啱
我淨係知道
逼到啲市民要做啲咁激進嘅嘢
係政府嘅錯

你個仆街林鄭月娥唔好再喺度扮晒嘢

不割

唔撚係自己無車上, 驚死
所以出幾野tg 之後向後退呀

又講民意wo,67暴動唔洗講有冇傷及無辜，一開波既性質已經係支共策劃搞亂香港既暴動，竟然仲有人拎67同今次比，唔係弱智都係居心叵測

班狗係奧運方向on99

新界北果班POPO 無車上呀

nowtv 個位置邊度嚟？

唔熟地形既新界北popo

民意撚由9月民意到今日
你唔落去示威都出下街, 睇下d 人幾憎黑警la
死撚開la 民意撚

嘩清你滑坡理論得好勁喎

原來旺角站又拆到咁靚

係呀屌
仆街自私精

鬼妹

*6月

有人斬人

睇now LIVE
有黑警對記者開左幾橡膠子彈
個記者倒地
痴撚線

apple咩事

NOW 影到tear gas 射到去鬼妹度

六七暴動得5000人搞事

依家全香港人都支持呢邊

唔好比班狗引走呀
好撚狗西 唔會無啦啦退後

成班外國人

下

時，地，人，事

fact check?

屌！

你咁撚叻，上前線幫手檔布袋彈先啦，犧牲小你 完成大我嘛

不如真係燒錯人你地先再出聲啦，場又唔落，係度塘邊鶴，有事就第一個出黎割

肯撚定係公安啦屌

巴士做咩

一早講明做乜都唔割，連狗都殺唔到一隻已經有人鬼屌咁嘈，同路人？笑左，笑埋右

講真 純粹討論 做咩我都唔割
似乎有放火 激烈d就愈易告暴動
所以係命運共同體
唔好成日講咩 落場講既廢話啦
大家都係想件事好 唔想見有人被拉
大把人去前線講 都唔肯走啦

有無巴打見到九巴逼退啲popo, 以後搭車都俾多兩蚊

前線話唔走！

燒完煙 狗一退 所有車即刻過番 好似無事發生過咁 感覺好奧妙

APPLE 咩事?

有人斬人 私了唔到 有個女人阻住

討論緊架巴士去邊?

果d 民意撚從來只有屌, 又唔建議方法
塞鐵又屌, 放火又屌, 攻立法會又屌, 塞機場又屌

有 個司機好撚勁
我以為我自己睇錯

街市個位好多鬼佬

阻膠?

APPLE 果度?

刀手

仲比佢聲地去浩園？有乜資格，落地獄就有佢地份

我明白成三個月,大家都好㷫
而家叫你走你都唔會聽,
我都係嗰句,對方擺明轉咗玩法,克制咗,
我地都要諗吓係未都要轉玩法
我正正係憎政府,我先唔想有任何機會比佢翻到身,
連比佢回到些少血都唔想

打緊外圍賽巴打請留意時間喇
黑證有機會到場

佢地番歸換更咋 大家小心

唔係 可能佢老婆

開咁多槍都無中人就更加似做戲!

屌人放火嗰啲 諗下新屋嶺俾人虐待嘅人 諗下喺街頭俾人打盲眼嘅人 諗下被人誣告身陷監獄嘅人 你班仆街唔好咁偽善

今時今日仲突個撚頭出嚟話畫面唔好睇，民意會逆轉

有冇人受傷

邊到睇到？

癲狗

岩岩狗失左控

又開始為左d藍絲廢老係度磨時間了

叫前線走啦！！！

灣仔咁大火都冇人割，唔好同0.3爭論啦

用錯自膠

有無捉到？！

阻膠真正作用就係阻呢d人

好似唔係，有部分示威者想巴士拍埋一邊，有部分示威者就唔想

名唔同左，咪又係阻膠

拉走左膠 次次左膠一出黎就出事

等演員做野

立場有市民話有刀手

咩事？

你想殺哂D差佬？
我唔駛佢地死，我只係要向市民問責，受控嘅公僕
依家佢兩樣都做唔到，所以要大大力屌醒佢

唔知咩事, 頭先聽緊立場

幾時有控制過自己

ＥＸＥＣＴ７ＬＹ

唔關斬人事

係啦，全部返屋企乖乖坐係度等美國，等國慶就必勝

頭先前排全部係記者
無預警就放幾粒蛋
屌佢老母

太子基榮小學有袋衫

黑警射左20幾槍都叫克制左?

示威者無掉氣油彈就真係克制左LA

咁傷害左咩？信手足啦 自己人都唔信 玩過火就沖出黎屌 做咩尻呀？
咩撚野叫核彈都唔割 就算做錯野都要幫佢諗計拆 唔係推哂落佢地到呀 on9

有架豬籠車泊咗喺奧海城巴士站

yes,但事實証明攻立會塞機場係work 就縮埋一舊聲都唔敢出

講真，冇料到既帶唔到大隊既咪縮番係後面靜靜地食人血饅頭咪算lo,硬係又衝出黎扮大佬扮軍屍，真係好撚嘔心

上黎講好嬲阿
然後聽日又要翻工`

我地無論對邊方面既武力都慣咗 其實唔係一件好事 放火又好開槍又好

邊有得比,人地代表嘅政權,可以無恥到唔理民意輿論都得

on9 有人扲刀斬人

我幾時有割,我勸你地唔好放都叫割?
係上面係邊個惡到馬撚咁勸下都話我唔係同路人?
依家邊個割邊個?

係因為之前每一日都痴撚線你先覺得佢今日係所謂克制
你諗下新屋嶺比人打到骨折既手足 好可能係太子比人打死既手足
你覺得佢地克制？
今日做左d咩佢係要係狗屋門口係咁射橡膠彈？

畫面民意撚真係好撚廢
完全係平時係街阻住人反擊廢老果D 左膠
最後拖到黑警黎比人拉

平行時空？

得啦知啦屌你老母
今日咁多人死又唔見你死？

目前為止有無手足被捕?

個女人話斬人果個痴撚在線？

示意圖姐

手足們小心狗隻由窩打老道個邊過嚟！

仆街立場影緊，個手足比人斬頸

現場咁多花生友

真, 軍師都叫有D 有用有D 無用

但民意撚真係最廢

又有阻膠

係同路人就各有各做啦

希望佢地唔好落場害死手足

記住大台，民意，風向，分化，割蓆撚都係鬼，記得呢5點就分辨到

題外
民陣：正申請 9.15 大遊行

社會及政治組織從業員工會晚上7時半在遮打花園舉行「反濫捕、抗威權集會」。民陣召集人岑子杰宣布，民陣正申請 9 月 15 日（周日）遊行，呼籲之前出過嚟的人再次上街。

嗰粒係咩子彈??

叫前線走！叫前線走！叫前線走！

剋你老味咩
係咁射布袋彈

好似話鈍刀，眼見冇乜野咁

其實無咩車走 唔做花生友做咩

自己決定走定唔走啦，唔走嘅就升級啦

手足好似等到悶咁
係hsbc 個位唔知做乜好
今晚咩料

對家新招,藍絲廢老撩興你再警察執法,
聽日機場小心啲,因住傅國豪2.0事件再出現

佢克制左果少少就講到前3個月冇事發生？
仲有 克制會咁樣子彈放題？
咁可能到大愛撚既你出場啦

斬頸??????????

手足小心！
ＢＴＷ岩岩鬧交係咩事？

無野就散啦

D狗學嘢好叻架，燒得俾你更高更大，打爛埋D珠寶店，世界示威程式嚟嫁。

廣東道 1033號 有人斬人

撚敢咩 匿喺屋企叫人散水就叻 廢物嚟

大脾呀 界到好長個傷口

星期日重點和理非

今日狗屋大撤退嗰下撤得已經好靚
中排企得散，兼有人mon住個tg做通訊
而後排終於識跑，等中前排有位跑

唯一缺陷係後排真係冇乜走佬意識
有巴打叫“撤呀、唔好行呀，跑呀”嗰下睇得出後排嘅手足係好恐慌（>>>）

申利：在場

有黑警對記者開左幾橡膠子彈
係勁近距離開 對住鏡頭開
個記者訓左落地之後
now即刻轉鏡頭
屌

真, 軍師唔緊要, 要緊要有分析策略

大台，民意，風向，分化，割蓆撚真係898

開左就開左 洗唔洗又盲呀？
好似講正開鎗正常咁

agree

呢班仆街最鍾意騎劫人地成果，人地做左就屌，想人改少少跟佢果套，之後就話自己諗出黎

許智峰到咗現場

有鬼搞事！
快走！

【文宣鍵戰唔該全面出動,去各大fb page,youtube洗版
解釋返點解要咁做,唔好話民意唔緊要】

記唔記得自己講過乜啊？ 師兄 全面出動啦 嘈黎有咩用？
開個post講D有建設性嘅建議lo 係咪要班為香港出去嘅人比人拉曬 先有民意？

我人生有目的
出面放火係咩目的？取暖？燒屋？

乜又係你

真, 612 開槍果個已經要死全家

今日開20幾槍講成克制 左膠真係ON膠膠

屌完就醒？定又有咩制度有用？

唔使講咁多啦7頭，你落到場做阻膠，我第一個打鳩你呀仲有 重申，我地冇人認同左膠係同路人，唔該你唔好係度扮fd

佢又中

小心班狗走哂，到黑社會接力

係佢開槍 人哋先放火

一直都係咁, 佢地一定好撚驚咁跑
一係就散步咁

警去哂邊

邊個立場live影緊斬人

無得救次次都係咁
狗賊又放軟手腳
睇黎又準備好演員再接再厲

點撚樣呀而家 你係咪要知曬上黎連登講好嬲手足既日程 做過乜都比講呀

喂好撚奇怪喎
無晒POPO

個男仔話頸都有傷

呢5種撚屌真係我係呢三個月上連登歸納出黎

頭先隔離有個白衫阿叔攞住包花生食cls

自己落場叫人走
呢度9成9睇直播

去拆站又好 乜都好啦
最傻就係原地唔知做乜呀

你發夢咋

POPO 無撚晒???????

我都想講

民意從來可以引導

退完又唔肯散

以後開PO 果個要#1 講明

風向民意分化割席撚死返出去

2252 刀手被圍毆，已敗走至內街，大家仍需小心！他們手持鐵通及菜刀

仲要係連登先有 明明成班和理非都未轉

己經好撚多次 831已經係最嚴重個次
為左d無謂廢老係度磨磨撚到成隊防暴衝哂來捉人

全部台都影唔到
得now 得十幾個

換緊更

popo應該係番去轉更

唔好俾機會佢地

NOW 果度係狗屋
其他地方無晒POPO

自從林鄭撤回之後 黑警明顯拉少左人

班狗個頭盔搵貼紙遮住個number

連和理非都叫黑警還眼, 幫手塞機場

但次次有少少衝突就有班鬼出黎講到失哂民意咁

見到許智峯幾次都係得隻眼罩做裝備, 又行得幾前, 好牙煙

都係個句, 鏡頭前+冇裝/輕裝唔好出手, 送佢離開HOT ZONE之後.....你懂的

冇車後就黎料
小心

三架豬籠車兩架普通警車駛離奧海城

咩台影到?

小心狗之餘仲要小心癲佬藍屍，一知道斬人無後果就個個藍死廢佬蠢蠢欲動

暗位冇ＣＣＴＶ
放題
盡力打！

斬人果邊點樣呀？

我今日起身好頭痛拎咗假，啱啱先醒咋

btw,唔好再比佢地將今次革命同67暴動拉埋黎比較，67只不過係一場支共為左搞亂香港既左派暴動，用67黎比較只係侮辱緊今次革命同一眾犧牲左既手足

雨傘嗰招啫
五年嚟都冇進步 次次都同班廢老磨 又唔敢對付阻膠

撚緊狗好走，好明顯今晚班狗都唔想同你開拖，廢事又搞大獲野出黎聽日塞爆機場

走啦 又磨爛蓆

2257 石硤尾去緊太子方向 大埔道3警車

Agree

2250 #太子 酒吧街油站對開 有5-7便衣扮示威者警車落地向界限街方向跑走

重點樣唔似狗 後生樣 穿着素色衫

我喺教大TG谷收到

小心831又為左個藍絲

唔好留嗰一日半日 不如撤退

本來今日做影帝ga ma
無啦啦有一個衝前係咗開槍
捉都捉唔住

手足唔好落單

就12點

緊係換班凶狠警察

#油麻地
2300 油麻地地鐵站 綠色線暫時乾淨

斬人立場斷左片

2254 #立場 影到有紅衫刀手 菜刀 寶寶輕傷

67暴動去比真係ON9

67暴動係中共指示批鬥, 殺死商台主持, 殺小朋友

但我地係民間抗爭, 針對政權同香港成本

比67果D 見一個屌一個

手足小心呀
d 狗唔知想點

根本要跑先似流水

班真速狗岩岩沙田飲完換緊衫

保留西九兵力
改用多少少東九咁喎

icable 秒cut直播

一人抱腳一人推，馬上可以執門牙。可惜義士都是孤立勇武

今日夠皮啦 走啦 到半夜無車走狗又出黎咬人

子彈放題都要影帝？

2245 亞皆老街近龍城海味出左催淚, 有記者冇罩中哂

apple訪問目擊證人

其實亦好
唔洗知邊個
做岩嘅事就夠

2303 深水埗狗鐵正常

旺角做緊乜? 成班人企喺度冇嘢做，又唔散。

影咩撚帝

呢個真，今日太子靜坐就連一般師奶都有，佢地接受訪問都喊晒口咁根本今次誰是誰非好撚明顯，再講乜民意根本唔係on9就係鬼

頭先 有記者 中咗 TG

平時幾百飛
今日幾十飛
好影帝ga la

返去抖下聽日同後日先係重點呀

今時今日上前線點解仲可以無gear

其實一開始D人都冇gear, 黑警舉旗又用槍, D人先上裝保護自己
死黑警係度撩事鬥非

你比人拉左先好支支左左

戴唔切

信和 果條大馬路 勁多人

用67黎不斷抹黑今次革命既人學支那口交部咁講真係其心可誅

果班成班無GEAR街坊，點撚知佢真係夠膽死放

三架狗車係長沙灣道去緊太子

岩岩見到3架警車係吐露港出九龍

驟眼睇澳門街名咁

上次燒完看台你有無真係去灣仔聽下果區啲民意？

斬人果個居然走得甩？

blame the victim嚟講你都幾撚快手

唔好再留守到被捕啦想我呢個老野睇住班後生一個個俾狗糟質咩

旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人
旺角斬人

重要近距離

有冇live

Apple

2301 #旺角 #旺角街市
有示威人士上去懷疑刀手匿藏的地方。
#一手

蘋果 live 旺角斬人

無事既走先啦

小心安全呀

斬左自己老婆一刀

仲開左兩槍橡膠子彈

咁都俾個廢老走到

黑警換衫斬人呀

721 731之後你有冇真係去元朗同太子聽下果區啲民意？

通知小心
冇ＣＣＴＶ就自己決定捉到點做

蘋果 live 旺角斬人
蘋果 live 旺角斬人
蘋果 live 旺角斬人
蘋果 live 旺角斬人
蘋果 live 旺角斬人
蘋果 live 旺角斬人
蘋果 live 旺角斬人
蘋果 live 旺角斬人
蘋果 live 旺角斬人

咁勇

嘩屌 打到入屋要小心

狗鐵入面零舍得你哋仲帶緊 見到post就唔好戴啦

無啊 你有? 俾條片嚟睇下

轉左入欽州街

殺咗個刀手啦
當年東星耀揚出刀都俾人隊死啦

今晚又玩無警時份

你邊日百幾飛？今次仲要咁多街坊
下次會唔會真槍都話好克制

個下有個發左癲衝出黎射催淚彈
之後其他人係咁射
禁都禁唔住

巷戰不利ar 除非全身full gear

明顯回防

都話冇人上黎睇, 洗版都冇用
要俾人知就落場講

去到依一刻仲有咩班狗唔夠膽做

唔係佬， 咁便宜， 斬完人又走得甩

Apple 老婆比老公TK

喂無狗唔好留戀啦

根本佢地已經失撚曬控

斬人條友斬埋佢老婆

佢地上去搵既樓座係「廣東道1033號」。

其實本身係咪根本想斬自己老婆

Apple話條友斬左自己老婆一刀

狗一定估市民會去ＳＳＰ喇
係咪呢？

不過要快D 走

黑警到場只會拉你, 唔會拉刀手

apple話個刀手斬到自己條女?

揮刀果時唔覺意

一有刀手
全部自動消失

娶果個

延伸閱讀

咁搞笑 藍絲廢老斬黃絲老婆?

2304 #蘋果 訪問, 係路過市民阿叔黎, 刀手係紅衫一男一女, 得男有刀 50幾歲

落番黎先 一陣衝過黎封哂成棟野

佢老婆唔洗去醫院

有無人支持下個deadline唔回應調查警報 一齊搭高鐵

提一提

呢個時勢佢撚敢去醫院咩

無警時分，有奇怪

Apple 指刀手怒斬左佢老婆
懷疑係私怨報復

拿拿臨搵果2公婆啦， 爽啦

扮野唔出黎 跟住就話無左狗狗香港大亂咁

啲狗唔見晒？

拆黨手足好波

快啲私了同留個睇水 黑警上埋黎就仆街

黑警換班?

黨鐵部𨋢？

黨鐵之前見直播個站俾人拆就報狗
而家拆到咁都報 琴日寶琳又係咁
真係睇唔透

香港光復左就係我死個日

次次有刀手就冇警。手足一去鬥/打刀手就有一大班警

斬中老婆腹部咁大鑊

搵2分鐘唔見好走LA

Apple 記者：吓 咁大獲

點阿 講事實又唔撚得阿?

快手私了後散水

斬撚左個肚一刀

斬中老婆個肚

中共要做到暴徒破壞
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

依家黑警根本重兵唔怕
懷疑部處緊圍捕

斬埋自己老婆

佢老婆想勸老公收手. 可能都係淺黃

油麻地站都搞 怕唔怕無得走
無交通好難散

犧牲下

勁on9

紅色連身長裙

𨋢一部應該唔平

抵死呀黨鐵, 出盡奶力狂奶既黑警唔保護你地喇喎, 咁點算呀
D野爛晒啦

又有黑底

最新消息:老婆被老公劏肚

走仲搭MTR?

肚中刀都唔洗去醫院

廢蝗 連斬人都失敗

走啦圍捕啦

乜事？

唔係 大陸佬黎

我諗佢估東九冇外圍賽

廢老TK？

佢做過d乜呢

淨係斬佢老婆
定斬手足果陣斬埋

要快走
呢個位好易有狗都唔知

睇黎佢最近升左官發左達...

針 我自己來鏠 !

咁小巴又唔得 咁點走

喂唔好打得太興起 小心狗突然出黎

TK 斬老婆

刀手都識斬阻佢打既人

發達! 升官 ! _ _ _

有個五十幾歲男拎刀出來作勢揮刀斬人, 老婆勸佢唔好, 但被佢老公誤斬中腹部

多鳩餘支那佬

閃啦,出完黑社會斬人
跟住到popo出場既喇

呢個劇本唔知行左幾多次

個女人著連身紅色長裙 死左好大獲喎

無LA行遠D先搭巴士

行到沙田都要行

換衫 尖咀 紅磡

咁有冇手足中刀

大家諗左咩劇本?

John wick

唔好要德國梅媽難做
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

刀手個老婆 比佢老公TK左腹部

叫前線返屋企！！！

2310 #太子 #旺角警署
警察再開咪要求街上聚集人士離開，否則將使用武力將其驅散。
#NOW

差唔多12點啦

有一個 算輕 FA處理咗

NO

好似輕傷冇事

咁都好d

頭先睇癲狗日報睇住個條刀手追住癲狗日報同埋另一個記者想斬佢
btw佢個大陸老婆都唔係好人
係度屌示威者追返佢地而唔係屌自己老公拎刀落黎斬人

所以快D 走
佢唔開門根本唔知邊個

有人睇水

玩夠啦
走吧 聽日入機場呀

你咪講囉 你覺得個撚個都係坐係屋企得個嬲字你鐘意啦
有冇做野洗撚同你報告

23:15 啦 大家睇時間

講真佢地婆應該傷得都幾重, 遲送院唔知會唔會死.

玩到禁夜,聽日實無人去機場

冇睇直播見到上面有人講中頸又話中大脾

藍絲廢佬都識斬鳩啲阻膠，值得一讚

其實打爆d紅綠燈有咩意思

佢老婆死左就誤殺了

叫手足落黎先 佢唔開門搵佢都冇用

部𨋢做咩？

不合作運動果日已經做緊LA
你訓左2個月?

聽日仲要去機場
快啲返屋企抖

至少兩個手足中刀，輕傷
刀手老婆中刀，未知傷勢

機場點都要夠人接力

支那夫婦個支那婆死未呀！戇撚鳩鳩支那賤畜

好似之前咁痴個FREE HK 仲好睇

記得快閃!唔好停留太耐，玩完就走!

apple訪問手足, 話以佢所知冇人受傷, 除左佢老婆,.

輕傷我見到有一個普通市民, 中年既.
但唔知係咪真係冇其他人受重傷了

打緊外圍賽巴打請留意時間喇
就來完場架喇

柒

爆紅綠燈叫咩不合作運動

我都想問

我娘親睇到好急，好怕你地再受傷

Ymt成個站

今晚真係咩料

換衫企入啲啦 唔想睇呀

今晚真係花式撚狗黎
撚到黨鐵食曬屎

自膠

12點前肯定會清場
落場即衝個隻 見人就拉 (推測)

咪on9
佢老婆屌返d示威者追佢地
佢老婆係護佢老公走

前線仲好多人

千祈唔好咁ON9係到報告阿
比狗CAP底又放上4點POPO記者會比廢老睇

手足
睇住時間呀

點會唔係
要癱瘓交通

其實嗰班個位都近佐敦，尖沙咀出車都幾危險喎

屌你正呀喂
支那叔原來係

做咩野

說好的長裙呢

呀支那刀手唔係好撚型架咩，捅到自己同類咁開心呀！

留意時間

呢兩條騎呢蘇做乜鳩死返中國啡

外圍賽？
幾比幾呀？

立場live笑死

呀婆真大愛，藍絲斬人會擋刀

我覺得分批去咁多個站好過成萬人圍觀

太多人+狗集中好難走

拿有三個LIVE 呀
邊個先

FREE HK係幾正

狗好明顯想減少衝突畫面 子彈多過煙 嚇唔走就返去涼冷氣

Sing 哥依家都加入埋聃狗一族

而家屯公係咪有搜車？求fc，啱啱聽到小巴佬電台講

有心斬老婆

岩呀 所以你鐘意啦

我淨係聽到apple事後訪問

叫前線返屋企！！！
叫前線返屋企！！！
叫前線返屋企！！！
叫前線返屋企！！！
叫前線返屋企！！！

最重要係撚到黨鐵呢條含家產

頭先訪問果個係後JOIN
遠睇同一隻色以為連住

蝗ＶＳ蝗

急口令哥哥好正

12點，唔好走去山東街上海街
14年佔旺經驗

油麻地咩事

刀手嗰個

第日一樣照行 有交警/有人做交通指揮
好似純粹破解緊

講明唔割 不過唔知咩原因

AKA狗鐵
黨鐵呢

過埋美國人權法先

我都覺得好過拆交通燈

黨鐵 aka 狗鐵

叫前線返屋企！！！
叫前線返屋企！！！
叫前線返屋企！！！
叫前線返屋企！！！
叫前線返屋企！！！
叫前線返屋企！！！

唔明爆𨋢啲玻璃做乜，最貴係個panel啊
禁𨋢果個啊

收聲啦 一係出去叫

仲有 叫人唔好發夢放IG咁ON9
發夢唔洗同人講嫁

打緊外圍賽巴打請留意時間喇
就來完場架喇
留力聽日打國際聯隊
有香港黑證睇場呀

圍緊客服
準備又封站叫狗

今朝有手足話俾兩隻黃狗夾咗
所以真係跑走算

其實佢地係咪想緊急法，班狗咁早收工

封哂所有站就出來
走啦
9月8號先係重點

2321 #旺角
狗屋激光中上演中

支那夫斬支那妻，兩條賤畜

入夜 小心有刀手

前線返屋企

油麻地站出口樓梯有大量玻璃碎，出入要非常小心

2320，有示威者以「AirDrop」向在場使用Iphone用戶發送疑似施襲者的圖片，並指有在其他TG頻道「核對身份」中。 #現場情況

我哋都好想喎

現場既唔該叫大家快走
大家一齊嚟一齊走

咪臭係 又唔撚係有得分屌佢

油麻地都拆埋佢地諗住係邊走

又準備玩完被人拉了
玩激光原來冇意義

咁爆MTR 咪一樣照搭, 係咪唔爆得

哦，好少事姐
冇問題

旺角今晚咁撚和平既

班黑狗又扮撚哂野 聽日先開大拖 ?

9月8 仲要大家 大家一定要不受傷

夾條春咩
跳完就跑架啦
跳完落埋月台再上車先叫完成動作

玩得都預左係街坊啦

睇住癲狗日報
條友想追斬癲狗日報同另一個記者
唔知仲有無斬傷其他人
之後多人圍佢就敗走,佢老婆幫佢擋
敗退到廣東道1033號之後佢老婆同應該係佢地個仔係門口擋住,老公就走左入去
之後fa叫佢老婆冷靜, 佢老婆就係咁屌示威者, 俾fa同記者串返佢你老公揸刀斬人喎就即刻收左皮

得閒ＬＡＳＥＲ不如打外圍好過
不過都夜喇
留力聽日國際賽加黑證啦

當差佬唔出得就出黑社會, 各位手足要小心.

太子 mk 油麻地都搞晒咁去邊一邊走?

其實黑警今日係唔係特登唔出嚟要睇下示威者點暴力周圍破壞同放火, 想令到個法例唔想通過? 無理由一反常態, 手捉又完全唔想退, 只想不斷set road block.

下你一陣走得去邊咁多人

機場重要過黨鐵
黨鐵無左只係黨鐵既事

春袋無左中共都有影響

出黑社會就開拖啦
仲好似721咁
比人打?

油地D玻璃咁咪搞到普通人

通常 條街無黑狗 就會有黑社會

請各位小心 被黑幫打要跑

太子狗署30發布袋彈叫唔出?
子彈又習慣化

唔好要德國梅媽難做
美國無籍口幫香港發聲啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

同問
打爛黨鐵d野絕對理解 但無啦啦打爛交通燈真係無咩意思 希望大家對準目標

連個站粒的，都想拆埋

我睇未必，油麻地好藍
民建聯選左十年
利伸街坊

佐敦、尖沙咀站留嚟走，唔好打爆！！！

癲狗日報影哂?

法例通過之前要「克制」下

唔好玩啦
仲搭黨鐵
唔怕又恐襲咩

你唔記得831

依家MTR 死得仲快

我指散完太子後退晒, 上個禮拜你估速龍一嚟可唔可以留到10 分鐘

apple live
4人傷

想問下打爆d交通燈有咩用
搞地鐵都話地鐵封站運狗幫凶 但交通燈完全唔關事搞到變到真暴動咁想解釋比屋企人聽

廿輛防部在海旁殺入旺角

做事一絲不苟

黨鐵直接送你一程

搞個紅綠燈就真暴動

唔好再破壞啦
唔好再中計啦
唔好要德國梅媽難做
美國無籍口幫香港發聲啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

同一班人換咗衫

叫大家一齊走一齊走!

今晚變哂無警時份, 有冇人呢個鐘頭內有發現過警車同popo

90% 會通過, 反正佢地克制都無乜用, 所以奇怪

同玻璃貴過人命一樣

牙叔頭先用棍打走刀手

係
佢頭先帶跌傷又吸哂tg既記者入內街避
之後諗住走返出去就聽到有人拎刀去左睇

中你老母西計，人地理得你破壞幾多
佢地係要食支那呢件肥豬肉

有無popo放下風

（極緊急，歡迎轉載）
中華基督教會望覺堂

9月6日(五)特別開放供有需要人仕休息及禱告。

開放時間：即時至晚上11時（按情況延長）
地址：旺角弼街56號基督教大樓四樓（始創中心對面）

「凡勞苦擔重擔的人可以到我這裏來，我就使你們得安息。」
馬太福音 11:28

狗狗 今晚 有心事

你好煩要叫走上最前線叫。冷氣軍師提供撤退路線同情報就夠

交通燈係政權一部份
破壞佢係增加管治成本，從而向政府施壓既其中一個方法

留意返通常１２點前吹雞完場

可以玩蟻多打死象

又中計， 中你老母咩， 咁你教我地點做？

過左九成啦
美國有支那春袋仲唔渣咩

唔走嗎真係？？

做咩唔用手套

9.6即時【教會休息站】

以下教會於9月6日(五)特別開放供有需要人仕休息及禱告。

1. 中華基督教會望覺堂
旺角弼街56號基督教大樓四樓（始創中心對面）
時間：即時至晚上11時（按情況延長）

2. 甦靈教會
九龍大角咀杉樹街33號百新商業大廈9樓C2室
時間：由晚上8時開始

消息來源：香港基督教教牧聯署籌委會
「凡勞苦擔重擔的人可以到我這裏來，我就使你們得安息。」
馬太福音 11:28

攝／Benjamin Yuen@ USP United Social Press 社媒
═════════════════════

循道衛理楊震社會服務處就八三一發聲明
譴責警方執法不公促港府跟進

════════════════════

唔帶手套

ＢＬＯＣＫ７佢啦

好心手足帶手套啦

FACEBOOK LIVE 無得拉返後睇

但如果係想阻止差狗，佢只要開狗笛，紅燈都可以照過
諗唔明

開左好多槍都叫克制?

擺到明太子站有嘢
無人敢再落order暴力清場

popo換完更就出黎咖啦

不過唔會完全冇Popo

Popo好鬼今晚

打緊外圍賽巴打請留意時間喇
就來完場架喇
留力聽日打國際聯隊
聽日有香港黑證睇場呀

出名五毛都冇人block

帶手套呀

開姐

死守太子, 唔理其他站

908都要一眼關七，班popo實搞事

搵人提佢啦！

鷹派當道

個兩條友唔戴手套, 唔驚留指紋?

831 太子CCTV

對比外國
我地好撚少事啦

未必
只係咁岩大家冇向北行
（ＳＳＰ仍然重狗）

當人多就關係不大

關係法一過班狗就被清算架啦
不過班毅進仔應該乜春都唔知
以為支那會保佢地

太子未諗到點拆
無人想落鑊
交個場比我地玩

油麻地現場根本好和平， 路人多過前線，視線內都見唔到防暴。 d 人好難會自己散。

利申係現場

無論做乜都帶手套
勞工手套洗得你幾錢？

散水撚講夠未？

要叫自己落前線叫

個急口令哥哥

都係警覺性問題 提提大家跳完要快啲走佬搵人掩護架

on9 P 牌又抗爭潔僻

我地每次都係對準暴政幫凶

何罪之有

比水洗finger prints

又係姓鵝

幾靚丫，冇乜事。

之後應該有得睇返
我都係開住個反送中直播台咁岩睇到

落去講啦屌你老母洗板撚

好撚煩 唔好到阻住討論

rapper 係咁9up

手足好波

癲狗都幾博
好多時都留到最後

發洩
同佢講比起藍屍斬人、黑警施暴，打爛死物微不足道

紅底m記

( Show Blocked User - pighk )

想佔旺？

仲拆...？ 啲狗喺站入面衝上黎啦

完全沒意思

虧心事

831 CCTV

佢啱啱講energy bar 話太多energy 叫人唔好買笑死

好奇怪 完全冇POPO

用消防睇場?

有消防到咗

小心１２點

12點好危啊 磨多幾磨無車無街坊架啦

等冇哂交通

照計林鄭既算盤係由得你地拆, 跟住又話好暴力阿, 同美國佬解釋, 又或者搵藉口用緊急法.

不過點都阻唔到人權法架喇

想佔旺！

立場快到講馬咁

燈到熄埋

成個mk太子爆哂燈, 起碼要十幾個popo 做野指揮
輪埋班30-40人都要
仲有交通會塞過平時
政府成本又高左
國際又見到我地未放棄

咁都唔做得, 不如返屋企訓教la

*只要唔係鳩守一個位, 做咩都得

今晚個刀手唔知721有無佢份

Rapper黎

2333 #旺角 #即時 #一手
油麻地站宣布即將關閉

有救護車去咗刀手嗰度，老婆call?

依家用番689個招都太遲啦

同埋popo今晚咪一樣出哂槍林彈雨

現場有人睇到
對空氣講比前線尼到就已經掂

利申試過咁方法

Ymt 己報警加關站
2334

即係就完場
快手！

油麻地都停

咁搞法以後每到週六日,
假期前夕狗鐵都要封好多站

個下睇住條友拎住把刀衝埋去,佢地兩個記者轉身即跑個下真係鄧佢地擔心
佢走甩左之後叫隔離個西裝友唔好過去但自己又行返過去搵個阿叔都幾痴線

最後１分鐘入波喇

消防個條咩路黎

#太子
2333 西洋菜南街 太子地鐵站b2出口 仍有防暴集結

所以爆野放火係必須, 只要不被捕就可以

爆野放火真係一個好好make noise示威, 向國際表達有幾憎個政權

相反圍狗屋又無畫面睇, 又易比人拉, 性價比好低

新之城果邊好似打梗女人

當日拆智能燈柱有意義好多

真係差唔多要走

再遲真係無車

每次 12點 狗狗就行動

this?

其實ＭＴＲ仲有好多新ＣＣＴＶ裝緊

又無搶劫又無燒鋪燒車 爆來爆去都係政府野 打既人都係人地出手先還手
有咩問題

32台

油麻地即將關閉
from apple daily live

拆鐵都好有義意
黨鐵抵死

小心12點

仆街又播恐怖鈴聲

2335，四隻藍衫入左油麻地地鐵站控制室。 #現場情況

今日啲狗咩事，咁古怪

靜啦屌你老母 嗌你去現場叫啊
係咁洗版做乜春啊 機械人咁撚樣
個人蠢撚到咁

now 油麻地 旺角 太子 閂站

其實都係擔心手捉多
手足比人拉真係好心痛

條片勁到twitter過千萬view
rubio都用黎做子彈

熱血時報都好勁

係twitter, 好多外國人分享熱血時報既video

呢個都真 撐手足 好有目的

lift黎

感激每一位！

勿分化

左膠覺得會失民意

手足好波
拆鳩曬d 監控cctv 就岩

呢下 真係令全世界人反思

地鐵個標誌唔係貴嘢唔值得用咁多時間破壞

你話爆CCTV 都叫人D用
搞個個標誌0作用

油麻地果3條友係咪戇撚柒鳩架
屌你老臭閪港台正面影撚住你3個
一個唔撚帶眼罩遮唔撚到隻眼好易搵到你架渣柒頭皮
擔遮果個諗撚鳩又係無眼罩，把向天遮邊撚個落雨咩屌

人地德國總理係中國，唔通開你波咩

立場快過講馬

純粹想問下唔知點解釋好 好似純粹無目的發洩
搞政府搞警犬搞地鐵無問題但搞d唔關事既野 今日紅綠燈 d人就會諗下次會唔會亂咁搞其他eg燈柱 廣告板 巴士站 鋪頭 商場？
平時真暴動意思係指d人無目的亂咁破壞搶野打人當然同而家差好多 其實紅綠燈都好少事

唔鍾意比人監視係全球人類共識, 除左鍾意做奴才那十幾億人.

根本拆哂成個站都唔過分,
狗鐵咁撚仆街

mtr 牆又有連登豬

講爆野你就捆綁式推廣放火

順手又冇壞嘅
咁難拆都做到
我衷心感謝大家

叫前線返屋企

行得前過美帝
當然美帝呢排冇乜示威

popo 無士氣 敵退我進

要調轉去諗 班狗點先出黎/郁手?
你爆狗鐵 唔理
街坊屌狗 慢退 被人擲先出煙 完全唔拉人
圍狗屋 子彈驅散
放火 消防
激光 諗經

好明顯係忍曬手 唔想有衝突畫面
手足唯一未做既係打狗 唔打到佢地 佢地就唔理 由得你地
但唔知12點後點 唔好輕敵

今晚旺角啲狗佈局好古怪

YES

根本要拾難取易, 好正確

狗屋無可能攻到
但黨鐵咁多個站, 人人都有人出入

無論係唔係popo設噶局

霖深一層。。 一來轉移左視線
二來冷處理。代表popo極力隱藏mtr噶野
只怕利用佢哋「白手套」咁。。唉

搵定路返屋企!!!

D狗唔見哂

2338，較早前在新填地街發生斬人事件，有救護車及救護員到達廣東道1033號樓宇現場。 #現場情況

你屋企人接唔接受到攬炒先

得你先反對放火
831 果日不知幾鼓舞

熄埋街燈之後狗狗真清場！

唔戴手套拆標誌已經夠蠢
學埋91個日去到邊個站拆到邊個站就更加蠢
搞到次次一撒退就直入新屋嶺

CCTV壽終正寢

#C287
懷疑刀手地址係2樓A室

轉頭整架車炮車出黎

個腦要裝幾多屎先覺得今時今日佢地仲可以洗白
依家全世界等緊美帝帶頭就可以清算曬呢班黑警

屌你班撚樣又搶先割自己人
好心啦，幫手諗下點spin好過啦
拆智能燈柱連外國都支持

你出文宣寫政府公器私用，做運兵車都夠殺啦

唔係分化 但真係好明顯
成個麥頭影住曬 隔住個mon都擔心你地
想你地安全咋 下次戴番副超先上神台ok?

好強象徵意義
唔洗次次做

咁鬼難拆都做到
如果冇勁架生我自問冇本事拆到

多謝每一位英雄！

攪呢D

鬧緊交

一直都有 忍到聽朝班分化撚未起身就會正常返

咩台?

不過除非打算長期佔領, 否則都差唔多退了

上水粉嶺有無人要校巴

唔係呀

好撚多呀係

多撚到以前Ｄ細出口本來冇都裝呀

2337 #油麻地
友翔道 中港薈 隔離
4豬 防暴上車中

立場 冇上樓

前線決定

鏡頭係邊撚到都唔知，遮乜撚野
本身拆燈已經夠ON9
之前係現場見過一堆企係個3M高既CAM下面舉遮
屌你戇柒鳩個CAM打斜既，一啲野都遮唔到
唔撚識走埋下拆鐵欄既人隔離遮既

爆普通燈係不合作
推倒監控柱係反 surveillance state

ＰＵＳＨ

MTR 停中環至美孚

要記住記者唔一定幫你架
自己諗下啦

旺角東冇封站！或者可以行去南昌走！

玩場決定

狗差唔多出擊

#旺角
2341 地鐵站出口處有示威者以噴漆提醒市民721 831 恐襲事件

一定要蟻多

立場有幾個台, 有好有壞 成日唔知邊個打邊個

南昌一向重兵
有保留

有冇南昌巴？

上樓啦 我三個開哂

中環至美孚冇MTR !!!

立場上去

明顯運狗

立場癲到
上去

做咩又整三角鐵馬既

事實上係

推俾前線退既路啦！

紋身黑衫都係手足?

屋企人：以前話政府警犬屈你地係暴動 咁而家亂打野破壞d唔關事既仲唔係真暴動？我話紅綠橙好少事je 又無傷到人

門都爛埋

今晚啲狗無OT錢？點解一隻狗都無

屌牙？紅色線停哂？

唔明拆個招牌做乜鳩

荔景往香港方向清左架車
唔知係咪裝狗 大家小心

打緊外圍賽巴打請留意時間喇
１２點就完場架喇
留力聽日打國際聯隊
聽日有香港黑證睇場呀

太子叫咗黑狗, 走唔走自己決定

紅色線全停

都係要玩佔路？

立場個rapper記者講野好好笑

全城齊唱《願榮光歸香港》
真香港人同我入黎背熟佢

磨得太耐啦

香港人仲未習慣到,
諗起5年前dum磚都話暴力

洩憤囉

要圍捕啦,可以先退

好簡單 唔撚妥你黨鐵 發洩

食花生快除罩, 平民變番平民

淨返荃灣至美孚

門已爆

個勢似今晚又拉十幾個
mtr停，巴士又行唔到
啲狗又部署緊
睇情況散啦好嘛
散唔切㗎啦

推 前線番屋企啦
聽日和你飛啊
啲狗一夜就忍唔到 快啲走

紅綠燈之前係港島都搞過啦 冇左燈啲車行得慢左 變相等同佔路嘅不合作運動

你知道嗎? 每對峙60秒，黑警就多1分鐘築起包圍網

唔撚係呀？

又斷人退路

而且仲唔知係咪為左方便運兵

話比霸權聽 你搞鳩我 有你講冇我講 我就要你收皮

成粒鐘都唔見有狗
小心

真係唔諗住散?

可能會有狗旺角東站等緊
要行去九龍塘

夠鐘啦走啦

聽日仲要和你塞架

威到盡
中囯又贏

好明白

依d又係抵死 d藍屍永遠都係先撩者賤

邊條link有

即時update 美孚至中環停哂

2344 懷疑刀手屋企度門被人爆開左 在場人士話屋內既人已經報左警

現場成日聽到大叫既人都係女仔

一圍就88

油麻地可以沿彌敦道往佐敦方向喺勞資審裁處搭車出東九龍
15分鐘前安全

2346 #金鐘 往荃灣列車 車站廣播為最後一班

中囯贏左啦

咩台

佐敦 油麻地站已封 岩岩經過

黑警實運兵, 送頭前線仲唔走

其實我識有朋友係黑警轉考消防
消防唔一定係撐
所以手足見到消防唔好太鬆懈
上返眼罩好啲

放心 現場唔會咁快走

荃灣綫：美孚至中環暫停

屌你老母 又黎話停就停

唔好再叫散水啦 現場嘅人全部都有拼死一戰嘅決心 尊重現場嘅決定啦

走啦 有古怪

Where are popo

請問現場做緊乜？

一係全進，一係全撤

唔好進退失據

換更

小心,無理由無警時分比你搞咁耐

乜９時報叫佢做
佢咪聽話到十足

拆鐵行動

Ymt 班手足black bloc 都冇就做野
又想花式送頭

聽到有警車聲 來緊

劇本

有人現場叫人散未, 紅線已封. 仲唔走good luck

D狗完全放任示威者破壞黨鐵

已經變左單約洩憤

今晚d狗做乜撚？搞鳩黨鐵唔關佢事？

係一個出口磨個幾鐘

準備又比人拉一堆唉ON9
玩到唔睇時間

走

俾廢老捅心青肺,
黑社會斬人黎講呢d根本唔算得係咩

推 散啦 冇車啦

荃彎線全封,cls 黨鐵

柴灣站有popo截查 回家小心

冷處理配合林奠，
畫面上差佬受控，要求獨立調查嘅聲就慢慢消失
香港人其實好善忘
當年福喜麥樂雞嘈到拆天，道歉都無個，今日咪又咁多人食麥記

ＰＵＳＨ

打緊外圍賽巴打請留意時間喇
１２點就完場架喇
留力聽日打國際聯隊
聽日有香港黑證睇場呀

#巴打報料
荃灣線會於佐敦站及尖沙咀飛站

荃彎線全封,cls 黨鐵
夠鐘屋企要人

好危

前線冇人睇POST！！！

外國勢力睇場，盡可能有強烈理據先做野

可唔可以趁有得走嘅時候走？

做咩仲唔走？

落現場問

油麻地狗屋大量狗車
目測>20

黨警合作 拆黨鐵唔緊要 識走就得

荃彎線全側
大量防暴出車中

手足
12點啦

乜９日報叫佢做
佢聽丫嘛

冇紅線地鐵喇

圍部lift做咩?

好撚心你地，
驚嘅人一早走左，
留得嘅都係預左要留到最後一刻，做好晒被捕準備

夠鐘屋企要人

肯散未，定係想回到2014佔旺

劏肚都唔撚死得？？？果然係支那賤畜

你搞完佢封站冇咩大不了

2348，中環往荃灣尾班車已開。 #現場情況

好多冷氣軍師

比曬時間大家 係時候做返市民食糖水

中環到美孚無車啦

荃灣線 由美孚去到中環已停

有冇念過港鐵會加價

快d 走la 荃灣線美孚至中環停
快d 走la 荃灣線美孚至中環停
快d 走la 荃灣線美孚至中環停
快d 走la 荃灣線美孚至中環停
快d 走la 荃灣線美孚至中環停
快d 走la 荃灣線美孚至中環停
快d 走la 荃灣線美孚至中環停

純學術討論 其實d𨋢一濕水就gg 唔洗咁哂時間去爆玻璃

12點
小心狗用黨鐵運兵
執生

其實，你地覺得沒警察，唔奇怪咩？

平時我地唔會打爛任何野

聽日新聞唔會報警察做咩，剩係會報你地打爛左個站

仲有現場嘻嘻哈哈

你有咩提議

爆唔爆佢都加嫁啦

手足 收工喇

Respect

走呀
油麻地出緊車啦

電鑽好用！

唔好又戀戰，十字路口一圍死硬

如果唔願走嘅
去地鐵站口封哂啲出口先
一陣真係運兵你哋就仆街鳥

睇返癲狗live

頭先幾十人圍一個紅衫, 竟然比佢走甩

岩先係美孚站啲鬼佬屌哂鬼
係咁fuck the government

ＬＣＫ道
４狗４豬去緊太子

爆𨋢入面個panel好過

好唔對路

加又如何
跳閘是常識吧

仲唔走係咩玩法？差唔多啦

今日狗似鬆手俾手足洩憤
應走則走啦

所以前線係ON9,永遠唔識最有效率去破壞

棄鐵坐巴啦

火魔法師己出
睇黎今晚大戰

拆旺角站個班包個口罩就黎
死撚硬

有無人覺得似劉業成未回巢前既部署，6月時安排

rthk 有個公園起火 ymt＞？

Lck 己關閘

2349 荔枝角站關閉

唔記得BE WATER?

請提供撤退路線

咁奇怪 啲狗都唔出黎？
小心

ymt消防做咩?

約10架衝鋒豬籠車加5 6架私家車由石硤尾向深水埗方向行緊 可能會轉入太子方向

仲為咗個垃圾電梯做咩, 都花晒爛晒咩都夠

港鐵表示，因應旺角站及油麻地站設施遭人嚴重破壞，以及太子站附近有人群聚集，荃灣綫來往美孚站至中環站服務暫停、來往荃灣站至美孚站每10分鐘一班

觀塘綫來回方向列車不停太子站、旺角站及油麻地站。

前線係咪想決戰？好似魚蛋咁？唔係就而家要走

請各位提供撤退路線

去哂站唔知你地可以走去邊
人地係離開路線等你地

佢有減過價？

RTHK個火咩事 邊到黎?

2352 太子站 警署對出 依然好多狗
起碼100個

嘩RTHK著火果到係草堆黎WO, 邊個放果到呀

其實都差唔多
要計劃走啦

[RTHK live] 又放乜9火

有排都唔會爆塊玻璃

樓上有巴打話出緊車了

留係到全暴動, 唔介意十年可以留

有冇諗過唔搭
唔搭佢加到100蚊都冇用

再唔走冇機會走

黑警:要捉無難度

咪係,年年加價,搞唔搞都加架啦

要走既一早走晒
留低既一係前線勇武唔諗住走
一d就係為左唔想留低前線既好心人
大部份女仔

走啦，警同港鐵根本比唔到我地要既野，何苦同佢地死鬥

我細佬係現場
現場冇人打算散
我準備好保釋金同律師了

頭先癲狗影哂成個過程, 幾十個人圍一個廢老都比佢走甩

有都無用啦

旺角 太子 油麻地 停
美孚至中環 停
岩岩係九龍塘上左往調景嶺方向既車
開得好快!!!!!!!!!!懷疑一陣會停埋!!!!!!
屋企要人!!!!!快走!!!!!!!!!

ＬＣＫ道
４狗４豬去緊太子

應該差唔多到

玩到唔記得開始BE WATER

好多女仔聲

走啦，要戀戰果d唔好理佢地

信和小巴有無得諗
一係就巴士、一係就旺角先達小巴

apple 影到間屋地上有鮮血

睇32台點解燒紙皮車？

任你拆，將你打造成暴徒形象，等一般人割
點知71班學生咁乖乖
希望今日依班都做得返補救措施，勿忘初衷

停哂MTR 你走得去邊
人地係你逃走路線等你地就夠

再加８架

跟D血跡搵到佢地間屋

rthk 個火係旺角 應該係ymt果邊

Be Water My Friend

油麻地warning，疑似地下運狗
撤離路線：東邊入窩打老道上衛理道。

#逃生路線

走去紅磡，九龍城，何文田

女仔留最戇鳩, 又幫唔到手, 又走唔到, 又累前線

油麻地警署有好多架警車附近行緊去示威方向

係咪應該放過佢老婆

要我覺得狗唔做野，要郁手 一早可以郁手 ，佢地亦到等緊有人主動挑機 咁先岩劇本

唔好再留la, 被捕受傷又會有義士傷心到輕生

仆制啦RTHK果到, 愈燒愈大, 草堆黎, 又有樹

閱

笑死 , 死蝗狗 果然後果自負

油麻地20-30狗車駛離狗屋
約5架上左渡船街天橋向太子方向

快啲接放學啦

做乜鳩周圍放火咁
燒黎又唔係起防線

救護員去救女人

好真心 手足今晚唔好被拉 暴動入硬 而且會好重

呀刀手！！！！支那賤畜唔係好撚型架咩？？做咩俾人爆門呀！！！？

捉到立即88

我地又唔係要殺人係既佢死左啦，但我地會輸曬同情分囉

有冇諗過黨鐵點都會加價

現場唔睇連登

聽日仲要去機場快啲走啦

紅van唔得
巴士圍捕

仲有好撚多街坊係度 其實散水果陣唔洗理佢地 下下理佢地搞到走唔甩被捉

荔枝角道大量狗車

消防已經到場

換裝行去何文田方向

點搵到？

佢地已經唔會睇電話喇

一班港女想做軍妓送頭

可以沿着廣華醫院嗰邊上何文田走

家長接放學

有冇人知rthk燒著野個度係邊黎?

４狗４豬直出ＬＣＫ道去緊太子

應該差唔多到
再加８架

去到維景果到

依家係佢傷都唔傷

塘尾道向南，六架狗車

救護點解要醫條支那婆呀死左咪算鳩數囉

apple live, 好多血

４狗４豬直出ＬＣＫ道去緊太子
再加８架

去到維景果到

抵啦 俾人爆埋門
wa 成張床都係血

唔知,一下俾人噴熄左

渡船街有5-6架狗車行緊！

點解要燒紙皮 阿婆好慘架

12點黎料，現場玩夠啦

612基金又準備啟動

Be water be咗三個月

#太子
2357 旺角警署嚟外逾百防暴沿彌敦道出動

唔放就等於殺? 諗嘢唔好得兩邊啦

已經預見到, 啲人又係唔會主動撒
又等啲狗嚟到 挑釁多陣 之後又畀人捉足十幾個

暴風雨前夕, 大家真係小心

係到講同落場講都冇用

大日子前2日 如果因為今晚磨爛蓆而失去支持，泉下兄弟相信都唔會想自己白白犧牲。

唔好前線諗下 呢3個月每一樣野引導去到今日，特別係全球對我地既關注，諗清楚係咪繼續賴死唔走 最尾又失去幾十個手足

唔好忘記 身邊總有鬼叫你地留低一網打盡

前後１６架直出ＬＣＫ道去太子

去到維景果到

旺角點撚樣走都得啦，最緊要係裝扮問題

準備被人拉啦
玩到唔得咩叫快閃

多個地鐵站唔停站準備 搜捕 市民
各位手足小心

聽日夾番錢比阿婆

點解唔肯走.
越夜越無車, 連巴士都冇埋

咪亂用"軍妓"呢兩個字

勿侮辱義士

卸妝水消毒

根本無諗過自己出黎要做乜

痴線，其實咁樣有咩為

你先最on9 港女勇武過好多仔

應該係個兩條友屋企

12點都唔走, 真係要戰至最後一刻

屌真心今晚真係唔好俾人捉 求下你地
西環都告暴動 今晚咁樣告暴動真係不堪設想

現家都仲唔走, 隨時過埋尾班車

油麻地彌敦道見到有巴士可以上左先
行人路望落安全 行車路就塞死

荃灣停左

肯學識be water未

其實點解要搞lift
傷殘大肚婆真係要用

popo換完更出返黎

走啦，冇車又黎狗啦

冇撚料到喎件紅衫支那刀手，咁撚少血

前後１６架直出ＬＣＫ道去太子

去到維景果到停

最佳撤離時間已經無左
但如果行路四散都仲有得救

但
我知佢地唔會走

重複咁多次仲唔醒水

你幾時有見佢話自己唔克制，鳩打都話克制啦

9.7機場 9.8美領（遮打）

封咗太子、旺角、油麻地，千祈唔好向尖咀方向。

屌，荃灣線美孚至中環停咗地鐵！

講到好有經驗咁個個都第一次

又唔係衝又唔係守，係條街9 hea
到被狗包抄又要逃生路線
係咪個個準備坐十碌

油麻地有人叫返太子

一係全進，一係全撤

現場嘅人好容易會俾抗爭果種浪漫氣氛去渲染 最緊要到時被人捉到 唔好後悔就得

坑口地鐵站，A出口旁有三架大巴警車，準備拉出嚟嘅示威者，傳開去。
From tg group

終極文宣 對準政權 全民抗共

唔計深水步d街坊舌戰警狗,
最近有冇打超過12點

唔介意勇武女仔留, 最怕係得個勇字. 有心無力. 係時候退就退.

9月8係重點啊

仲要用搽蘆薈

企定定比人拉

永遠唔識主動散
之後又一堆送頭

個問題係唔洗為左架lift晒咁撚多時間囉

前後１６架直出ＬＣＫ道去太子
去到維景果到
停左stand by

Be Water
小心包抄

番去送頭

就係要冇人搭
你咁講 搞立法會做乜 有議員要用
搞票機做乜 有人要買飛
搞狗屋做乜 有人要返工
你自己諗下

左膠報左警，唔好食花生好散喇

前線已經醒到冷氣軍師跟唔上佢地思維

勿做豬前線

落晒車出緊旺角

其實點解次次都係咁，究竟發生咩事？

頭先有人叫返太子, 現場有人叫唔好返

快d 走la

黑警換完更
手足睇路

#旺角
0000 防暴推進入彌敦道近始創中心

其實拆撚到一個站, 成條線封晒都無問題呀
理得聽日邊個要用

支那人真係好難人明白

做咩爆LIFT......傷殘人仕點出入?????????????????????????????

ＴＨＸ巴
各位請叫比手足聽就得

0001 佐敦關左閘

鬼黎

上何文田點睇

全個油尖旺者沒車

ＰＵＳＨ。

完全唔記得BE WATER
永遠以為自己一定走到

立場影到防暴了

大家唔好唔記得現場一定有鬼慫恿人哋死守..

來了 立埸開左新live

留咁撚多血都唔比救護入 犀利

又有狗啦

何文田都而警署喎

#旺角
0001 亞皆老街x彌敦道 逾百防暴佈陣 速龍在後

#旺角
0002 西洋菜南街 開始集防暴

今日係咪前線決定比人拉?

d狗開始來料

該走了

真前線應該走晒啦
淨返啲唔識死嘅係度9 hea

肯聽先得架,見到有手足比人拉咪肯返

好撚多冷氣軍師講風涼話 睇嚟都晒氣 咁撚長氣落太子啦

準時12點換新更?

送頭時間已到

唔好理其他人自己走左先la

佢地有智慧處理

POPO 來了

常人難以理解

好撚多狗
轉場喇

佢地想do something
又覺得未見防暴就撤係好廢
現場叫佢地走會被稱呼做散水撚

有裝既散先,

換真街坊上場啦

希望走到 前線唔睇連登

有防暴緊急推進，走啦

仲有咁多花生友

聽日國際賽呀

依家唔知點散

好想睇佢地圍內組織一次教科書式勇武俾我地睇

其實次次都有，但唔明點解次次都中⋯

好多狗車衝緊黎

準備賽跑

檢討咗咁多次都仲係咁

有無手足 覺得自從831後，
警畜 好似無咁落力？
每次都主力趕人走，跑兩步就收，係咁靠嚇，
畜龍追都未追過
支援增援又唔多..
咩解究？

太子831 死左人 比公安打死 以家要扮軟？

驚清算？

宣佈左撒回，
我地示威者仲出黎抗爭 攪黨鐵 起營火 塑造我地
係亂咁破壞？？

大家手足們不如一齊分析下

再係咁就會變左我地助攻香港政府

戀戰完全無警覺性

先退 之後有排玩

通常被捕既都係捱義氣留低既女仔

正路應該會俾狗夾

咁你有被拉心理準備我唔反對既

前線真係需要指揮既人

蘆薈燒傷幾有用
刀傷

雖然佢地話預左 但見到都心痛

淨住旺角街市都300狗
去留自決

刀手屋企

1.人權法在前 放軟手腳
2.由你地搞 博輿論(成唔成功另一回事)
3.唔想同你地賽跑 浪費彈藥 等無車深夜一野衝曬你地

油麻地附近好多狗車

0004 一隊防暴加畜龍封住太子狗屋外彌敦道

唔好玩啦

12:07 油麻地多狗車

Gel住d血掛

如果預咗比狗打同入冊 = 尊重前線決定
如果唔係就咪後悔，係自己on9

popo似想建立返形象
雖然唔想咁諗
但真係似我地送返彈藥比佢地

唔明d mk妹做乜鳩 冇車返都唔係咁企係條街食花生吓話

前面叫你留既一定係鬼，快撤

立場條女係咁叫
一陣跑得慢又被人拉

唔想有手足被捕，但係我都唔知佢地依家可點走

唔好走，走正契弟，
係未咁講就唔算冷氣軍師

d狗仲係慢慢嚟

快啲走啦 抄小路去旺角東 奧運

兩邊好似封曬 點都係去tst方向 可能去佐敦尖東再搵位走

都要佢地肯聽先得...

去返6月時圍警總圍政總個時部署

今晚其實冇咩意義, 除左洩忿之外, 希望唔好有人被捕

其他區（沙田/暴大）一帶警力應該到左旺角

1點可能會出來捉人

大包圍喇
小心啦
聽日後日仲有活動

見到有痛單車好舊式個種整到成架卡車咁

預左都要有意義啲，而家拉一個少一個

2355 石夾尾ptu狗屋出咗大量狗車，坐滿防暴，中間仲夾左架普通車，車牌睇唔清楚UM7105定UN7105

大量狗車HKCC落天橋

送佢老母咩，依3個月班狗做過啲乜，大家有眼睇，一世都唔會忘記，唔會班賤種扮下野就唔記得

其實打仗真係需要指揮,
但呢樣同冇大台有衝突.
死結

特登唔做野想洗白,然後聽日又係咁,香港政府就可以無限放大出去國際社會數臭示威者

開始行了

今日俾佢地捉到一定斷手斷腳走唔甩

狗過左HSBC啦

d狗開始彌敦道行去油麻地 佐敦

0004 旺角
逾百防暴佈陣 速龍在後

各位置狗隻已推進
去留自決

聽日機場見！！！

好多狗車去到旺角街市

大角咀有無人報料

屌 唔知你睇咩live 但現場都唔撚係你地講到咁 睇完live又judge 勁撚多偉論 又叫人軍妓又剩 講啲嘢係有用有point 唔怕講 我都唔怕檢討 但而家好明顯唔係

唔好洩忿...搞乜呀

散去旺角東走得唔得？

wa 快跑啦真係
幾線一齊推

不要搭鐵! 會死人的

推緊啦向油麻地，走呀！

#旺角
0001 亞皆老街x彌敦道 逾百防暴佈陣 速龍在後

#旺角
0002 西洋菜南街 集結防暴

出動了,送頭TIME ON

我知道點解前線唔肯走
因為 Lihkg講死人講到實牙實齒，出面班人已經可以命都唔要

或者經花墟去石峽尾 九龍塘

唔走嗰啲係咪街坊嚟

0009塘尾道過十架狗車

唔指揮進攻都要指揮撤退

已過12點，政府應該今晚可以捉晒，到聽日機場運作正常，後日美領無晒人，之後美國以為平靜落嚟，無人權法無制裁

防暴衝緊，走啦

nowtv 打緊咩車?

0010 好多狗車 快啲走

出黎散步咁

國際戰線呢

小心undercover狗，石夾尾狗屋中間夾咗架普通車

現埸d 人無郁過

旺角以為睇緊truman show

0009，彌敦道藍旗、推進中。 #現場情況

即刻立刻走 幾百個防暴警察堆

屌也老母咁都無人捉住隻畜牲
依然有人叫唔好

己到山東街

拖到咁遲, 等人地報哂天羅地網

HKCC個邊勁多警車

飲啤酒嗰個肥仔你剝咗口罩 比32台影晒你個樣

今日好多真勇無gear 都爆車

咩人都無，除左返歸既人

0011 大量狗車 果欄西面

防暴極速推進！！！

目前黎講應該最安全

盡快散 明天下午還需要大家一同去機場

人權法佢地驚到甩肺，
大陸仔驚到都要出聲叫人收返

狗性難改

速龍跑了

0009 西隧有十幾架狗車 去緊tst/mk方向

刀傷
蘆薈葉適量，用熱水消毒，洗凈，切開，用分泌液塗於刀傷、擦傷處；輕者數次可止血止痛；重者先洗凈傷口，再塗以蘆薈膠狀物，用消毒紗布、繃帶包紮固定，當膠狀物干後再滴入蘆薈汁，約7～10天即可治癒。

小朋友，瞓覺啦

頭先nowtv打緊咩車?

Over 40架
快走

N台直播link係咩?

謝

有冇人知頭先now tv架車做咩事
最尾爆佢玻璃 加速倒後

molamola

旺角黑警推進中

走啊

係要拖到咁近

cls
圍撚曬
內街全部都係

油麻地有個比fa睇緊, 快D走阿

口號嚟啫

仲叫緊走

班狗係抵死
但依嫁既係黨鐵破壞開始影響緊搭緊車d人
有d人開始覺得嚇親雖然大家依然都仲理解既

岩岩now影到有個仆街司機又想撞手足之後再高速開車走

聽日去機場仲唔走想點

人地由外到內包仲可以走到?

啲狗跑啦屌仲唔散

0012 防暴彌敦道推進

暫時仲係好撚渣流灘
除左岩岩入夜係咁開槍

now架車頭先咩料

緊急 油麻地 緊急 散啦

記撚住架車車牌啊

話撚知佢地啦

皮已收 又有一大班人拉返去

有冇人數過今次係第幾次民意逆轉

起碼十架警車轉出尖沙咀方向

記者姐姐仲快過速龍

速龍帶頭跑一條街已收步

其實就算未開始分兵都應該開始分兵，機場美領係和理非，勇武應該爭取時間休息/去另一區

高峰期一日幾次

準備包圍，快散

獨媒妹妹好似之前都跑贏過一次

獨媒姐姐怕唔怕呀,冇證

仲有德國總理係中國，唔會開你波，
近幾日應該唔會格硬嚟，應該會以陰招為主，小心聽日又傅國豪2.0
就算民意唔動搖，比佢係國際回小小血都唔抵

佢地練習緊衝刺

未出力跑姐
明顯黑警未包圍曬

等睇結果
任由示威者洩忿>冇太大衝突場面>完全100%部署>圍捕成功
洗白方式

地鐵封咗，見到有車就好上

近油麻地、旺角、太子、何文田、大角咀、深水埗 兄弟報料

立場直播仲有成班人散步

連登多白痴！！！
見到寸77頂唔順上嚟屌9你地
Afk

蘆薈幾溫和，係舒適嘅
但係有排搞

迫你跑去佢想你去個位就可以啦

走！

又係12點

今日好似71垃會清場咁做show

RTHK 個姐姐仔好勇

起跑點都唔同

屌奥運果面都危

仲慢慢移動,送頭族果然送頭族

彌敦又極高速衝前

九龍大遊行果晚都係包圍哂
去留自決

其實磨爛蓆係咪真係好爽

到登打士

最初班狗係警署不停挑釁
傻撚左

唔攰既咩, 次次都到咁夜唔願返屋企
weekend又要出番黎, 咁夜番又冇野做托柒咩 第日又冇精神

係
明顯係引你入design好既內街先一次過圍捕

重放火燒唔燒得切呀

油麻地好快D走喇, 就到架喇...

又火……

快走

防暴警到左刀手現場

唔好咩去留自決啦
今日大把時間散啦

推跌女記者

防暴到咗刀手屋企，廣東道1033

now仲玩緊火技

baby走啦

走呀，朗豪方向推緊 好撚多狗

玩到連BE WATER 口號都唔記得

請問佢用新鮮蘆薈嗎

防暴到左刀手屋企保護佢

又想趕入內街先拉我屌

油麻地過去cc個邊天橋安全

走啦，聽日機場見

走啦，唔好咁天真得唔得呀

已經好多次咁樣死一大堆

到信和

已經有人被捕

緊係要啦,咁幫到手斬依邊D人

次次都係咁
可唔可以行快2步
陣間又頂死後面走唔到

斬撚死D防暴就岩

0015 防暴繼續推進 快走
到碧街街口

邊個台

唔好質疑前線啊

深水LCK道平靜
低調應該過到骨

彌敦再度推進！！！

邊到?

屌你老母 依家做藍屍 任鳩斬人 都有狗保護

刀手裡面冇人回應，裡有2個救護員

到碧街啦

冇咗人

有裝既快D走先, 其他都係街坊要走比較容易

刀手單位冇哂聲

係 好奇怪...

已經出現相同畫面好多次，唔輪到人唔質疑

2個救護員

去奧運！！！

走啦，快

救護員去左邊

無錯，比佢回番少少血都唔抵，咁辛苦先打到條國際戰線番嚟

救護唔見左

【網友報料】今晚有大約十個人在太子道西/花園街交叉口被捕，當時沒有記者在場。

（有相，為保障報料人不公開，記者朋友可PM我取相）

from金水fb

現埸大叫到好撚驚訪
話得返一條路 俾人包到仆街
now 收得好清

屌..FA有冇事..

聽日呀！冇人講呀 機場見

今日d狗on99 咁都俾人拉真係好無謂

今日咁多時間退都唔走真係無計喎

唔見左

老老實實，啲散步撚咪撚屌鳩啲散水撚
自己無安全意識

換左班癲嘅黎呀喂

金水成日fake news

任由示威者洩忿>冇太大衝突場面>完全100%部署>圍捕成功
洗白方式

係度

12點, 俾人圍撚到仆街
除時過千警力

比人拉都唔割，
前線自己決定

始終有人戀戰

係咪比人斬死左....

嚇死
FA沒應以為發生咩事1

救護係度

宜家先到
宜家有需要就問記者
平時就推記得
仲有問救護到左幾耐
到左好耐啦

前面仲攞住啲武器慢慢行真係笑咗

屌唔應機嚇撚死

今日玩到咁大仲要送頭